export const mocked = [
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9a6bee4accd8c2dc917dfdb17ba16820efb012f5',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '13001',
         'geocodage_xy': [43.5360708378, 5.39857444582],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Patio du bois de l\'aune',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Gamerz',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Aix-en-Provence',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'adresse_postale': '1 Place Victor schoelcher',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-du-Rh\u00f4ne',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_13001_49',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13090',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.lab-gamerz.com/site/',
         'adresse_e_mail': 'contact@lab-gamerz.com',
         'nom_de_la_voie': 'Victor schoelcher',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Arts num\u00e9riques',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.39857444582, 43.5360708378]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2fdfad7eeb525992adee9cae839722461a658728',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '2A004',
         'geocodage_xy': [41.9347926638, 8.70132275974],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Cath\u00e9drale d\'Ajaccio',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Corsiclassic - festival de musique de chambre',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Pays Ajaccien',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ajaccio',
         'region_principale_de_deroulement': 'Corse',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242010056',
         'adresse_postale': 'Rue Forcioli conti',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Corse-du-Sud',
         'identifiant': 'FEST_2A004_85',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '20000',
         'site_internet_du_festival': 'helloasso.com/associations/corsiclassic',
         'adresse_e_mail': 'Corsiclassic@gmail.com ou bartoli.jeanne@wanadoo.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Forcioli conti',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [8.70132275974, 41.9347926638]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd362191d4eac3e7513fc929300308de2b1446315',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '2A004',
         'geocodage_xy': [41.9347926638, 8.70132275974],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2009',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Racines de ciel',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Pays Ajaccien',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ajaccio',
         'region_principale_de_deroulement': 'Corse',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242010056',
         'adresse_postale': '50-52 Rue Du cardinal Fesch',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Corse-du-Sud',
         'numero_de_voie': '50-52',
         'identifiant': 'FEST_2A004_96',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '20000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.facebook.com/RacinesDeCielAjaccio/',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Fiction (roman, th\u00e9\u00e2tre, etc.), Non-fiction (documentaire, autobiographie, essai, r\u00e9cit, etc.), Po\u00e9sie, polar, science-fiction',
         'adresse_e_mail': 'Viagrenelle@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Du cardinal Fesch',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [8.70132275974, 41.9347926638]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '38ba7936cf62c94345c1170e8eace291f925c393',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '73011',
         'geocodage_xy': [45.6683987277, 6.40460338643],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Le Grand Bivouac d\'Albertville',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2002',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Le grand bivouac',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Arlys\u00e8re',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Albertville',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Films documentaires courts et moyens m\u00e9trages',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068997',
         'adresse_postale': '88 bis Rue de la R\u00e9publique',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Savoie',
         'numero_de_voie': '88 bis',
         'identifiant': 'FEST_73011_104',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '73200',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.grandbivouac.com/fr',
         'adresse_e_mail': 'communication@grandbivouac.org',
         'nom_de_la_voie': 'de la R\u00e9publique',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.40460338643, 45.6683987277]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '754854bc0d4070f16dcc84f53039a25b7919b61d',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '81004',
         'geocodage_xy': [43.9258213622, 2.14686328555],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Ecoles Des Mines D\'albi - Campus Jarlard',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'All\u00e9e',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival Acthea',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de l\'Albigeois (C2A)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Albi',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248100737',
         'adresse_postale': 'All\u00e9e Des Sciences',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Tarn',
         'identifiant': 'FEST_81004_113',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '81000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.mines-albi.fr/acthea-17e-edition-du-festival-europeen-de-theatre-etudiant',
         'nom_de_la_voie': 'Des Sciences',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.14686328555, 43.9258213622]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'fb0dd29d8e873da57d2abf9650173312bd9f6857',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '07007',
         'geocodage_xy': [44.9397584607, 4.73413213329],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Domaine le trouilllet',
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Illustr\'action',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Rh\u00f4ne Crussol',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Alboussi\u00e8re',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200041366',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ard\u00e8che',
         'identifiant': 'FEST_07007_122',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '07440',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.letrouillet.com/event/festival-illustraction/',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.73413213329, 44.9397584607]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd033cd6119adfdbce10242aa48c0ee888514ed99',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '61001',
         'geocodage_xy': [48.4318193082, 0.0915406916107],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1983',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Septembre musical de l\'Orne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU d\'Alen\u00e7on',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Alen\u00e7on',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'sous_categorie_musique_cnm': '11- Musique classique, lyrique, contemporaine, autres',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246100663',
         'adresse_postale': '54 rue Saint Blaise',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Orne',
         'numero_de_voie': '54',
         'identifiant': 'FEST_61001_131',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '61000',
         'site_internet_du_festival': 'www.septembre-musical.com',
         'adresse_e_mail': 'info@septembre-musical.com',
         'nom_de_la_voie': 'Saint Blaise',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.0915406916107, 48.4318193082]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '35b7e2f0deb96bc966731b038bb069fa6de7ecec',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '30007',
         'geocodage_xy': [44.1250099126, 4.08828501262],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Espace Andr\u00e9 Chamson',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Boulevard',
         'annee_de_creation_du_festival': '1998',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les Atypiques',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Al\u00e8s Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Al\u00e8s',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066918',
         'adresse_postale': '2 Boulevard Louis Blanc',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gard',
         'numero_de_voie': '2',
         'identifiant': 'FEST_30007_138',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '30100',
         'site_internet_du_festival': 'https://atpales.fr/',
         'adresse_e_mail': 'ja.fabre3@orange.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Louis Blanc',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.08828501262, 44.1250099126]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c4c954b372a8087535e4d181701696531f577b0d',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '57012',
         'geocodage_xy': [49.3644069158, 6.04829438392],
         'identifiant_cnm': '0',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Algrange Music Live',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Val de Fensch',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Algrange',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '245701222',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Moselle',
         'identifiant': 'FEST_57012_145',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '57440',
         'adresse_e_mail': 'elisalec@hotmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.04829438392, 49.3644069158]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6bc780376f1d1745bbd7a930b78eb5bf004ab432',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '37003',
         'geocodage_xy': [47.3917237652, 1.00023994675],
         'annee_de_creation_du_festival': '1996',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Brass Band',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Val d\'Amboise',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Amboise',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200043065',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_37003_175',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37400',
         'site_internet_du_festival': 'https://openamboise.com/',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.00023994675, 47.3917237652]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ffbb21f7865a18166c07b7edb40c6776dd1849b1',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '36003',
         'geocodage_xy': [46.7837338524, 1.94971417939],
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Blues Berry',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Champagne Boischauts',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ambrault',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Jazz, Blues',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068880',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre',
         'identifiant': 'FEST_36003_180',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '36120',
         'site_internet_du_festival': 'http://associationbluesberry.weebly.com/',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.94971417939, 46.7837338524]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f2654d3250ed345e6a127b5381cd61a8f110b6a5',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '80021',
         'geocodage_xy': [49.9009532186, 2.29007445539],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '1980',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival international du film d\'Amiens',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Amiens M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Amiens',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, Documentaire, Fiction long m\u00e9trage, Film d\'animation',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248000531',
         'adresse_postale': '1 Place L\u00e9on Gonthier',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Somme',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_80021_189',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '80000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.fifam.fr/',
         'adresse_e_mail': 'com@filmfestamiens.org',
         'nom_de_la_voie': 'L\u00e9on Gonthier',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.29007445539, 49.9009532186]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '4d0e9aa2c7e36c3856cc03e523d306390a0de77b',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Departementale',
         'code_insee_commune': '30010',
         'geocodage_xy': [44.0507893674, 3.97484165309],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2004',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Festival de la C\u00e9ramique',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Al\u00e8s Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Anduze',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066918',
         'adresse_postale': '12 Avenue Pasteur Rollin',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gard',
         'numero_de_voie': '12',
         'identifiant': 'FEST_30010_213',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '30140',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.festival-ceramique-anduze.org/',
         'adresse_e_mail': 'contact@officeculturel.com',
         'nom_de_la_voie': 'Pasteur Rollin',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.97484165309, 44.0507893674]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '95afcf39ec120818af4d6709a85ec3b6d4365e7c',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '74010',
         'geocodage_xy': [45.8906432566, 6.12551773598],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Chateau rouge d\'annemasse',
         'annee_de_creation_du_festival': '1997',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Jazzcontreband',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Annecy',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Annecy',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'sous_categorie_musique_cnm': '03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066793',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Savoie',
         'identifiant': 'FEST_74010_263',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '74000',
         'site_internet_du_festival': 'www.jazzcontreband.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.12551773598, 45.8906432566]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '23e007243342e1671b527225ef1506845e8eb3ba',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '74010',
         'geocodage_xy': [45.8906432566, 6.12551773598],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Bassin d\'annecien',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Lac In Blue',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Annecy',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Annecy',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'sous_categorie_musique_cnm': '03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066793',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Savoie',
         'identifiant': 'FEST_74010_264',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '74000',
         'site_internet_du_festival': 'www.lac-in-blue.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.12551773598, 45.8906432566]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b028624ac70006ac4db9d194a2ee61eebbc66f5f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '74012',
         'geocodage_xy': [46.1909730986, 6.24250704322],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Diff\u00e9rents lieux :  Chateau rouge  Parc Montessuit Annemasse Centre ville',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Friction(S)',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Annemasse-les Voirons-Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Annemasse',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200011773',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Savoie',
         'identifiant': 'FEST_74012_274',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '74100',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.chateau-rouge.net/frictions/',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.24250704322, 46.1909730986]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '33ec9df9fe9cf9308b95bfcec954c4afc7d462ce',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '39013',
         'geocodage_xy': [46.8941749828, 5.77318253275],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Eglise Saint-Just',
         'annee_de_creation_du_festival': '2000',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'festival international d\'orgue d\'Arbois',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Arbois, Poligny, Salins, C\u0153ur du Jura',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Arbois',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071595',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Jura',
         'identifiant': 'FEST_39013_308',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '39600',
         'site_internet_du_festival': 'www.orgueetmusiques.wix.com/arbois',
         'adresse_e_mail': 'arbois.orgueetmusiques@wanadoo.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.77318253275, 46.8941749828]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ac61afa1a703687019a96c39c6367a319ee5a1f9',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '43010',
         'geocodage_xy': [44.9936614826, 3.95457009632],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'salle polyvalente d\u2019Arsac-en-Velay',
         'annee_de_creation_du_festival': '1998',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Livr\u00e9vasion',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Puy-en-Velay',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Arsac-en-Velay',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200073419',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Loire',
         'identifiant': 'FEST_43010_388',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '43700',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.livrevasion.fr/',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.95457009632, 44.9936614826]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ba91602028ac8447019de1f3d939fd704c889222',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '08024',
         'geocodage_xy': [49.473325858, 4.12377173054],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival international de viole de gambe',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays Reth\u00e9lois',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Asfeld',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200043156',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ardennes',
         'identifiant': 'FEST_08024_391',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '08190',
         'adresse_e_mail': 'patrimoine.asfeld@orange.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.12377173054, 49.473325858]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'fac50ee98007846bc75614352938728e2e9708f8',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '19013',
         'geocodage_xy': [45.1857945286, 1.68640722366],
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'identifiant_agence_a': 'CR22',
         'nom_du_festival': 'Semaine des Cultures',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Midi Corr\u00e9zien',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Aubazines',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066769',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Corr\u00e8ze',
         'identifiant': 'FEST_19013_410',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '19190',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.vallee-dordogne.com/offres/semaine-des-cultures-a-aubazine-territoire-de-creation-aubazines-fr-1687653',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.68640722366, 45.1857945286]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b143ce0734c04b698095d0d8cfbecddd2cde68a4',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '32013',
         'geocodage_xy': [43.6534300414, 0.575190250459],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Cath\u00e9drale Sainte-Marie',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '1999',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Clavier en pays d\'Auch',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Grand Auch CSur de Gascogne',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Auch',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066926',
         'adresse_postale': 'Place de la r\u00e9publique',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gers',
         'identifiant': 'FEST_32013_441',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '32000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.auch-tourisme.com/agenda/festival-claviers-en-pays-dauch/',
         'nom_de_la_voie': 'de la r\u00e9publique',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.575190250459, 43.6534300414]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'aced0558987169cbc3cc9570701402d53599414c',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '25031',
         'geocodage_xy': [47.4811676376, 6.85493983157],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'All\u00e9e',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Bloody week-end',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Grand Autunois Morvan',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Audincourt',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, Documentaire, Fiction long m\u00e9trage, Film d\'animation',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070530',
         'adresse_postale': 'All\u00e9e de la Filature',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Doubs',
         'identifiant': 'FEST_25031_448',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '25400',
         'site_internet_du_festival': 'www.bloodyweekend.fr',
         'adresse_e_mail': 'Aurely2804@hotmail.fr',
         'nom_de_la_voie': 'de la Filature',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.85493983157, 47.4811676376]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '169dc6e9efda48b638e3099e1a65861209ca594f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '25031',
         'geocodage_xy': [47.4811676376, 6.85493983157],
         'annee_de_creation_du_festival': '1985',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'F\u00eate de la BD d\'Audincourt',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Pays de Montb\u00e9liard Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Audincourt',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200065647',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Doubs',
         'identifiant': 'FEST_25031_449',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '25400',
         'site_internet_du_festival': 'https://fetedelabd.audincourt.fr',
         'adresse_e_mail': 'c.nommay@audincourt.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'de 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.85493983157, 47.4811676376]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '77f35dbb396357b2ecbd6dd40e3d743c0cb501e8',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '58018',
         'geocodage_xy': [47.2653242927, 3.41891982538],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Bergerie de Soffin',
         'annee_de_creation_du_festival': '2005',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Chemins des arts, festival de danse en milieu rural',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Arbois, Poligny, Salins, C\u0153ur du Jura',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Authiou',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071595',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ni\u00e8vre',
         'identifiant': 'FEST_58018_476',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '58700',
         'site_internet_du_festival': 'www.festivalcheminsdesarts.com',
         'adresse_e_mail': 'info@espace-des-arts.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.41891982538, 47.2653242927]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '034867a12f0dae2db1bcca1a49096ccc3c42b6b8',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Interr\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '84007',
         'geocodage_xy': [43.9352448339, 4.84071572505],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Association andalouse alhambra, compagnie flamenco vivo sur avignon / caumont sur durance / orange',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2001',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Andalou',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Avignon (COGA)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Avignon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248400251',
         'adresse_postale': '9 Rue Vincent auriol',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vaucluse',
         'numero_de_voie': '9',
         'identifiant': 'FEST_84007_504',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '84000',
         'site_internet_du_festival': 'https://lefestivalandalou.com',
         'adresse_e_mail': 'alhambra2@wanadoo.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Vincent auriol',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.84071572505, 43.9352448339]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '504a86354c5bffa4603ae41f60f2d764a2ba22f8',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '84007',
         'geocodage_xy': [43.9352448339, 4.84071572505],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Association Andalouse Alhambra, 9',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2002',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival andalou',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Avignon (COGA)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Avignon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde',
         'sous_categorie_musique_cnm': '09- Pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248400251',
         'adresse_postale': 'Rue Vincent auriol',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vaucluse',
         'identifiant': 'FEST_84007_514',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '84000',
         'site_internet_du_festival': 'https://lefestivalandalou.com/',
         'adresse_e_mail': 'contact@lefestivalandalou.com',
         'nom_de_la_voie': 'Vincent auriol',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.84071572505, 43.9352448339]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '8c49c949fe29235d725cf62bfc91e0c142e65afd',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '84007',
         'geocodage_xy': [43.9352448339, 4.84071572505],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les journees messiaen',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Avignon (COGA)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Avignon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musique savante',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248400251',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vaucluse',
         'identifiant': 'FEST_84007_537',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '84000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.musique-sacree-en-avignon.org/',
         'adresse_e_mail': 'luc.antonini@laposte.net',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.84071572505, 43.9352448339]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1722dbdb79fae70b369f01cfd5e3f89091d1d274',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '37011',
         'geocodage_xy': [47.2237767737, 0.18754463005],
         'annee_de_creation_du_festival': '2000',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Avoine Zone Groove',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Chinon, Vienne et Loire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Avoine',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Jazz, Blues',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200043081',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_37011_550',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37420',
         'site_internet_du_festival': 'www.avoinezonegroove.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.18754463005, 47.2237767737]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'dc212b0551a020e3cc4929eae7a915d2e01dabf1',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '56008',
         'geocodage_xy': [47.614993273, -2.90383771516],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Passeurs d\'histoires - Festival du Conte de Baden',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Golfe du Morbihan - Vannes Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Baden',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts du conte',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067932',
         'adresse_postale': '5 rue des Artisans',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Morbihan',
         'identifiant': 'FEST_56008_563',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '56870',
         'adresse_e_mail': 'info@contesbaden.com',
         'nom_de_la_voie': '5 rue des Artisans',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.90383771516, 47.614993273]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '71283031ebb367be00454446426cbd0f0209a473',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '93006',
         'geocodage_xy': [48.8690836308, 2.42274096688],
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Les Puces Typo',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Est ensemble (T8)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bagnolet',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200057875',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Seine-Saint-Denis',
         'identifiant': 'FEST_93006_585',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '93170',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.campusfonderiedelimage.org/',
         'adresse_e_mail': 'contact@campusfonderiedelimage.org',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Typographie',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.42274096688, 48.8690836308]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '88a068f0c0a0c0affb43aa728b217270453675c5',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '10033',
         'geocodage_xy': [48.2339751025, 4.71595700167],
         'annee_de_creation_du_festival': '2009',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'JAZZABAR',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de la R\u00e9gion de Bar-sur-Aube',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bar-sur-Aube',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_musique': 'Jazz Blues',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241000405',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aube',
         'identifiant': 'FEST_10033_631',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '10200',
         'site_internet_du_festival': 'www.jazzabar.com',
         'adresse_e_mail': 'contact@jazzabar.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.71595700167, 48.2339751025]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f18087c83ac7632c81ac4d636319662885d89fcd',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '57287',
         'geocodage_xy': [49.3759973873, 6.23863474222],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Festival BD de Basse-Ham',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Portes de France-Thionville',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Basse-Ham',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '245701362',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Moselle',
         'identifiant': 'FEST_57287_634',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '57970',
         'adresse_e_mail': 'mediatheque@basse-ham.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.23863474222, 49.3759973873]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6595a928c4c735474d91167b7d45bd96884cd45e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '33036',
         'geocodage_xy': [44.4424533682, -0.212326795621],
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'identifiant_agence_a': 'CR407',
         'nom_du_festival': 'Pilot de Boi (Nuits Gasconnes)',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Bazadais',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bazas',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200043982',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gironde',
         'identifiant': 'FEST_33036_669',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '33430',
         'site_internet_du_festival': '/',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.212326795621, 44.4424533682]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9b8a2a36ac7d294607b3d3cbbcd874a09b33b769',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '37020',
         'geocodage_xy': [47.1281892877, 1.02294110179],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '1986',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Le Solstice',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Loches Sud Touraine',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Beaulieu-l\u00e8s-Loches',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Metal, hard rock, Musique contemporaine, Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071587',
         'adresse_postale': '8 Place Du Mar\u00e9chal Leclerc',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'numero_de_voie': '8',
         'identifiant': 'FEST_37020_676',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37600',
         'site_internet_du_festival': 'www.festival-solstice.com',
         'adresse_e_mail': 'ladsl37600@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Du Mar\u00e9chal Leclerc',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.02294110179, 47.1281892877]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3bc4578f9c718d57bb519b8190546ec2d8108ff7',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Interr\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '21054',
         'geocodage_xy': [47.0255189366, 4.83767985985],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'BP 60071',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1982',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival international d\'op\u00e9ra baroque & romantique de Beaune',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Beaune, C\u00f4te et Sud - Communaut\u00e9 Beaune-Chagny-Nolay',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Beaune',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique, Op\u00e9ra',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200006682',
         'adresse_postale': '10 Rue Eug\u00e8ne Spuller',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4te-d\'Or',
         'numero_de_voie': '10',
         'identifiant': 'FEST_21054_690',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '21200',
         'site_internet_du_festival': 'festivalbeaune.com',
         'adresse_e_mail': 'festival.beaune@orange.com',
         'nom_de_la_voie': 'Eug\u00e8ne Spuller',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.83767985985, 47.0255189366]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '61469ff4929a12549ff4ef49e984093946554884',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '60057',
         'geocodage_xy': [49.4365523321, 2.08616123661],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Espace Culturel Fran\u00e7ois Mitterrand',
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'AMORissimo',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Beauvaisis',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Beauvais',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067999',
         'adresse_postale': 'Cour des lettres',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Oise',
         'identifiant': 'FEST_60057_698',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '60000',
         'site_internet_du_festival': 'mediatheques.beauvaisis.fr',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Bande dessin\u00e9e, comics, manga, fiction (roman, th\u00e9\u00e2tre, etc.), Non-fiction (documentaire, autobiographie, essai, r\u00e9cit, etc.), Po\u00e9sie, polar, science-fiction',
         'adresse_e_mail': 's.lecomte@beauvaisis.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Cour des lettres',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.08616123661, 49.4365523321]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'df225c1b36dea8fb4134dedeb640b105034a6f78',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '60057',
         'geocodage_xy': [49.4365523321, 2.08616123661],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2004',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Photaumnales et usimages',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Beauvaisis',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Beauvais',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067999',
         'adresse_postale': '22 Rue Saint-Pierre',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Oise',
         'numero_de_voie': '22',
         'identifiant': 'FEST_60057_706',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '60000',
         'site_internet_du_festival': 'PHOTAUMNALES .FR',
         'adresse_e_mail': 'fred@diaphane.org',
         'nom_de_la_voie': 'Saint-Pierre',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Photographie',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.08616123661, 49.4365523321]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '196608a32b8ce5d01f8589784e840a510628a241',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '35022',
         'geocodage_xy': [48.2965087434, -1.9428236566],
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': '\u00d4 Jardins Pestaculaires',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Rennes M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'B\u00e9cherel',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243500139',
         'adresse_postale': 'Jardins du Thabor',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ille-et-Vilaine',
         'identifiant': 'FEST_35022_711',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '35190',
         'site_internet_du_festival': 'www.regardsdemomes.fr',
         'adresse_e_mail': 'regardsdemomes@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Jardins du Thabor',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.9428236566, 48.2965087434]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '7dfec3dfafc4638fd4ed5bb4fb54dee9fb00ffd5',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '56152',
         'geocodage_xy': [47.3426909682, -3.17102952046],
         'complement_d_adresse_facultatif': '56360 Le Palais',
         'annee_de_creation_du_festival': '1998',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Lyrique en Mer',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de Belle-\u00cele-en-Mer',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Belle-Ile-en-Mer',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique': 'Op\u00e9ra, Musique classique, Musique Lyrique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '245600465',
         'adresse_postale': 'BP 50',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Morbihan',
         'identifiant': 'FEST_56152_735',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '56360',
         'site_internet_du_festival': 'https://lyrique-belle-ile.com/',
         'adresse_e_mail': 'contact@lyrique-belle-ile.com',
         'nom_de_la_voie': 'BP 50',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-3.17102952046, 47.3426909682]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c419f751af1fce7c51fafdace619124f6f51a5cc',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '25056',
         'geocodage_xy': [47.2553872249, 6.01948696494],
         'annee_de_creation_du_festival': '1948',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival de musique Besan\u00e7on Franche Comt\u00e9',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Grand Besan\u00e7on M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Besan\u00e7on',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242500361',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Doubs',
         'identifiant': 'FEST_25056_765',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '25000',
         'site_internet_du_festival': 'https://festival-besancon.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.01948696494, 47.2553872249]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '991359cfd22c112ff67f5879954377d3e397815e',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '34032',
         'geocodage_xy': [43.3475883319, 3.23076754164],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Th\u00e9\u00e2tre municipal',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'All\u00e9e',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Festival flamenco',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de B\u00e9ziers-M\u00e9diterran\u00e9e',
         'commune_principale_de_deroulement': 'B\u00e9ziers',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Danse , Chant, Bal s\u00e9villan, Exposition, Conf\u00e9rence,Cin\u00e9ma',
         'sous_categorie_musique': 'Musique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243400769',
         'adresse_postale': 'All\u00e9e Paul Riquet',
         'departement_principal_de_deroulement': 'H\u00e9rault',
         'identifiant': 'FEST_34032_805',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '34500',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.ville-beziers.fr/a-la-une/une/festival-flamenco',
         'adresse_e_mail': 'WWW.VILLE-BEZIERS.FR',
         'nom_de_la_voie': 'Paul Riquet',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.23076754164, 43.3475883319]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1a2a786c4123d8fd7be16c6afe17425049fdb793',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '06018',
         'geocodage_xy': [43.6276558141, 7.08318612891],
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival des mardis marionnettes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Sophia Antipolis',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Biot',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Marionettes, Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '240600585',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Alpes-Maritimes',
         'identifiant': 'FEST_06018_831',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '06403',
         'site_internet_du_festival': 'www.biot.fr',
         'adresse_e_mail': 'evenements@biot.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.08318612891, 43.6276558141]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'cfac429448b86476a9b468b3b02b6e23a9595216',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '33056',
         'geocodage_xy': [44.9231492741, -0.612268950301],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'PARC DE FONTGRAVEY',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1992',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA122',
         'nom_du_festival': '\u00c9chapp\u00e9e Belle',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Bordeaux M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Blanquefort',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Spectacle vivant pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243300316',
         'adresse_postale': '4 Rue du Dr Castera',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gironde',
         'numero_de_voie': '4',
         'identifiant': 'FEST_33056_846',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '33290',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.carrecolonnes.fr/index.htm',
         'adresse_e_mail': 'billetterie@carrecolonnes.fr',
         'nom_de_la_voie': 'du Dr Castera',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.612268950301, 44.9231492741]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e787b39aefbf063dd14b7d4518159da39eb753ae',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '33063',
         'geocodage_xy': [44.8572445351, -0.57369678116],
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA167',
         'nom_du_festival': 'L\'esprit du Piano',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Bordeaux M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bordeaux',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques classiques et savantes',
         'sous_categorie_musique_cnm': '11- Musique classique, lyrique, contemporaine, autres',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243300316',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gironde',
         'identifiant': 'FEST_33063_918',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '33000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.espritdupiano.fr/',
         'adresse_e_mail': 'fpetros@free.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.57369678116, 44.8572445351]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'df6abcae95a667fc58b5f8c7af712bf1e564cbac',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Nationale',
         'code_insee_commune': '26056',
         'geocodage_xy': [44.5787747922, 5.15114352176],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Ferme des Magnats jusqu\'en 2021',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '1989',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Nouvelles du conte',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Dieulefit-Bourdeaux',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bourdeaux',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242600492',
         'adresse_postale': '7 Place De l\'\u00e9glise',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Dr\u00f4me',
         'numero_de_voie': '7',
         'identifiant': 'FEST_26056_968',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '26460',
         'site_internet_du_festival': 'www.nouvellesduconte.org',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Conte',
         'adresse_e_mail': 'festival@nouvellesduconte.org',
         'nom_de_la_voie': 'De l\'\u00e9glise',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.15114352176, 44.5787747922]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2588bd83d1c001babe8ed545d2eacee082b4185e',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '18033',
         'geocodage_xy': [47.0749572013, 2.40417137557],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'L\'Automne baroque de Bourges',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Bourges Plus',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bourges',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241800507',
         'adresse_postale': '3 rue Notre-Dame',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Cher',
         'numero_de_voie': '3',
         'identifiant': 'FEST_18033_993',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '18000',
         'site_internet_du_festival': 'automne-baroque-bourges.fr',
         'adresse_e_mail': 'y.paille50@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Notre-Dame',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.40417137557, 47.0749572013]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '877e53e6173d28c9e83d10e1d8aa7a68d694fb68',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '18033',
         'geocodage_xy': [47.0749572013, 2.40417137557],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1986',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les tr\u00e8s riches heures de l\'orgue en Berry',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Bourges Plus',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bourges',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'musique ancienne',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241800507',
         'adresse_postale': '9 rue  Moli\u00e8re',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Cher',
         'numero_de_voie': '9',
         'identifiant': 'FEST_18033_996',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '18000',
         'site_internet_du_festival': 'www.grandorguebourges.org',
         'nom_de_la_voie': 'Moli\u00e8re',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'de 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.40417137557, 47.0749572013]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c69fff7bc5700ee6055ccaa38f6b42b9c910aab3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '39073',
         'geocodage_xy': [46.8746666632, 5.6278782462],
         'identifiant_cnm': '0',
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Nuits (Re)Belles',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Arbois, Poligny, Salins, C\u0153ur du Jura',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Brainans',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071595',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Jura',
         'identifiant': 'FEST_39073_1020',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '39800',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.moulindebrainans.com/wp-content/uploads/2017/06/Depliant_LesNuitsReBelles4.pdf',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.6278782462, 46.8746666632]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'bc18995c54edf85d6d792b7cd8dea83c551dfbf1',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '02110',
         'geocodage_xy': [49.3484719318, 3.53596629744],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Festival des correspondances des arts',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Val de l\'Aisne',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Braine',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '240200501',
         'adresse_postale': '30 Place Charles de Gaulle',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aisne',
         'numero_de_voie': '30',
         'identifiant': 'FEST_02110_1021',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '02220',
         'site_internet_du_festival': 'https://braine.fr/',
         'adresse_e_mail': 'correspondance-des-arts@braine.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Charles de Gaulle',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.53596629744, 49.3484719318]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '5c5bbe7f0ef4482adef1b1bee62ffa7054ed55ba',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '29019',
         'geocodage_xy': [48.4004997828, -4.5027907853],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Rue Branda',
         'annee_de_creation_du_festival': '2004',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival d\'impro de la Libido',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Brest M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Brest',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242900314',
         'adresse_postale': 'BEAJ  Kaf\u00e9 51',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Finist\u00e8re',
         'identifiant': 'FEST_29019_1041',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '29200',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.libido-brest.com/',
         'adresse_e_mail': 'libido.brest@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'BEAJ  Kaf\u00e9 51',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-4.5027907853, 48.4004997828]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9cf9c343c78acb3b40b2b957d410883c52e2e8ea',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '29019',
         'geocodage_xy': [48.4004997828, -4.5027907853],
         'annee_de_creation_du_festival': '2004',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival Intergalactique de l\'Image Alternative',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Brest M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Brest',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Fiction long m\u00e9trage, Court m\u00e9trage, Documentaire, Film d\'animation, tous types de productions auivisuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242900314',
         'adresse_postale': 'Parc \u00e0 Cha\u00eenes',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Finist\u00e8re',
         'identifiant': 'FEST_29019_1044',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '29200',
         'site_internet_du_festival': 'canaltizef.infini.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@canaltizef.infini.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Parc \u00e0 Cha\u00eenes',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-4.5027907853, 48.4004997828]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '0ceaedab8b6fa85f090571b4b5169356937b4128',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '05023',
         'geocodage_xy': [44.8994986041, 6.64947524018],
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Festival R\u00eaves d\'enfants',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Brian\u00e7onnais',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Brian\u00e7on',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '240500439',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Alpes',
         'identifiant': 'FEST_05023_1069',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '05105',
         'site_internet_du_festival': 'www.serre-chevalier.com',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Fiction',
         'adresse_e_mail': 'info@ot-briancon.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.64947524018, 44.8994986041]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9805f4e2ef62c5136cab5c9bc7a8b5ff169f8b57',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '58041',
         'geocodage_xy': [47.2843863072, 3.49020583859],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2003',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les petites r\u00eaveries',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Tannay-Brinon-Corbigny',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Brinon-sur-Beuvron',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067692',
         'adresse_postale': '4 Rue Victor Gueneau',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ni\u00e8vre',
         'numero_de_voie': '4',
         'identifiant': 'FEST_58041_1085',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '58420',
         'site_internet_du_festival': 'www.lespetitesreveries.com',
         'adresse_e_mail': 'contact@espetitesreveries.com',
         'nom_de_la_voie': 'Victor Gueneau',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.49020583859, 47.2843863072]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd69957c332436c5a22ddc30e8299125d4ee97b7a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '18038',
         'geocodage_xy': [46.7757107356, 2.42892835888],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Abbaye de Noirlac',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Travers\u00e9es',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC C\u0153ur de France',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bru\u00e8re-Allichamps',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Jazz, blues, Musique classique, Musique contemporaine, Musiques du monde, Musiques traditionnelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200036135',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Cher',
         'identifiant': 'FEST_18038_1106',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '18200',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.abbayedenoirlac.fr',
         'adresse_e_mail': 'resa@noirlac.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.42892835888, 46.7757107356]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '5e6e2b0d08249c9fc4873c40e1015f5cdf403809',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '57117',
         'geocodage_xy': [49.3283000639, 6.323728807],
         'annee_de_creation_du_festival': '2007',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival de Th\u00e9\u00e2tre de l\'Arc Mosellan',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de l\'Arc Mosellan',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Buding',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '245701354',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Moselle',
         'identifiant': 'FEST_57117_1112',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '57920',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.theatredenihilonihil.com/theatredenihilonihil.com/La_compagnie_%21.html',
         'adresse_e_mail': 'theatre.de.nihilo.nihil@wanadoo.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.323728807, 49.3283000639]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '11d1b108a45d15a3de0f4c35081d441497a54af3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '77059',
         'geocodage_xy': [48.8462454012, 2.67900406868],
         'annee_de_creation_du_festival': '2004-01-01 00:00:00',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Printemps de Paroles',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Marne et Gondoire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bussy-Saint-Martin',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '247700594',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Seine-et-Marne',
         'identifiant': 'FEST_77059_1118',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '77600',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.marneetgondoire.fr/parc-culturel-de-rentilly/festival-printemps-de-paroles-858.html',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.67900406868, 48.8462454012]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '0668a82cebb2bda644608cab18bf54f78af641cd',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '84025',
         'geocodage_xy': [43.8965322686, 5.15279801626],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1993',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Court c\'est court',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Luberon Monts de Vaucluse',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Cabri\u00e8res d\'Avignon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200040442',
         'adresse_postale': '39 Rue Grand rue',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vaucluse',
         'numero_de_voie': '39',
         'identifiant': 'FEST_84025_1130',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '84220',
         'site_internet_du_festival': 'http://cinambule.org/',
         'adresse_e_mail': 'contact@cinambule.org',
         'nom_de_la_voie': 'Grand rue',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.15279801626, 43.8965322686]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd76de275dba597ea13a70f7b6476589a18fce80b',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '14118',
         'geocodage_xy': [49.1847936737, -0.369801713036],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Cours',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'NDK Festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Caen la Mer',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Caen',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques \u00e9lectroniques, techno',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200065597',
         'adresse_postale': '9 Cours Caffarelli',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Calvados',
         'numero_de_voie': '9',
         'identifiant': 'FEST_14118_1148',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '14000',
         'site_internet_du_festival': 'www.ndkfestival.com',
         'adresse_e_mail': 'administration@lecargo.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Caffarelli',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.369801713036, 49.1847936737]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'de3b5aa708bc1342ead12c157875541175db4de4',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '62193',
         'geocodage_xy': [50.9502072754, 1.87575566132],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'International Webserie Fest of Calais',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Grand Calais Terres et Mers',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Calais',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, Webseries',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200090751',
         'adresse_postale': '2 Rue Jean Jaur\u00e8s',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pas-de-Calais',
         'numero_de_voie': '2',
         'identifiant': 'FEST_62193_1175',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '62100',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.iwfc.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@ncfprod.com',
         'nom_de_la_voie': 'Jean Jaur\u00e8s',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.87575566132, 50.9502072754]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'daddcdcb6d89b761823754a41cb72fc37db947d6',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '22025',
         'geocodage_xy': [48.4223048141, -3.41625904984],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Espace Kan an Dour',
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'De Jam en Jazz',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Guingamp-Paimpol Agglom\u00e9ration de l\'Armor \u00e0 l\'Argoat',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Callac',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique': 'Jazz, blues',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067981',
         'adresse_postale': 'Bd de Kerlossouarn',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4tes-d\'Armor',
         'identifiant': 'FEST_22025_1181',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '22160',
         'site_internet_du_festival': 'https://m.facebook.com/dejamenjazz.festival',
         'adresse_e_mail': 'association.argoart@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Bd de Kerlossouarn',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-3.41625904984, 48.4223048141]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '5f66f2b6645cd19669a721b17051f621dc297e99',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '83029',
         'geocodage_xy': [43.6125180228, 6.75708895004],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Eglise de callian - parc du ch\u00e2teau goerg',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Cello fan',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays de Fayence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Callian',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique, musique contemporaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200004802',
         'adresse_postale': '31 Rue Du vallat',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Var',
         'numero_de_voie': '31',
         'identifiant': 'FEST_83029_1183',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '83440',
         'site_internet_du_festival': 'www.cello-fan.com',
         'adresse_e_mail': 'cello.fan@orange.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Du vallat',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.75708895004, 43.6125180228]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '0fc57f1251ce7cc9463cb01354e190f1b71ba1c6',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '62200',
         'geocodage_xy': [50.5116047377, 2.73659179875],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Boulevard',
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Y\'a pas l\'feu',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de B\u00e9thune-Bruay, Artois-Lys Romane',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Cambrin',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'Rock, M\u00e9tal',
         'sous_categorie_musique_cnm': '02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200072460',
         'adresse_postale': '94 Boulevard Louis Lesage',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pas-de-Calais',
         'numero_de_voie': '94',
         'identifiant': 'FEST_62200_1194',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '62149',
         'site_internet_du_festival': 'www.festival-yapaslfeu.com',
         'adresse_e_mail': '03 21 49 21 21',
         'nom_de_la_voie': 'Louis Lesage',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.73659179875, 50.5116047377]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'bb97d072aed7c0970e722ae834a6103cd6b4ef5b',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '06004',
         'geocodage_xy': [43.587465146, 7.10635418256],
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival du jeune art russe',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Sophia Antipolis',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Cannes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musique traditionnelle',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '240600585',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Alpes-Maritimes',
         'identifiant': 'FEST_06004_1222',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '06414',
         'site_internet_du_festival': 'www.palaisdesfestivals.com',
         'adresse_e_mail': 'sortiracannes@palaisdesfestivals.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.10635418256, 43.587465146]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '7a3089e87918050240e235ecd8663c3464d9d666',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '84031',
         'geocodage_xy': [44.0593802565, 5.06134844776],
         'identifiant_cnm': '0',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Soir\u00e9es d\'automne - festival itin\u00e9rant',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Ventoux-Comtat-Venaissin (COVE)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Carpentras',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique_cnm': '09- Pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248400053',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vaucluse',
         'identifiant': 'FEST_84031_1284',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '84203',
         'site_internet_du_festival': 'www.soireesdautomne.com',
         'adresse_e_mail': 'info@passagersduzinc.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.06134844776, 44.0593802565]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '59351383d4778ee3cb553e18ee6a7fb697aa7ea6',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '78124',
         'geocodage_xy': [48.9119335064, 2.17838235323],
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Macki Music Festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Saint-Germain Boucles de Seine',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Carri\u00e8res-sur-Seine',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde, Musiques traditionnelles, RnB, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, Pop, rock, Jazz, blues, Musique contemporaine',
         'sous_categorie_musique_cnm': '02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200058519',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Yvelines',
         'identifiant': 'FEST_78124_1288',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '78420',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.mackimusicfestival.fr/',
         'adresse_e_mail': 'mackimusicfestival@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.17838235323, 48.9119335064]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e037aa3df29b75a1196051adacf985cf05f08105',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '32076',
         'geocodage_xy': [43.5810895622, 0.724408794123],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'la salle des f\u00eates de Castelnau Barbarens Exposition \u00e0 la chapelle Ste Quitterie concerts place d\u2019UZ\u00c8S',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Association Lo Rondeu de Castelnau',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Grand Auch C\u0153ur de Gascogne',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Castelnau-Barbarens',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066926',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gers',
         'identifiant': 'FEST_32076_1307',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '32450',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.lorondeu.com/',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.724408794123, 43.5810895622]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b4b92b1d1ce722593dd25eeb6fdf07fbda6ec9b3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '81065',
         'geocodage_xy': [43.6156511237, 2.23787231587],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Chemin',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival Autan de blues',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Castres Mazamet',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Castres',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248100430',
         'adresse_postale': '43 Chemin Des Porches',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Tarn',
         'numero_de_voie': '43',
         'identifiant': 'FEST_81065_1325',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '81100',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.bolegason.org',
         'adresse_e_mail': 'bolegason@bolegason.org',
         'nom_de_la_voie': 'Des Porches',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.23787231587, 43.6156511237]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '8e5c55f9d8c7505bf28b5c959d0d99a9766671e2',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '01072',
         'geocodage_xy': [46.1832170988, 5.32007207542],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '1996',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Biennale en Revermont',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Bassin de Bourg-en-Bresse',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ceyz\u00e9riat',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques diverses',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071751',
         'adresse_postale': 'Place Jean moulin',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ain',
         'identifiant': 'FEST_01072_1385',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '01250',
         'site_internet_du_festival': 'www.melodifoliz.com',
         'adresse_e_mail': 'contact@melodifoliz.com',
         'nom_de_la_voie': 'Jean moulin',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.32007207542, 46.1832170988]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2f4de7fc2475da83b22dda26c3fd58d59c9cc962',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '11091',
         'geocodage_xy': [42.9817651679, 2.01049024009],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Diff\u00e9rents lieux :  La maison du lac  L\u2019\u00e9glise Saint Pierre de Chalabre',
         'annee_de_creation_du_festival': '2012',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Musique en Kercorb',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Pyr\u00e9n\u00e9es Audoises',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Chalabre',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200043776',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aude',
         'identifiant': 'FEST__2695',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '11230',
         'site_internet_du_festival': 'http://chalabre24hactus.blogspirit.com/tag/musique+en+kercorb+2021',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.01049024009, 42.9817651679]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '519e06c7c825138de3fda916aad3e12f4829e1b2',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '73065',
         'geocodage_xy': [45.583182552, 5.90903392417],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'En plein air',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Pharaonic',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Chamb\u00e9ry',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Chamb\u00e9ry',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'sous_categorie_musique_cnm': '02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200069110',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Savoie',
         'identifiant': 'FEST_73065_1434',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '73000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.pharaonic.fr/',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.90903392417, 45.583182552]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '36cbd0035c721e4fade61b1489055f91b281da11',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '08105',
         'geocodage_xy': [49.7752965803, 4.71724655966],
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Salon des litt\u00e9ratures maudites',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Ardenne M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Charleville-M\u00e9zi\u00e8res',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200041630',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ardennes',
         'identifiant': 'FEST_08105_1489',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '08000',
         'site_internet_du_festival': 'https://mediatheques.ardenne-metropole.fr',
         'adresse_e_mail': 'loic.blavier@ardenne-metropole.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.71724655966, 49.7752965803]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a010a4e78ff72f7c80db5a784ded1709892de83c',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '71106',
         'geocodage_xy': [46.4476067658, 4.28009429694],
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Journ\u00e9es de l\'Orgue',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Le Grand Charolais',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Charolles',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071884',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Sa\u00f4ne-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_71106_1496',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '71120',
         'adresse_e_mail': 'orguecharolles@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.28009429694, 46.4476067658]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ed8bafbc58e7634730c854568f7a91d263ba341c',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '28085',
         'geocodage_xy': [48.4471464884, 1.50570610616],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Boulevard',
         'annee_de_creation_du_festival': '2013',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Chartres - Croisement des arts',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Chartres M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Chartres',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200033181',
         'adresse_postale': '3 Boulevard Mar\u00e9chal Foch',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Eure-et-Loir',
         'numero_de_voie': '3',
         'identifiant': 'FEST_28085_1499',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '28000',
         'site_internet_du_festival': 'chartres-croisementdesarts.jimdofree.com',
         'adresse_e_mail': 'chartres.croisementdesarts@laposte.net',
         'nom_de_la_voie': 'Mar\u00e9chal Foch',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Peinture, Photographie, Sculpture, c\u00e9ramique, art textile, vitrail',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.50570610616, 48.4471464884]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b2e4196e0793c4916921b6ca6c498e84861b87e5',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '13027',
         'geocodage_xy': [43.8824707581, 4.83990004648],
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Blues rock festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Terre de Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Chateaurenard',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Blues ; funk ; gospel/spiritual ; rock ; soul',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200035087',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-Du-Rh\u00f4ne',
         'identifiant': 'FEST_13027_1542',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13160',
         'site_internet_du_festival': 'bluesrockfestival.fr',
         'adresse_e_mail': 'lavoixdublues84@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.83990004648, 43.8824707581]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '4c2c2cc56bd190dfb0a1a1765e90693c7284c95e',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '36044',
         'geocodage_xy': [46.8029617828, 1.69399812001],
         'annee_de_creation_du_festival': '2002',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Lisztomanias',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Ch\u00e2teauroux M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ch\u00e2teauroux',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243600327',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre',
         'identifiant': 'FEST_36044_1552',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '36000',
         'site_internet_du_festival': 'www.lisztomanias.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.69399812001, 46.8029617828]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '728ceea190af38dfe719f165fcb43db799d720cf',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '86066',
         'geocodage_xy': [46.8156700185, 0.552598976936],
         'annee_de_creation_du_festival': '2004',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA71',
         'nom_du_festival': 'Les Mardis au Verger',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Grand Ch\u00e2tellerault',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ch\u00e2tellerault',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248600413',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vienne',
         'identifiant': 'FEST_86066_1573',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '86000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.contescausette.fr/',
         'adresse_e_mail': 'contact@contescausette.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.552598976936, 46.8156700185]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3dd7b491ee9f81139f646b5a069e92d62642a755',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '92020',
         'geocodage_xy': [48.8034091756, 2.28799131883],
         'annee_de_creation_du_festival': '2016-01-01 00:00:00',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Play mobile',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Vall\u00e9e Sud Grand Paris (T2)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Chatillon',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200057966',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hauts-de-Seine',
         'identifiant': 'FEST_92020_1579',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '92320',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.theatreachatillon.com/play-mobile.php',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.28799131883, 48.8034091756]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '0f56c1f9d71ce5f90add190efb103d7149224fd6',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '92022',
         'geocodage_xy': [48.8076083562, 2.19234061062],
         'annee_de_creation_du_festival': '2001-01-01 00:00:00',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival Tr\u00e4ce',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Grand Paris Seine Ouest (T3)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Chaville',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200057974',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hauts-de-Seine',
         'identifiant': 'FEST_92022_1598',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '92370',
         'site_internet_du_festival': 'festivaltrace.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.19234061062, 48.8076083562]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '38a3889cecf3c880e4f9ef2d3468c8111e9e993b',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '37069',
         'geocodage_xy': [47.1535504221, 1.15871292042],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Sarcus Festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Loches Sud Touraine',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Chemill\u00e9-sur-Indrois',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques \u00e9lectroniques, techno',
         'sous_categorie_musique_cnm': '02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071587',
         'adresse_postale': 'Route de Loches',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_37069_1605',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37460',
         'site_internet_du_festival': 'https://sarcus.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@bleuenuit.fr',
         'nom_de_la_voie': 'de Loches',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.15871292042, 47.1535504221]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2439ae476bf15bff1e619389ce175c22a1f8ffff',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '50129',
         'geocodage_xy': [49.633412156, -1.63390160204],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Plage verte',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Quai',
         'annee_de_creation_du_festival': '1999',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Art\'zimut\u00e9s',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Cotentin',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Cherbourg-en-Cotentin',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Hip-hop, rap, slam, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067205',
         'adresse_postale': '1 Quai  de la Hune',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Manche',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_50129_1610',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '50100',
         'site_internet_du_festival': 'www.lesartzimutes.com',
         'adresse_e_mail': 'organisation@lesartzimutes.com',
         'nom_de_la_voie': 'de la Hune',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.63390160204, 49.633412156]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'eb47111ac2d1da6171c80bd7a406d0cfc8f08820',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '37072',
         'geocodage_xy': [47.1723001595, 0.245084664558],
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Voyages en guitare',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Chinon, Vienne et Loire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Chinon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musique pluridisciplinaire',
         'sous_categorie_musique_cnm': '04- Musiques traditionnelles et du monde',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200043081',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_37072_1628',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37500',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.ville-chinon.com/vie-culturelle/festivals/voyages-en-guitare/',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.245084664558, 47.1723001595]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3b09cfd4f44ba02a281d85af6f9b81d327c0aed8',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '63113',
         'geocodage_xy': [45.7856492991, 3.11554542903],
         'complement_d_adresse_facultatif': '63058 Clermont-Ferrand cedex 1',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'place',
         'annee_de_creation_du_festival': '1979',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival du court-m\u00e9trage de Clermont-Ferrand',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Clermont Auvergne M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Clermont-Ferrand',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246300701',
         'adresse_postale': '6 place Michel-de-L\'Hospital',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Puy-de-D\u00f4me',
         'numero_de_voie': '6',
         'identifiant': 'FEST_63113_1672',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '63000',
         'site_internet_du_festival': 'clermont-filmfest.org',
         'adresse_e_mail': 's.momesso@clermont-filmfest.org',
         'nom_de_la_voie': 'Michel-de-L\'Hospital',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.11554542903, 45.7856492991]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '24d0e4e5c77263891f5328789c8ca99f911551d8',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '63113',
         'geocodage_xy': [45.7856492991, 3.11554542903],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Polydome',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'place',
         'annee_de_creation_du_festival': '1999',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Le rendez-vous du carnet de voyage',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Clermont Auvergne M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Clermont-Ferrand',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246300701',
         'adresse_postale': 'place du 1er mai',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Puy-de-D\u00f4me',
         'identifiant': 'FEST_63113_1679',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '63000',
         'site_internet_du_festival': 'rendezvous-carnetdevoyage.com',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'carnet et litt\u00e9rature de voyage',
         'adresse_e_mail': 'claire.desseauve@ifav.fr',
         'nom_de_la_voie': 'du 1er mai',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.11554542903, 45.7856492991]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f43d353c3286d31a215849afee88020e76189f97',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '63113',
         'geocodage_xy': [45.7856492991, 3.11554542903],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Salle George lavaudant',
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Traces de danse',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Clermont Auvergne M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Clermont-Ferrand',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Danse',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246300701',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Puy-de-D\u00f4me',
         'identifiant': 'FEST_63113_1692',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '63000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.mc2grenoble.fr/spectacle/traces/',
         'adresse_e_mail': 'estelle.bourdier@orange.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.11554542903, 45.7856492991]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '814f18aed2cd0f2c065f3ed55d6890aa0e0bb4bd',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '83043',
         'geocodage_xy': [43.2414148175, 6.34032184648],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Vallon',
         'annee_de_creation_du_festival': '2007',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Ambiosonic',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC M\u00e9diterran\u00e9e Porte des Maures',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Collobri\u00e8res',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200027100',
         'adresse_postale': '1 Vallon Inguilim',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Var',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_83043_1732',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '83610',
         'site_internet_du_festival': 'http://ambiosonic.org',
         'adresse_e_mail': 'info@ambiosonic.org',
         'nom_de_la_voie': 'Inguilim',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.34032184648, 43.2414148175]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '00be549e7ec13329c7155dc2ccc69762ca35e4ab',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '29037',
         'geocodage_xy': [47.8868597702, -4.16414997559],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Balearec\'h Festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays Bigouden Sud',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Combrit',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre, arts de la rue, arts du cirque, arts du conte',
         'sous_categorie_musique': 'Musique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242900702',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Finist\u00e8re',
         'identifiant': 'FEST_29037_1762',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '29120',
         'adresse_e_mail': 'info@vielspass.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Arts visuels',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-4.16414997559, 47.8868597702]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '4cf741fa9afb3c889cf1ffcb7eed4c2550dc807a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '78172',
         'geocodage_xy': [49.0001007823, 2.0990719052],
         'annee_de_creation_du_festival': '2004-01-01 00:00:00',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Jazz en Ville',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Grand Paris Seine & Oise',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Conflans-Sainte-Honorine',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'sous_categorie_musique_cnm': '03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200059889',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Yvelines',
         'identifiant': 'FEST_78172_1796',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '78700',
         'site_internet_du_festival': 'www.jazzauconfluent.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.0990719052, 49.0001007823]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'fbf607579f7c23b7e0c6ecbb8634281dc5d7f2f6',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '81069',
         'geocodage_xy': [44.0681683828, 1.95360871103],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Maison Gaugiran',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1971',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival de musique de Cordes-sur-Ciel',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Cordais et du Causse (4 C)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Cordes-sur-Ciel',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'sous_categorie_musique_cnm': '11- Musique classique, lyrique, contemporaine, autres',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200034064',
         'adresse_postale': '40 Rue Grand rue raimond VII',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Tarn',
         'numero_de_voie': '40',
         'identifiant': 'FEST_81069_1818',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '81170',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.festivalcordessurciel.com/',
         'adresse_e_mail': 'acadoc@wanadoo.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Grand rue raimond VII',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.95360871103, 44.0681683828]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2545e7e4e66fe56f508ace7426f375fa927e953a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '71149',
         'geocodage_xy': [46.869155076, 4.56431598435],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '1988',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Jazz \u00e0 Couches',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Grand Autunois Morvan',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Couches',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_musique': 'Jazz, blues',
         'sous_categorie_musique_cnm': '03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070530',
         'adresse_postale': 'Place de la Mairie',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Sa\u00f4ne-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_71149_1837',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '71490',
         'site_internet_du_festival': 'www.jazzacouches.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@jazzacouches.fr',
         'nom_de_la_voie': 'de la Mairie',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.56431598435, 46.869155076]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd7a0bfa01bf909384aab786fb7a17fb68a7e5ccf',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '50147',
         'geocodage_xy': [49.0566189539, -1.44345003609],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'LES MAIS DE LA CATHEDRALE DE COUTANCES',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival de Musique Sacr\u00e9e de Coutances',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Coutances Mer et Bocage',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Coutances',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067023',
         'adresse_postale': '1 rue  du puits Notre-Dame',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Manche',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_50147_1860',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '50200',
         'site_internet_du_festival': 'http://cathedralecoutances.free.fr/VieAssociation.htm',
         'adresse_e_mail': 'amiscathedralecoutances@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'du puits Notre-Dame',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.44345003609, 49.0566189539]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'cf2aed1f639292ed91f89ebdd50bb76b563b0243',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '33140',
         'geocodage_xy': [44.770425384, -0.343606134456],
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA276',
         'nom_du_festival': 'Chapitoscope',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Cr\u00e9onnais',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Cr\u00e9on',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Spectacle vivant pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243301215',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gironde',
         'identifiant': 'FEST_33140_1879',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '33670',
         'site_internet_du_festival': 'www.festivalchapitoscope.com/',
         'adresse_e_mail': 'contact@larural.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.343606134456, 44.770425384]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ded04e261fa8c20b6ec3acfd6e559650765ccc39',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '14220',
         'geocodage_xy': [49.3543800887, 0.0744665786308],
         'annee_de_creation_du_festival': '2021',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Festival L\'appel du large',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC C\u0153ur C\u00f4te Fleurie',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Deauville',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241400415',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Calvados',
         'identifiant': 'FEST_14220_1932',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '14800',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.indeauville.fr/lappel-du-large',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Photographie',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.0744665786308, 49.3543800887]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ac0e0f6b62108b3ea36c42a6588155051281565e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '22050',
         'geocodage_xy': [48.4557709953, -2.04816149693],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Caf\u00e9 Clap',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Dinan Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Dinan',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068989',
         'adresse_postale': '45 B rue Lamennais',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4tes-d\'Armor',
         'identifiant': 'FEST_22050_1997',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '22100',
         'adresse_e_mail': 'cafe.clap@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': '45 B rue Lamennais',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.04816149693, 48.4557709953]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '969e5ba4007c9e6a55b0f03f95bda1df9923cf29',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '22050',
         'geocodage_xy': [48.4557709953, -2.04816149693],
         'annee_de_creation_du_festival': '1983',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'F\u00eate des Remparts',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Dinan Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Dinan',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068989',
         'adresse_postale': 'Dans la ville de Dinan',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4tes-d\'Armor',
         'identifiant': 'FEST_22050_2000',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '22100',
         'site_internet_du_festival': 'www.fete-remparts-dinan.com',
         'adresse_e_mail': 'contact@fete-remparts-dinan.com',
         'nom_de_la_voie': 'Dans la ville de Dinan',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.04816149693, 48.4557709953]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9191efa698de4c161bce702b5845023d0ed2acf6',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '29046',
         'geocodage_xy': [48.0806526556, -4.32784220122],
         'annee_de_creation_du_festival': '1978',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival de cin\u00e9ma de Douarnenez',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Douarnenez Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Douarnenez',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Fiction long m\u00e9trage, Court m\u00e9trage, Documentaire, Film d\'animation',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242900645',
         'adresse_postale': '15 rue Michel Le Nobletz',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Finist\u00e8re',
         'identifiant': 'FEST_29046_2039',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '29100',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.festival-douarnenez.com/fr/',
         'adresse_e_mail': 'contact@festival-douarnenez.com',
         'nom_de_la_voie': '15 rue Michel Le Nobletz',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-4.32784220122, 48.0806526556]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '80bf3d79a9deb8c7f6f8f41012813cfd5117e843',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '29046',
         'geocodage_xy': [48.0806526556, -4.32784220122],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'La Vie en Reuz',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Douarnenez Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Douarnenez',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'sous_categorie_musique': 'Musique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242900645',
         'adresse_postale': 'Parking du Centre et en ville',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Finist\u00e8re',
         'identifiant': 'FEST_29046_2041',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '29100',
         'adresse_e_mail': 'lavieenreuz@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Parking du Centre et en ville',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-4.32784220122, 48.0806526556]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6713ba53b8812e5842848b522067e0802d0f172a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '76225',
         'geocodage_xy': [49.6297955951, 0.67254078576],
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival Ecretteville-les-Baons',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Yvetot Normandie',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ecretteville-les-Baons',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_musique': 'Pop, rock',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '247600620',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Seine-Maritime',
         'identifiant': 'FEST_76225_2082',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '76190',
         'site_internet_du_festival': 'https://lestroubadoursalarue.fr/',
         'adresse_e_mail': 'troub.alarue@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.67254078576, 49.6297955951]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9cb85095a842200799ce9c481f4cc8465bf7f739',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '05047',
         'geocodage_xy': [44.2138373403, 5.72894553965],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Semaine musicale d\'\u00c9ourres',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Sisteronais-Bu\u00ebch',
         'commune_principale_de_deroulement': '\u00c9ourres',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Folk-rock ; jazz ; jazz manouche ; musique classique ; musique savante ; musiques des balkans ; musiques du monde ; musiques traditionnelles ; musiques traditionnelles am\u00e9rique latine ; musiques traditionnelles europe centrale et est ; swing/middle jazz',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068765',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Alpes',
         'identifiant': 'FEST_05047_2109',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '05300',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.semainemusicale.com/',
         'adresse_e_mail': 'helene.richaud@yahoo.fr',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.72894553965, 44.2138373403]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '79bf811b9f29bb03e5b5839c393c998e67ff9279',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '95219',
         'geocodage_xy': [48.98824217, 2.25662443737],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival du Conte en Val d\'Oise',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Val Parisis',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ermont',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Conte',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200058485',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Val-d\'Oise',
         'identifiant': 'FEST_95219_2122',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '95120',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.25662443737, 48.98824217]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '95bd96cc52484287cb09dfdda1ec034cece62e4d',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '64213',
         'geocodage_xy': [43.3235532289, -1.45240885976],
         'annee_de_creation_du_festival': '1998',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA655',
         'nom_du_festival': 'Festival Gauargi',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Pays Basque',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Espelette',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Danse',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067106',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques',
         'identifiant': 'FEST_64213_2131',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '64250',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.gauargi.fr/wordpress/',
         'adresse_e_mail': 'festival.gauargi@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.45240885976, 43.3235532289]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a5208fc382b31d55a08b5bee3b57fb316cc9fda1',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '13035',
         'geocodage_xy': [43.7025562953, 5.01557705248],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festisud',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Eyguieres',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-Du-Rh\u00f4ne',
         'identifiant': 'FEST_13035_2168',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13430',
         'site_internet_du_festival': 'eyguieres.org',
         'adresse_e_mail': 'communication@mairie-eyguieres.fr',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.01557705248, 43.7025562953]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '19ada6865e65b5bc2c75379606571329902489e2',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '33160',
         'geocodage_xy': [44.819717778, 0.14910058165],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Lieu dit Haut Martet',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Impasse',
         'annee_de_creation_du_festival': '2007',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA677',
         'nom_du_festival': 'Rock The Sheep',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays Foyen',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Eynesse',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243301371',
         'adresse_postale': '156 Impasse Des m\u00fbriers',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gironde',
         'numero_de_voie': '156',
         'identifiant': 'FEST_33160_2173',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '33220',
         'site_internet_du_festival': 'http://rockthesheep.fr/',
         'adresse_e_mail': 'rockthesheep@hotmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Des m\u00fbriers',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.14910058165, 44.819717778]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '4ac86a4726147b3c593cc958ee377ab2a2e57bfd',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '42095',
         'geocodage_xy': [45.3788146093, 4.28879456136],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1990',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les oreilles en pointe',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Saint-Etienne M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Firminy',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244200770',
         'adresse_postale': '2 Rue Dorian',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loire',
         'numero_de_voie': '2',
         'identifiant': 'FEST_42095_2223',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '42700',
         'site_internet_du_festival': 'www.oreillesenpointe.com',
         'adresse_e_mail': 'tibert.rocher@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Dorian',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.28879456136, 45.3788146093]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '874a11b7fea14a610c0a7677aba0e85131ac7afc',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Transfrontali\u00e8re',
         'code_insee_commune': '97209',
         'geocodage_xy': [14.6411114389, -61.0691889244],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'OMDAC',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2005',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Forum des Arts num\u00e9riques',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Centre de la Martinique',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Fort-de-France',
         'region_principale_de_deroulement': 'Martinique',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Arts num\u00e9riques, Installation, Mode et design, Peinture, Performance, Photographie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '249720061',
         'adresse_postale': 'Rue Moreau de JOnnes',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Martinique',
         'identifiant': 'FEST_97209_2285',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '97200',
         'site_internet_du_festival': 'https/omdac.com',
         'adresse_e_mail': 'yvmariseraline@yahoo.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Moreau de JOnnes',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-61.0691889244, 14.6411114389]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '68a6f76804a35cad42a2cc1af413e852f8b1c3ff',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '35115',
         'geocodage_xy': [48.3524697115, -1.19431177241],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Th\u00e9\u00e2tre Victor Hugo',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Jazz in Foug\u00e8res',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Foug\u00e8res Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Foug\u00e8res',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique_cnm': '03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200072452',
         'adresse_postale': 'Le Coquelicot',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ille-et-Vilaine',
         'identifiant': 'FEST_35115_2297',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '35300',
         'site_internet_du_festival': 'www.le-coquelicot.fr',
         'adresse_e_mail': 'jazzetjava@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Le Coquelicot',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.19431177241, 48.3524697115]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '142ae56e08b5e777f16932f31018c1b2033c87fb',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '30117',
         'geocodage_xy': [43.7116543785, 4.54884323842],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1985',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival de la marionnette et des formes anim\u00e9es',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Beaucaire Terre d\'Argence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Fourques',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243000585',
         'adresse_postale': '5 Rue Alphonse Daudet',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gard',
         'numero_de_voie': '5',
         'identifiant': 'FEST_30117_2305',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '30300',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.laregion.fr/22e-FESTIVAL-INTERNATIONAL-DE-MARIONNETTE-ET-FORMES-ANIMEES',
         'adresse_e_mail': 'Clef.brassens@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Alphonse Daudet',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.54884323842, 43.7116543785]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2e68c869bd40bbcad33428d2a86ea617fece5471',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '83061',
         'geocodage_xy': [43.4719558114, 6.76361597424],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Villa aur\u00e9lienne',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les sc\u00e8nes en libert\u00e9',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Var Est\u00e9rel M\u00e9diterran\u00e9e (Cavem)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Fr\u00e9jus',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200035319',
         'adresse_postale': '85 Avenue Calli\u00e8s',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Var',
         'numero_de_voie': '85',
         'identifiant': 'FEST_83061_2319',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '83600',
         'site_internet_du_festival': 'www.lesesterelles.com',
         'adresse_e_mail': 'les.esterelles@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Calli\u00e8s',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.76361597424, 43.4719558114]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '20d9557b41aa254cf0b6bdfa92fe3cfef2837dcb',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '05061',
         'geocodage_xy': [44.5798600596, 6.06486052138],
         'annee_de_creation_du_festival': '2009',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Les rencontres de la cin\u00e9math\u00e8que montagne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Gap-Tallard-Durance',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Gap',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067825',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Alpes',
         'identifiant': 'FEST_05061_2353',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '05000',
         'site_internet_du_festival': 'www.cimalpes.fr',
         'adresse_e_mail': 'cim@cimalpes.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.06486052138, 44.5798600596]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '916615563bb680931408d8762f07b36d22edf83f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '13041',
         'geocodage_xy': [43.4526063249, 5.47963860272],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Maison de la vie associative',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'L\'apart\u00e9',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Gardanne',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'adresse_postale': 'Avenue du 8 mai 1945',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-Du-Rh\u00f4ne',
         'identifiant': 'FEST_13041_2361',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13120',
         'adresse_e_mail': 'associationlaparte@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'du 8 mai 1945',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.47963860272, 43.4526063249]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3988e39a88d757f49dea0e2660669c77552752cb',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '67152',
         'geocodage_xy': [48.5143463092, 7.65806561244],
         'annee_de_creation_du_festival': '2005',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival d\'Humour Holtzi',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Eurom\u00e9tropole de Strabourg',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Geispolsheim',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246700488',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bas-Rhin',
         'identifiant': 'FEST_67152_2373',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '67118',
         'site_internet_du_festival': 'www.festivalholtzi.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@festivalholtzi.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.65806561244, 48.5143463092]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e2dcd7ac820b9c4668635955d0a7b4aaffc3b667',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '49261',
         'geocodage_xy': [47.374115152, -0.222562814963],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival Flamenco en Loire',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Saumur Val de Loire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Gennes-Val-de-Loire',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071876',
         'adresse_postale': 'Avenue de l\'amphith\u00e9\u00e2tre',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Maine-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_49261_2376',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '49350',
         'site_internet_du_festival': 'www.flamencoenloire.fr',
         'adresse_e_mail': 'diffusion.eoliharpe@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'de l\'amphith\u00e9\u00e2tre',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.222562814963, 47.374115152]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '4bcf1d15b65d09ccc5fce4f15be3e6280185da6d',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '54235',
         'geocodage_xy': [48.5051745323, 6.01397377452],
         'annee_de_creation_du_festival': '2005-06-15 00:00:00',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Art contemporain en milieu rural',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays du Saintois',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Goviller',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200035772',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Meurthe-et-Moselle',
         'identifiant': 'FEST_54235_2423',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '54330',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.galerie-tem.fr/',
         'adresse_e_mail': 'tem.expo@free.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.01397377452, 48.5051745323]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b6026bdd67c035ab7de0b6a782efedad144c9ad3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '44066',
         'geocodage_xy': [47.3606796643, -1.61754475868],
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Le Tout Petit Festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC d\'Erdre et Gesvres',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Grandchamps-des-Fontaines',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244400503',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loire-Atlantique',
         'identifiant': 'FEST_44066_2433',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '44119',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.61754475868, 47.3606796643]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ead3f49a24c737a9bb0a6806170181c3214a5106',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '50218',
         'geocodage_xy': [48.8327078372, -1.56670866413],
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Travers\u00e9es Sonores',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de Granville, Terre et Mer',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Granville',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200042604',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Manche',
         'identifiant': 'FEST_50218_2439',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '50400',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.facebook.com/traverseessonores/',
         'adresse_e_mail': 'contact@mareemoderne.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.56670866413, 48.8327078372]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3ad956a3901bf07e6476e81993b143e96d08c1fd',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '23096',
         'geocodage_xy': [46.1632121428, 1.87078672735],
         'annee_de_creation_du_festival': '1998',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA190',
         'nom_du_festival': 'Jazz \u00c0 La Sout',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Gu\u00e9ret',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Gu\u00e9ret',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'sous_categorie_musique_cnm': '03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200034825',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Creuse',
         'identifiant': 'FEST_23096_2515',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '23000',
         'site_internet_du_festival': 'www.jazzalasout.com',
         'adresse_e_mail': 'mem23@orange.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.87078672735, 46.1632121428]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '7e683c3a609504c4a5dae1c8296ba0ef191068e7',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '64260',
         'geocodage_xy': [43.3656373687, -1.76396662],
         'annee_de_creation_du_festival': '2001',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA467',
         'nom_du_festival': 'Bidasoa Folk',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Pays Basque',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Hendaye',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067106',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques',
         'identifiant': 'FEST_64260_2557',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '64700',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.irunhondarribiahendaye.com/bidasoafolk',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.76396662, 43.3656373687]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '8a528b6de921334229e732311c66cd6f6ce6cfc3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '64260',
         'geocodage_xy': [43.3656373687, -1.76396662],
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA340',
         'nom_du_festival': 'Festival Solo en Sc\u00e8ne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Pays Basque',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Hendaye',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Spectacle vivant pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067106',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques',
         'identifiant': 'FEST_64260_2559',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '64700',
         'site_internet_du_festival': 'www.hendaye-culture.fr/fr/festival/solo-en-scene/',
         'adresse_e_mail': 'mairiehendaye@hendaye.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.76396662, 43.3656373687]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '4b375eb920bd9e83b42260bcc9d09c30e3e4cc74',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '14327',
         'geocodage_xy': [49.2073560619, -0.331022626025],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Com\u00e9die de Caen',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Square',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Festival Ecritures partag\u00e9es',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Caen la Mer',
         'commune_principale_de_deroulement': 'H\u00e9rouville-Saint-Clair',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200065597',
         'adresse_postale': '1 Square du Th\u00e9\u00e2tre',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Calvados',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_14327_2574',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '14200',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.comediedecaen.com/autre-comedie/festival/festival-ecritures-partagees',
         'nom_de_la_voie': 'du Th\u00e9\u00e2tre',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.331022626025, 49.2073560619]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '816fa44b8c5175d4a1597fd23e60e634949fe924',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '14333',
         'geocodage_xy': [49.4129449727, 0.237579361279],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1995',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival du Cin\u00e9ma Russe \u00e0 Honfleur',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays de Honfleur-Beuzeville',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Honfleur',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, Documentaire, Fiction long m\u00e9trage, Film d\'animation',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066827',
         'adresse_postale': '27 Rue Cours des Foss\u00e9s',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Calvados',
         'numero_de_voie': '27',
         'identifiant': 'FEST_14333_2583',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '14600',
         'site_internet_du_festival': 'www.festival-honfleur.fr',
         'adresse_e_mail': 'cinerusse.honfleur@orange.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Cours des Foss\u00e9s',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.237579361279, 49.4129449727]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c835b57b6e6e2c88ce978f88e62be5b3f1e448c8',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '37122',
         'geocodage_xy': [47.333556074, 0.654546300116],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Espace Malraux',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'rue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Orchestrus',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Tours M\u00e9tropole Val de Loire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243700754',
         'adresse_postale': '7 rue  Georges Sand',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'numero_de_voie': '7',
         'identifiant': 'FEST_37122_2672',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37300',
         'site_internet_du_festival': 'https://jouelestours.fr',
         'adresse_e_mail': 'com.emma@jouelestours.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Georges Sand',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.654546300116, 47.333556074]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'deb55f6340e26f6c7b4db194743287988cc8fadb',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '06004',
         'geocodage_xy': [43.587465146, 7.10635418256],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les nuits d\'Antibes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Sophia Antipolis',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Juan-Les-Pins',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la piste ; chanson ; op\u00e9ra ; th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '240600585',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Alpes-Maritimes',
         'identifiant': 'FEST_06004_2683',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '06160',
         'site_internet_du_festival': 'www.antibesjuanlespins.com',
         'adresse_e_mail': 'accueil@antibesjuanlespins.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.10635418256, 43.587465146]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'cb6a47464fdb73f97b912980ee2f365908db2547',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '50066',
         'geocodage_xy': [48.7634529301, -1.52729216893],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2009',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival Grandes Mar\u00e9es',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de Granville, Terre et Mer',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Jullouville',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Pop, rock, Vari\u00e9t\u00e9s internationales',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200042604',
         'adresse_postale': '21 Place De la Gare',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Manche',
         'numero_de_voie': '21',
         'identifiant': 'FEST_50066_2684',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '50610',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.festivalgrandesmarees.com/',
         'adresse_e_mail': 'contact@festivalgrandesmarees.com',
         'nom_de_la_voie': 'De la Gare',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.52729216893, 48.7634529301]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'bff6c4620b853e89f73fc6158035ba94db85c647',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '68166',
         'geocodage_xy': [47.7889765168, 7.32299335222],
         'annee_de_creation_du_festival': '1992',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'MOMIX',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Mulhouse Alsace Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Kingersheim',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066009',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haut-Rhin',
         'identifiant': 'FEST_68166_2698',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '68250',
         'site_internet_du_festival': 'www.momix.org',
         'adresse_e_mail': 'info@momix.org',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.32299335222, 47.7889765168]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '243ef2930eb5d83dbb774aee32be4be4f3720ba1',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '26032',
         'geocodage_xy': [44.8296348413, 5.04790034542],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Le village',
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Salon du livre de la Baume-Cornillane',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Valence Romans Agglo',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Baume-Cornillane',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068781',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Dr\u00f4me',
         'identifiant': 'FEST_26032_2705',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '26120',
         'site_internet_du_festival': 'https://auvergnerhonealpes-livre-lecture.org/annuaires/manifestations/2070',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.04790034542, 44.8296348413]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '10d82cebdd456a348fc4fd27c425cb84e6755929',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '58059',
         'geocodage_xy': [47.1835862006, 3.02885515594],
         'identifiant_cnm': '973',
         'annee_de_creation_du_festival': '1993',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Le Chat Musiques',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Les Bertranges',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Charit\u00e9-sur-Loire',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068088',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ni\u00e8vre',
         'identifiant': 'FEST_58059_2731',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '58400',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.02885515594, 47.1835862006]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f8a2e82ee2a4a9dcf536dcd090c83b7a0bebacc3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '44041',
         'geocodage_xy': [47.0891104813, -1.596195347],
         'annee_de_creation_du_festival': '2008',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Rives en F\u00eate',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de Grand Lieu',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Chevroli\u00e8re',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244400438',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loire-Atlantique',
         'identifiant': 'FEST_44041_2735',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '44118',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.596195347, 47.0891104813]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '68886db70987fa27a8f95704ba5fe0be6378501b',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '33356',
         'geocodage_xy': [44.9377237217, -0.316177006649],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA478',
         'nom_du_festival': 'Confluent d\'arts',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Fronsadais',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Rivi\u00e8re',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'sous_categorie_musique_cnm': '09- Pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243301397',
         'adresse_postale': '1 Rue rue Goffre',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gironde',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_33356_2815',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '33126',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.chateau-de-la-riviere.com/',
         'nom_de_la_voie': 'rue Goffre',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.316177006649, 44.9377237217]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '7e8e6003ceb08e38503d80605fc943409e582029',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '17300',
         'geocodage_xy': [46.1620643972, -1.17465702836],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA471',
         'nom_du_festival': 'Le Pertuis (re)fait encore son cirque',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de la Rochelle',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Rochelle',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241700434',
         'adresse_postale': '3 Rue Fran\u00e7ois Boucher',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Charente-Maritime',
         'numero_de_voie': '3',
         'identifiant': 'FEST_17300_2830',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '17000',
         'site_internet_du_festival': 'http://le-pertuis.fr/',
         'adresse_e_mail': 'contact@le-pertuis.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Fran\u00e7ois Boucher',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.17465702836, 46.1620643972]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b0883d5f3d8ee9dd6d076397cca0f770c770b8db',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '17300',
         'geocodage_xy': [46.1620643972, -1.17465702836],
         'annee_de_creation_du_festival': '1985',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA2',
         'nom_du_festival': 'Les Francofolies',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de la Rochelle',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Rochelle',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241700434',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Charente-Maritime',
         'identifiant': 'FEST_17300_2832',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '17000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.francofolies.fr/',
         'adresse_e_mail': 'francofolies@francofolies.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.17465702836, 46.1620643972]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9805b24cc5d217beb5830da1979fd5c120805914',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Interr\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '85191',
         'geocodage_xy': [46.6675261644, -1.4077954093],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival International du Film de La Roche-sur-Yon',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA La Roche-sur-Yon Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Roche-sur-Yon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, Documentaire, Fiction long m\u00e9trage, Film d\'animation',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248500589',
         'adresse_postale': '8 Rue Gouvion',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vend\u00e9e',
         'numero_de_voie': '8',
         'identifiant': 'FEST_85191_2848',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '85000',
         'site_internet_du_festival': 'www.fif-85.com',
         'adresse_e_mail': 'mtriballeau@fif-85.com',
         'nom_de_la_voie': 'Gouvion',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.4077954093, 46.6675261644]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9ca0a0aaae2c16a94d7013789d5f8ad47b35750d',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '83144',
         'geocodage_xy': [43.1499152044, 5.99222538877],
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Jazz au jardin',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole Toulon-Provence-M\u00e9diterran\u00e9e',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Valette-du-Var',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Jazz',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248300543',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Var',
         'identifiant': 'FEST_83144_2883',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '83160',
         'site_internet_du_festival': 'www.lavalette83.fr',
         'adresse_e_mail': 'culture@lavalette83.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.99222538877, 43.1499152044]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a29f8286ba7faf6e238716a40fbd2fb8d89cb716',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '11185',
         'geocodage_xy': [43.0957230349, 2.60436046295],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Abbaye Publique',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1995',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Banquet du livre d\'\u00e9t\u00e9',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC R\u00e9gion L\u00e9zignanaise, Corbi\u00e8res et Minervois',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lagrasse',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200035863',
         'adresse_postale': '4 Rue rive gauche',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aude',
         'numero_de_voie': '4',
         'identifiant': 'FEST_11185_2907',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '11220',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.aude.fr/actualites/le-banquet-du-livre-dete-fait-son-retour-labbaye-de-lagrasse#:~:text=Le%20Banquet%20du%20livre%20d\'%C3%A9t%C3%A9%20est%20de%20retour%20jusqu,Toute%20lecture%20est%20un%20parcours%22.&text=Le%20Banquet%20du%20livre%20d\'%C3%A9t%C3%A9%20est%20de%20retour%20du,%C3%A0%20l\'abbaye%20de%20Lagrasse.',
         'adresse_e_mail': 'lamaisondubanquet@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'rive gauche',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.60436046295, 43.0957230349]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '934faa5480a12fef627a9b4f7d635a061b0ee957',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '97213',
         'geocodage_xy': [14.6247600105, -60.9933549815],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Cit\u00e9 Jean Jaur\u00e8s',
         'annee_de_creation_du_festival': '2012',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival du film d\'\u00e9ducation',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Centre de la Martinique',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lamentin',
         'region_principale_de_deroulement': 'Guadeloupe',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '249720061',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Guadeloupe',
         'identifiant': 'FEST_97213_2932',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '97129',
         'site_internet_du_festival': 'https://yakamedia.cemea.asso.fr/',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-60.9933549815, 14.6247600105]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ba13b30d3464cce4441a07048e74e1c7d6f1543e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '13051',
         'geocodage_xy': [43.5760406168, 5.15953601477],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': '\u00c9quinoxe',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lan\u00e7on-de-Provence',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-Du-Rh\u00f4ne',
         'identifiant': 'FEST_13051_2940',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13680',
         'adresse_e_mail': 'caramentran30@orange.fr',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.15953601477, 43.5760406168]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a1d94248600462a3a88b9572f260c4288ee8ba3c',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '30140',
         'geocodage_xy': [44.0428979358, 3.85182045128],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2020',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Doc-C\u00e9vennes / festival international du documentaire de Lasalle-en-C\u00e9vennes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Causses Aigoual C\u00e9vennes',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lasalle',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Documentaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200034601',
         'adresse_postale': '58 Rue de La Croix',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gard',
         'numero_de_voie': '58',
         'identifiant': 'FEST_30140_3004',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '30460',
         'site_internet_du_festival': 'doc-cevennes.org',
         'adresse_e_mail': 'festivaldelasalle@orange.fr',
         'nom_de_la_voie': 'de La Croix',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.85182045128, 44.0428979358]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '590a943da53a8f329ddd0af39b3b80f1fa7b73b9',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '86120',
         'geocodage_xy': [46.3208334605, 0.944330571873],
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA588',
         'nom_du_festival': 'Festival Les Impro\'bables',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Vienne et Gartempe',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lathus-Saint-R\u00e9my',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Spectacle vivant pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070043',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vienne',
         'identifiant': 'FEST_86120_3008',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '86390',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.cpa-lathus.asso.fr',
         'adresse_e_mail': 'accueil@cpa-lathus.asso.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.944330571873, 46.3208334605]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ae33c4b9c6cb9a4d50eeb9c37c1202f4e896c7e5',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '56109',
         'geocodage_xy': [47.6111902718, -2.55589461102],
         'identifiant_cnm': '0',
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Bouge ton Cube',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Questembert Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lauzach',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique': 'Pop, rock',
         'sous_categorie_musique_cnm': '02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '245614383',
         'adresse_postale': 'Espace culturel Le Cube',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Morbihan',
         'identifiant': 'FEST_56109_3015',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '56190',
         'site_internet_du_festival': 'Facebook lafarique56',
         'adresse_e_mail': 'Valdenblaise@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Espace culturel Le Cube',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.55589461102, 47.6111902718]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '79c909c027949ae5f0931afbe7e6e1c1c05b5c77',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '34036',
         'geocodage_xy': [43.6957752498, 3.38710687452],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Parking M\u00e9diath\u00e8que',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'place',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Festival international de po\u00e9sie Voix vives, de M\u00e9diterran\u00e9e en M\u00e9diterran\u00e9e',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Lod\u00e9vois et Larzac',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Bosc',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'spectacles poesicales',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200017341',
         'adresse_postale': 'place joseph soulet',
         'departement_principal_de_deroulement': 'H\u00e9rault',
         'identifiant': 'FEST_34036_3040',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '34700',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.tourisme-sete.com/voix-vives-de-mediterranee-en-mediterranee-sete.html#contact',
         'nom_de_la_voie': 'joseph soulet',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.38710687452, 43.6957752498]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'fb8265be56d58d6f0c9d36fb7433b2111d925d4b',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '06025',
         'geocodage_xy': [43.8147822086, 7.15907633922],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Th\u00e9\u00e2tre de verdure',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival d\'\u00e9t\u00e9 Le Broc',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d\'Azur',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Broc',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200030195',
         'adresse_postale': '184 Route De nice',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Alpes-Maritimes',
         'numero_de_voie': '184',
         'identifiant': 'FEST_06025_3043',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '06510',
         'site_internet_du_festival': 'www.directoproductions.com/fr/production/festival-dete-le-broc/',
         'nom_de_la_voie': 'De nice',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.15907633922, 43.8147822086]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b2986f56f95324f9fb931aabf9d21b9d2d41eb9e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '24067',
         'geocodage_xy': [44.9264427991, 0.924662888033],
         'annee_de_creation_du_festival': '1989',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA416',
         'nom_du_festival': 'Festival Musique en P\u00e9rigord',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de la Vall\u00e9e de l\'Homme',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Bugue',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques classiques et savantes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200041168',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Dordogne',
         'identifiant': 'FEST_24067_3045',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '24260',
         'site_internet_du_festival': 'http://musiqueenperigord.fr/fr/',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.924662888033, 44.9264427991]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '640fbe77b3cc39ea9c399afd6966a7355a9ddcf1',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '71153',
         'geocodage_xy': [46.8068539189, 4.42642301163],
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Musicalium festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Le Creusot Montceau-les-Mines',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Creusot',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_musique_cnm': '02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '247100290',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Sa\u00f4ne-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_71153_3068',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '71200',
         'site_internet_du_festival': 'https://fr-fr.facebook.com/events/243253119414906/',
         'adresse_e_mail': 'musicalium@orange.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.42642301163, 46.8068539189]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '115d2e50609900c8ed43cf11ace745eb8e56c34e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '05139',
         'geocodage_xy': [44.6775419763, 5.94047368781],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'M\u00e8re \u00c9glise',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Chemin',
         'annee_de_creation_du_festival': '1985',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Musique en D\u00e9voluy',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Bu\u00ebch-D\u00e9voluy',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le D\u00e9voluy',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, jazz, blues, musique classique, musique contemporaine, musiques du monde, musiques traditionnelles, op\u00e9ra',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067445',
         'adresse_postale': '1 Chemin Des gicons',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Alpes',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_05139_3076',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '05250',
         'site_internet_du_festival': 'www.musiqueendevoluy.com',
         'adresse_e_mail': 'vero.filippi@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Des gicons',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.94047368781, 44.6775419763]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '05d3a485ecc49c5c4881f1fb00a4a9a455adf076',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '76351',
         'geocodage_xy': [49.498452502, 0.140153719153],
         'annee_de_creation_du_festival': '2001',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Festival Polar \u00e0 la plage',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Le Havre Seine M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Havre',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200084952',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Seine-Maritime',
         'identifiant': 'FEST_76351_3095',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '76600',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.lehavre.fr/actualites/14e-edition-du-festival-polar-la-plage',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Polar',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.140153719153, 49.498452502]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '690915cff3246baadad03ff40453c643a39c704e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '43135',
         'geocodage_xy': [44.9345419113, 4.00710354299],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1989',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival du Monastier',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC M\u00e9zenc-Loire-Meygal',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Monastier-sur-Gazeille',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'jazz, blues, Musique classique, Musique contemporaine, Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Musiques traditionnelles, RnB',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200073401',
         'adresse_postale': '1 Rue VITAL ERAILH',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Loire',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_43135_3139',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '43150',
         'site_internet_du_festival': 'www.festivaldumonastier.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@festivaldumonastier.fr',
         'nom_de_la_voie': 'VITAL ERAILH',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.00710354299, 44.9345419113]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '017d0d7ce42195db3c36af6bfa012e147f17f052',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '06112',
         'geocodage_xy': [43.6795612779, 7.00962553615],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Mairie',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Le rouret f\u00eate le livre',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Sophia Antipolis',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Rouret',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '240600585',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Alpes-Maritimes',
         'identifiant': 'FEST_06112_3179',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '06650',
         'adresse_e_mail': 'passeursdelivres06@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.00962553615, 43.6795612779]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3085888b7e8d0269978e0155fe15b185ee1ac669',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '83136',
         'geocodage_xy': [43.458933028, 6.28265623456],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Place sidi carnot',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2001',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les nuits blanches',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC C\u0153ur du Var',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Thoronet',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde, musiques \u00e9lectroniques, techno, pop, rock, rnb, vari\u00e9t\u00e9s internationales',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248300550',
         'adresse_postale': 'Rue Nathalie stebig',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Var',
         'identifiant': 'FEST_83136_3188',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '83340',
         'site_internet_du_festival': 'lesnuitsblanches.org',
         'adresse_e_mail': 'manine8350@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Nathalie stebig',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.28265623456, 43.458933028]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '8199658487bc543a099fa48b207345fcd4dc4530',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '32208',
         'geocodage_xy': [43.9405030561, 0.650762392132],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Lectoure \u00e0 voix haute',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de la Lomagne Gersoise',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lectoure',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243200391',
         'adresse_postale': '9 Rue des  Remparts',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gers',
         'numero_de_voie': '9',
         'identifiant': 'FEST_32208_3214',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '32700',
         'site_internet_du_festival': 'lectoure-voixhaute.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@lectoure-voixhaute.fr',
         'nom_de_la_voie': 'des  Remparts',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.650762392132, 43.9405030561]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'bf2e32bb9587a0a300e2e20b34e306ba7da0fd1c',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '97101',
         'geocodage_xy': [16.2727794035, -61.5017044974],
         'complement_d_adresse_facultatif': '97139 Les Abymes',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'R\u00e9sidence Cl\u00e9op\u00e2tre',
         'annee_de_creation_du_festival': '2009',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Premi\u00e8re rencontre autour du piano',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Cap Excellence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Les Abymes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Guadeloupe',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Jazz, blues, Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200018653',
         'adresse_postale': '221 R\u00e9sidence Cl\u00e9op\u00e2tre Boisripeaux',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Guadeloupe',
         'numero_de_voie': '221',
         'identifiant': 'FEST_97101_3238',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '97139',
         'site_internet_du_festival': 'www.rencontre-autourdupiano.com',
         'adresse_e_mail': 'gwadloup-groove@orange.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Boisripeaux',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-61.5017044974, 16.2727794035]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '89e49d1773cba4c7dd0547251fe91330aa18b567',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '36093',
         'geocodage_xy': [46.9727032392, 1.63027138239],
         'annee_de_creation_du_festival': '2013',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Festiv\'arts en Berry',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de la R\u00e9gion de Levroux',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Levroux',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243600293',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre',
         'identifiant': 'FEST_36093_3291',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '36110',
         'site_internet_du_festival': 'www.reuilly.fr / www.festivarts.emonsite.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.63027138239, 46.9727032392]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '40cf8335e089129aea8450ea791c04856f563988',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '59350',
         'geocodage_xy': [50.6317183168, 3.04783272312],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Diff\u00e9rents lieux : L\u2019hybride Cin\u00e9ma Le Majestic Th\u00e9\u00e2tre S\u00e9bastopol Palais des Beaux-Arts',
         'annee_de_creation_du_festival': '2004',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'F\u00eate de l\'Anim\'',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lille',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200093201',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Nord',
         'identifiant': 'FEST_59350_3332',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '59000',
         'site_internet_du_festival': 'www.fete-anim.com',
         'adresse_e_mail': 'contact@fete-anim.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.04783272312, 50.6317183168]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'faf46cc01b6374687d15ff486efe5b25c6abcec0',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '59350',
         'geocodage_xy': [50.6317183168, 3.04783272312],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Boulevard',
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Les nuits des biblioth\u00e8ques',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lille',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200093201',
         'adresse_postale': '2 Boulevard cit\u00e9s unies',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Nord',
         'numero_de_voie': '2',
         'identifiant': 'FEST_59350_3369',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '59000',
         'site_internet_du_festival': 'https://asuivre.lillemetropole.fr/',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Bande dessin\u00e9e, comics, manga, fiction (roman, th\u00e9\u00e2tre, etc.), Po\u00e9sie, polar',
         'adresse_e_mail': 'cvoogt@lillemetropole.fr',
         'nom_de_la_voie': 'cit\u00e9s unies',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.04783272312, 50.6317183168]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'df6a01fab56568feb6a0854739cff9c7ae2216ab',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Communale',
         'code_insee_commune': '59350',
         'geocodage_xy': [50.6317183168, 3.04783272312],
         'complement_d_adresse_facultatif': '\u00c0 Lille dans de nombreux lieux culturels (M\u00e9diath\u00e8que Jean L\u00e9vy, Palais des Beaux-Arts, Maisons Folies, Th\u00e9\u00e2tre du Nord...)',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Lille Po\u00e9sie',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lille',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200093201',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Nord',
         'identifiant': 'FEST_59350_3350',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '59000',
         'site_internet_du_festival': 'www.escalesdeslettres.com',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Po\u00e9sie',
         'adresse_e_mail': 'escalesdeslettres@wanadoo.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.04783272312, 50.6317183168]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '4456708ef04232b6dfb04310f1b17b7de6b74b4a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '84054',
         'geocodage_xy': [43.913397592, 5.05664277545],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Action culturelle de la tour d\'argent',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Boulevard',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Trace de po\u00e8te',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays des Sorgues et des Monts de Vaucluse',
         'commune_principale_de_deroulement': 'L\'Isle-sur-la-Sorgue',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248400319',
         'adresse_postale': '25 Boulevard Paul pons',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vaucluse',
         'numero_de_voie': '25',
         'identifiant': 'FEST_84054_3411',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '84800',
         'site_internet_du_festival': 'tracedepoete.fr',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Po\u00e9sie',
         'adresse_e_mail': 'tracedepoete@dbmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Paul pons',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.05664277545, 43.913397592]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3723f3369936ddd4b0aec122c95020027c732ded',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Interr\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '39300',
         'geocodage_xy': [46.6744796278, 5.55733212947],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'adresse de l\'association Musik Ap\'Passionato',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2001',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Le fruit des voix',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA ECLA  (Espace Communautaire Lons Agglom\u00e9ration)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lons-le-Saunier',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Jazz, blues, Musiques du monde, Musiques traditionnelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071116',
         'adresse_postale': '2 Rue de Pavigny',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Jura',
         'numero_de_voie': '2',
         'identifiant': 'FEST_39300_3434',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '39000',
         'site_internet_du_festival': 'www.lefruitdesvoix.com',
         'adresse_e_mail': 'ap.passionato@wanadoo.fr',
         'nom_de_la_voie': 'de Pavigny',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.55733212947, 46.6744796278]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '11506faa30b5a100d42184949b1614c2f0c1c84c',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '86137',
         'geocodage_xy': [47.0098072856, 0.0990443124673],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Lieu-dit',
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'identifiant_agence_a': 'ALCA195',
         'nom_du_festival': 'Festival Anako du Film Ethnographique de Loudun',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays Loudunais',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Loudun',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248600447',
         'adresse_postale': '1 Lieu-dit Ch\u00e2teau de Verri\u00e8re',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vienne',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_86137_3459',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '86120',
         'site_internet_du_festival': 'www.fondation-anako.org',
         'adresse_e_mail': 'anakofondation@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Ch\u00e2teau de Verri\u00e8re',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.0990443124673, 47.0098072856]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '7f9d2e3242c65bf307d4f6fca701ecf68d2320f7',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '69126',
         'geocodage_xy': [45.9139105552, 4.67605163558],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Nouveaux Espaces Latino-am\u00e9ricains',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2002',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Belles Latinas',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lyon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200046977',
         'adresse_postale': '4 Rue Diderot',
         'departement_principal_de_deroulement': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'numero_de_voie': '4',
         'identifiant': 'FEST_69126_3518',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '69001',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.espaces-latinos.org',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Fiction',
         'nom_de_la_voie': 'Diderot',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.67605163558, 45.9139105552]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1fee8b0fed40ec0172228be0663067cb1d877ab1',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '69123',
         'geocodage_xy': [45.759723, 4.842223],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Parc de la mairie du 5i\u00e8me arrondissement',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Emergence \u00e0 Lyon',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lyon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200046977',
         'departement_principal_de_deroulement': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'identifiant': 'FEST_69123_3533',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '69000',
         'site_internet_du_festival': 'http://leguidedesfestivals.com/2017-festival-mergence-31463.html#:~:text=3%20jours%20de%20programmation%20100,du%205%C3%A8me%20arrondissement%20de%20Lyon.',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.842223, 45.759723]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c4f3b1b4bfa1a6b171dc04ffc273670046f607b9',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '69123',
         'geocodage_xy': [45.759723, 4.842223],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Jardin des chartreux',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival de la Croix-Rousse',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lyon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200046977',
         'departement_principal_de_deroulement': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'identifiant': 'FEST_69123_3534',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '69000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.lyon.fr/node/299607',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.842223, 45.759723]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'afeab39e42045c98f92f6a6e6b2aab06c30049cd',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '69123',
         'geocodage_xy': [45.759723, 4.842223],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Quartier Croix-Rousse',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Gypsy Lyon festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lyon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique_cnm': '04- Musiques traditionnelles et du monde',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200046977',
         'departement_principal_de_deroulement': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'identifiant': 'FEST_69144_3540',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '69004',
         'site_internet_du_festival': 'www.gypsylyonfestival.com/',
         'adresse_e_mail': 'contact@gypsylyonfestival.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.842223, 45.759723]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '8c315bd6503572a9b4ea052ca8a88a476dd3b0a7',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '69123',
         'geocodage_xy': [45.759723, 4.842223],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Th\u00e9\u00e2tre antique',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1946',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Les nuits de Fourvi\u00e8re',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lyon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200046977',
         'adresse_postale': '6 Rue rue de l\'antiquaille',
         'departement_principal_de_deroulement': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'numero_de_voie': '6',
         'identifiant': 'FEST_69150_3561',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '69005',
         'site_internet_du_festival': 'nuitsdefourviere.fr',
         'adresse_e_mail': 'cyril.puig@nuitsdefourviere.fr',
         'nom_de_la_voie': 'rue de l\'antiquaille',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.842223, 45.759723]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '61001d48064392b089ef11ad3deaff1e165fc08d',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '69123',
         'geocodage_xy': [45.759723, 4.842223],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Chemin',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Woodstower',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lyon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Hip-hop, rap, slam, Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock, RnB',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200046977',
         'adresse_postale': 'Chemin de la Bletta',
         'departement_principal_de_deroulement': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'identifiant': 'FEST_69123_3588',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '69000',
         'site_internet_du_festival': 'www.woodstower.com',
         'adresse_e_mail': 'maxime@woodstower.com',
         'nom_de_la_voie': 'de la Bletta',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.842223, 45.759723]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b7fe6a3d5409bc7ae233859ed74da1f23e8315b8',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '71270',
         'geocodage_xy': [46.3205511756, 4.81842529639],
         'annee_de_creation_du_festival': '1998',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les vendanges de l\'humour',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA M\u00e2connais Beaujolais Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'M\u00e2con',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070308',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Sa\u00f4ne-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_71270_3599',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '71000',
         'site_internet_du_festival': 'https://lesvendanges-de-lhumour.com',
         'adresse_e_mail': 'contact@lesvendanges-de-lhumour.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'de 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.81842529639, 46.3205511756]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a855e5034deb0225babd17d7cdfba1439b62595b',
      'fields': {
         'departement_principal_de_deroulement': 'Seine-et-Marne',
         'identifiant': 'FEST_77268_3609',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '77700',
         'code_insee_commune': '77268',
         'geocodage_xy': [48.866827281, 2.81442274783],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Magnytudes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Val d\'Europe Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Magny-le-Hongre',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '247700339',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.81442274783, 48.866827281]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6a917e9df3ac55b1561b243efda4916eedda7aa7',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '85133',
         'geocodage_xy': [46.3642178261, -0.750260780443],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Abbayes de Maillezais',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2001',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Vo\u00fbtes C\u00e9lestes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Vend\u00e9e, S\u00e8vre, Autise',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Maillezais',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248500563',
         'adresse_postale': 'Rue de l\'Abbaye',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vend\u00e9e',
         'identifiant': 'FEST_85133_3614',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '85420',
         'site_internet_du_festival': 'www.sitesculturels.vendee.fr',
         'adresse_e_mail': 'abbayes-sudvendee@vendee.fr',
         'nom_de_la_voie': 'de l\'Abbaye',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'de 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.750260780443, 46.3642178261]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c2e30746d46042428dbb93032dda543d510be0b1',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '97611',
         'geocodage_xy': [-12.7899979586, 45.1932456026],
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avril',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Baobab',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Dembeni-Mamoudzou',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Mamoudzou',
         'region_principale_de_deroulement': 'Mayotte',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200060457',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Mayotte',
         'identifiant': 'FEST_97611_3628',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '97600',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [45.1932456026, -12.7899979586]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6677bc33a748c1962a6925954251b98414e913da',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '97611',
         'geocodage_xy': [-12.7899979586, 45.1932456026],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'RN2',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Ao\u00fbt',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Fescuma',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Dembeni-Mamoudzou',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Mamoudzou',
         'region_principale_de_deroulement': 'Mayotte',
         'sous_categorie_musique': 'Musique contemporaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200060457',
         'adresse_postale': '2 RN2 Remblai de M\'tsap\u00e9r\u00e9',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Mayotte',
         'numero_de_voie': '2',
         'identifiant': 'FEST_97611_3629',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '97600',
         'site_internet_du_festival': 'Mamoudzou.yt',
         'adresse_e_mail': 'contact@mamoudzou.yt',
         'nom_de_la_voie': 'Remblai de M\'tsap\u00e9r\u00e9',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [45.1932456026, -12.7899979586]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd163ce329c178717333258c1700f8e1064a44809',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '76410',
         'geocodage_xy': [49.4769434634, 1.03230514083],
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'D\'la samba dans les \u00e9pinards',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole Rouen Normandie',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Maromme',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_musique_cnm': '04- Musiques traditionnelles et du monde',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200023414',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Seine-Maritime',
         'identifiant': 'FEST_76410_3674',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '76150',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.dlasambadanslesepinards.com',
         'adresse_e_mail': 'agogofestival@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.03230514083, 49.4769434634]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f8eab7d87deec2efea1d55509d2fed9d4ebebebf',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '13055',
         'geocodage_xy': [43.296346, 5.369889],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Parc borely',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Boulevard',
         'annee_de_creation_du_festival': '2003',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Des mots des \u00e9toiles',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Marseille',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'adresse_postale': '550 Boulevard Du prado',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-Du-Rh\u00f4ne',
         'numero_de_voie': '550',
         'identifiant': 'FEST_13055_3705',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13008',
         'site_internet_du_festival': 'https://desmotsdesetoiles.fr',
         'adresse_e_mail': 'marseille@mcocongres.com',
         'nom_de_la_voie': 'Du prado',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.369889, 43.296346]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '8f86c2956d986aa9b360fb092319f8d3d9c0b2af',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '13055',
         'geocodage_xy': [43.296346, 5.369889],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Rond point du prado - parc chanot',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Festival du livre de Marseille',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Marseille',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-Du-Rh\u00f4ne',
         'identifiant': 'FEST_13055_3715',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13008',
         'site_internet_du_festival': 'festivaldulivredemarseille.com',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Pas de sous cat\u00e9gorie',
         'adresse_e_mail': 'parlezmoidunlivre@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.369889, 43.296346]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e739a27e9f2c8f6dc33516301b3f3c9e0b51543b',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '13055',
         'geocodage_xy': [43.296346, 5.369889],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Marseille rock island',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Marseille',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-Du-Rh\u00f4ne',
         'identifiant': 'FEST_13055_3754',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13567',
         'site_internet_du_festival': 'www.marseille-rockisland.fr',
         'adresse_e_mail': 'info@marseille-rockisland.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.369889, 43.296346]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '28c91b6cacf116f5de6ec406b0f7e57a9fbe7275',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '13055',
         'geocodage_xy': [43.296346, 5.369889],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Rencontres cin\u00e9matographiques sud-am\u00e9ricaines',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Marseille',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-Du-Rh\u00f4ne',
         'identifiant': 'FEST_13055_3771',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13006',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.aspas-marseille.org/',
         'adresse_e_mail': 'contact@aspas-marseille.org',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.369889, 43.296346]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd73ff98e4ef69314a0128bbd7ea228f431056046',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '13055',
         'geocodage_xy': [43.296346, 5.369889],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Strie dent festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Marseille',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Rock',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-Du-Rh\u00f4ne',
         'identifiant': 'FEST_13055_3784',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13003',
         'site_internet_du_festival': 'striedent.wordpress.com',
         'adresse_e_mail': 'striedent@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.369889, 43.296346]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '7c4108c1e301eb9be2d77dff7d3f4cd5d80367a6',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '57463',
         'geocodage_xy': [49.1081133279, 6.1955245421],
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Hop Hop Hop',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Metz M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Metz',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200039865',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Moselle',
         'identifiant': 'FEST_57463_3879',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '57000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.festivalhophophop.com/',
         'adresse_e_mail': 'contact@deracinemoa.eu',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.1955245421, 49.1081133279]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '15eebf6920173a7a22edadb785a1cdab89acea0c',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '57463',
         'geocodage_xy': [49.1081133279, 6.1955245421],
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Photographie mon amour',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Metz M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Metz',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200039865',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Moselle',
         'identifiant': 'FEST_57463_3883',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '57000',
         'adresse_e_mail': 'contact@boutdessais.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.1955245421, 49.1081133279]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '29f658a6cb39794006b1aa5d571d3b522db6257d',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '45203',
         'geocodage_xy': [47.8397230739, 1.69811579508],
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Barock sur Loire',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC des Terres du Val de Loire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Meung-sur-Loire',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070183',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loiret',
         'identifiant': 'FEST_45203_3887',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '45130',
         'site_internet_du_festival': 'barocksurloire.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.69811579508, 47.8397230739]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a21cb0bf3759b2c132b29c7274cf109479c429cb',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'd\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '66108',
         'geocodage_xy': [42.6989825431, 2.68991104341],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'F\u00e9ria',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Roussillon-Conflent',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Millas',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246600415',
         'adresse_postale': '2 Rue Emile Zola',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales',
         'numero_de_voie': '2',
         'identifiant': 'FEST_66108_3917',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '66170',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.corridafrance.fr/index.php?option=com_content&view=article&id=16652:feria-de-millas-2022-19160222&catid=19&Itemid=238',
         'adresse_e_mail': 'lopezbernard@sfr.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Emile Zola',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.68991104341, 42.6989825431]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '23602638909dfe4fd720bf51641dca910a33501d',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '30174',
         'geocodage_xy': [44.0446191857, 4.38296878497],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Mairie',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2007',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'F\u00eate du Pois chiche',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Pays d\'Uz\u00e8s',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Montaren-et-Saint-M\u00e9diers',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200034379',
         'adresse_postale': '17 Rue Principale',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gard',
         'numero_de_voie': '17',
         'identifiant': 'FEST_30174_3972',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '30700',
         'site_internet_du_festival': 'www.fetedupoischiche.com',
         'adresse_e_mail': 'Coordination@fetedupoischiche.com',
         'nom_de_la_voie': 'Principale',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.38296878497, 44.0446191857]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1e42c08f1d4918132c2fbdbacaf98e16d977709e',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '82121',
         'geocodage_xy': [44.0222594578, 1.36408636501],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1996',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Alors Raconte !',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Grand Montauban',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Montauban',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Conte',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248200099',
         'adresse_postale': '7 Avenue Du 10\u00e8me Dragons',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Tarn-et-Garonne',
         'numero_de_voie': '7',
         'identifiant': 'FEST_82121_3974',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '82000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.ladepeche.fr/2022/02/03/alors-raconte-un-festival-qui-secoute-et-sapprecie-10085383.php',
         'adresse_e_mail': 'alorsraconte.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Du 10\u00e8me Dragons',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.36408636501, 44.0222594578]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '754d13d0a2e44ccfb8b8d64414dd9da5329bd261',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '83081',
         'geocodage_xy': [43.5990101065, 6.78985995347],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Maison pour tous',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rond-point',
         'annee_de_creation_du_festival': '2003',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Cin\u00e9 festival en pays de Fayence',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays de Fayence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Montauroux',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, documentaire, fiction long m\u00e9trage, film d\'animation',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200004802',
         'adresse_postale': 'Rond-point du 8 mai 1945',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Var',
         'identifiant': 'FEST_83081_3986',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '83440',
         'site_internet_du_festival': 'cine-festival.org',
         'adresse_e_mail': 'cfpf83@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'du 8 mai 1945',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.78985995347, 43.5990101065]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e58adf6df232d60afde08429610daf060ddd185e',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '25388',
         'geocodage_xy': [47.5155169816, 6.79148147353],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1999',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Eurocuivres',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Pays de Montb\u00e9liard Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Montb\u00e9liard',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200065647',
         'adresse_postale': '1 Rue du Ch\u00e2teau',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Doubs',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_25388_3995',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '25200',
         'site_internet_du_festival': 'www.eurocuivres.com',
         'adresse_e_mail': 'www.eurocuivres.com',
         'nom_de_la_voie': 'du Ch\u00e2teau',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.79148147353, 47.5155169816]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f62a884d58663284ecb9b1029f3d9ff7fbb79867',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '40192',
         'geocodage_xy': [43.899361404, -0.490722577455],
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA531',
         'nom_du_festival': 'Jazz Au P\u00f4le',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Mont-de-Marsan Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Mont-de-Marsan',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'sous_categorie_musique_cnm': '03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244000808',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Landes',
         'identifiant': 'FEST_40192_4015',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '40000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.lemarsan.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@montdemarsan-agglo.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.490722577455, 43.899361404]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '631b9ac0bff138f1707dfd8b2ca68800d341916a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '80565',
         'geocodage_xy': [49.9964398506, 2.29571982025],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2004',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Jazz \u00e0 Montonvillers',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Territoire Nord Picardie',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Montonvillers',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'Jazz, blues',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070951',
         'adresse_postale': 'rue  de villers',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Somme',
         'identifiant': 'FEST_80565_4070',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '80260',
         'site_internet_du_festival': 'www.jazzamontonvillers.fr',
         'adresse_e_mail': 'jazzamontonvillers@free.fr',
         'nom_de_la_voie': 'de villers',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.29571982025, 49.9964398506]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2ff4a38e06eee93efac70e70117b75f857c816a7',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '34172',
         'geocodage_xy': [43.6134409138, 3.86851657896],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Centre Rabelais',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Boulevard',
         'annee_de_creation_du_festival': '2008',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Journ\u00e9es du cin\u00e9ma suisse',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Montpellier M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Montpellier',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'cine suisse',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243400017',
         'adresse_postale': '9 Boulevard Sarrail',
         'departement_principal_de_deroulement': 'H\u00e9rault',
         'numero_de_voie': '9',
         'identifiant': 'FEST_34172_4098',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '34000',
         'site_internet_du_festival': 'www.cestrarefilm.com',
         'adresse_e_mail': 'info@cestrarefilm.com',
         'nom_de_la_voie': 'Sarrail',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.86851657896, 43.6134409138]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ddd55e0e1854057793da0391c77e472a79e271f7',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '38261',
         'geocodage_xy': [45.6800024667, 5.47063929574],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Diff\u00e9rents lieux :  A la taverne rustique Au clo\u00eetre Maison Ravier Chateau de Brangues',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les nouvelles rencontres de Brangues',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Les Balcons du Dauphin\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Morestel',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068542',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Is\u00e8re',
         'identifiant': 'FEST_38261_4165',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '38510',
         'site_internet_du_festival': 'http://rencontres-brangues.fr',
         'adresse_e_mail': 'nrbrangues@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.47063929574, 45.6800024667]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c1be4c571760395cf000e1d62d0b7ef2ba456e2d',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '25411',
         'geocodage_xy': [47.063408704, 6.58305657113],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '1990',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival de musique du Haut-Doubs',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Val de Morteau',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Morteau',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242504116',
         'adresse_postale': '1 Place de la Halle',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Doubs',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_25411_4182',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '25500',
         'site_internet_du_festival': 'ensemble-galitzine.fr',
         'adresse_e_mail': 'annemercier7@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'de la Halle',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.58305657113, 47.063408704]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b542d856c84ec04e8e4f2093a5c7b16f0e2b3e68',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '35198',
         'geocodage_xy': [48.0087571587, -1.36287785518],
         'annee_de_creation_du_festival': '2005',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'D\u00e9sARTicul\u00e9',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Vitr\u00e9 Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Moulins',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200039022',
         'adresse_postale': 'La M\u00e9trie',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ille-et-Vilaine',
         'identifiant': 'FEST_35198_4202',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '35680',
         'site_internet_du_festival': 'www.ruedesarts.net',
         'adresse_e_mail': 'festivaldesarticule.moulins@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'La M\u00e9trie',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.36287785518, 48.0087571587]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '298014c9526171f495d54d0cec6f5e5ac07f14a3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '12167',
         'geocodage_xy': [44.211295506, 1.96305922109],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Camping des \u00e9toiles',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival des Chiens bleus',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Ouest Aveyron Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Najac',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200069383',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aveyron',
         'identifiant': 'FEST_12167_4249',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '12270',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.ladepeche.fr/2021/06/09/le-festival-des-chiens-bleus-sera-de-retour-au-camping-des-etoiles-samedi-9594912.php',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.96305922109, 44.211295506]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2758376a94054318ce0d9728d517f88760e77d1f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '92050',
         'geocodage_xy': [48.8960701282, 2.20671346353],
         'annee_de_creation_du_festival': '1990',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Parade(s)',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Paris Ouest La D\u00e9fense (T4)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Nanterre',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200057982',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hauts-de-Seine',
         'identifiant': 'FEST_92050_4284',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '92000',
         'site_internet_du_festival': 'www.nanterre.fr',
         'adresse_e_mail': 'parades@mairie-nanterre.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.20671346353, 48.8960701282]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'cd48991121837a697cedcafbeccd376d4f03d300',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '44109',
         'geocodage_xy': [47.2316356767, -1.54831008605],
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Petits et Grands',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Nantes M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Nantes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244400404',
         'adresse_postale': '9 rue des Olivettes - BP 70418',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loire-Atlantique',
         'identifiant': 'FEST_44109_4316',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '44000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.petitsetgrands.net/',
         'adresse_e_mail': 'nicolas.marc@petitsetgrands.net',
         'nom_de_la_voie': '9 rue des Olivettes - BP 70418',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.54831008605, 47.2316356767]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '66eae38f31af1b75642535c4c95cd33a5bde7829',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '06088',
         'geocodage_xy': [43.7119992661, 7.23826889465],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'La cr\u00e8me festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d\'Azur',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Nice',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'sous_categorie_musique_cnm': '02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200030195',
         'adresse_postale': '12 Avenue Malaussena',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Alpes-Maritimes',
         'numero_de_voie': '12',
         'identifiant': 'FEST_06088_4395',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '06000',
         'site_internet_du_festival': 'https://lacremefestival.com',
         'adresse_e_mail': 'robincassuto@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Malaussena',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.23826889465, 43.7119992661]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9c658b45020014d0f4ce0aed8c3e29fbf7d74efd',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '87107',
         'geocodage_xy': [45.9214559183, 1.18018067279],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA233',
         'nom_du_festival': 'Imaginieul',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC \u00c9lan Limousin Avenir Nature',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Nieul',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066512',
         'adresse_postale': '- Place Emile Foursat',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Vienne',
         'numero_de_voie': '-',
         'identifiant': 'FEST_87107_4416',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '87510',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.aurora-illusia.com/',
         'adresse_e_mail': 'aurora87asso@sfr.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Emile Foursat',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.18018067279, 45.9214559183]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '564b643df90135d3dc2754ad68c8aea301ddbcfe',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '85163',
         'geocodage_xy': [47.0086655085, -2.26243620205],
         'annee_de_creation_du_festival': '2013',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Musicales du Noirmoutier',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de l\'\u00cele de Noirmoutier',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Noirmoutier-en-l\'\u00cele',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248500191',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vend\u00e9e',
         'identifiant': 'FEST_85163_4463',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '85330',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.ville-noirmoutier.fr/actualites/les-musicales-de-noirmoutier-1',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.26243620205, 47.0086655085]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2a87f743589f73f91d4f4a6f43b50aeed70042e5',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '18170',
         'geocodage_xy': [47.4531780432, 2.51260180785],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'La Verrerie',
         'annee_de_creation_du_festival': '1966',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival de Boucard Haut-Berry',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Sauldre et Sologne',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Oizon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique, Musique contemporaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200000933',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Cher',
         'identifiant': 'FEST_18170_4507',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '18700',
         'site_internet_du_festival': 'www.festival-boucard.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@festival-boucard.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.51260180785, 47.4531780432]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1432789dda70d2ab5b7ad60227d668c6918053a1',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '45234',
         'geocodage_xy': [47.8828634214, 1.91610357477],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Festival sur diff\u00e9rents espaces d\'un quartier (Blossi\u00e8res) : espaces publics (dont Espace B\u00e9noni Gauthier, place de la Nouvelle Orl\u00e9ans, Esplanade du Zodiaque, rues) et jardins des particuliers',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2003',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Boutons d\'art',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Orl\u00e9ans M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Orl\u00e9ans',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244500468',
         'adresse_postale': '61 rue Jules No\u00ebl',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loiret',
         'numero_de_voie': '61',
         'identifiant': 'FEST_45234_4534',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '45000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.allomamanbobo.org/boutons-dart.html',
         'adresse_e_mail': 'allomamanbobo1@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Jules No\u00ebl',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.91610357477, 47.8828634214]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '511f30fb56a3b204a54bfce1263a3ff147678d80',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '45234',
         'geocodage_xy': [47.8828634214, 1.91610357477],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Th\u00e9\u00e2tre G\u00e9rard Philipe',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'D\u00e9racinement / Enracinement',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Orl\u00e9ans M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Orl\u00e9ans',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244500468',
         'adresse_postale': '7 Place Sainte Beuve',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loiret',
         'numero_de_voie': '7',
         'identifiant': 'FEST_45234_4535',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '45100',
         'site_internet_du_festival': 'theatrecharbon.fr',
         'adresse_e_mail': 'contacr@theatrecharbon.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Sainte Beuve',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.91610357477, 47.8828634214]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b317c12a4836621676a47316710e60bc9724e8ee',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunal / d\u00e9partemental / r\u00e9gional',
         'code_insee_commune': '45234',
         'geocodage_xy': [47.8828634214, 1.91610357477],
         'annee_de_creation_du_festival': '2021',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'L\'\u00c9t\u00e9 essentiel',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Orl\u00e9ans M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Orl\u00e9ans',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Musique, danse, arts de la rue, arts du cirque, jeune public, th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244500468',
         'adresse_postale': 'Campo Santo',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loiret',
         'identifiant': 'FEST_45234_4545',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '45000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.orleans-metropole.fr/lagenda/detail/evenement/lete-essentiel/47449885?cHash=4e454c8f3df71df8eaba5309a4eeb156',
         'nom_de_la_voie': 'Campo Santo',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.91610357477, 47.8828634214]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e4329d56c2e774dc68428f2a8ff74b32e75979aa',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '91477',
         'geocodage_xy': [48.7146765876, 2.22881488083],
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Palmip\u00e8de',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Communaut\u00e9 Paris Saclay',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Palaiseau',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'RnB, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, M\u00e9tal, hard rock, Pop, rock, Post-rock, math-rock, punk',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200056232',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Essonne',
         'identifiant': 'FEST_91477_4586',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '91120',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.mjcpalaiseau.com/festival-palmipede/',
         'adresse_e_mail': 'administration@mjcpalaiseau.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.22881488083, 48.7146765876]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b8693e916c02655f004218294438f4464ed52053',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '75115',
         'geocodage_xy': [48.8401554186, 2.29355937244],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': '15 cents coups',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole du Grand Paris',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Paris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054781',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Paris',
         'identifiant': 'FEST_75115_4605',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '75015',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.29355937244, 48.8401554186]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'fda2b4d1f9e2ad39046dc7b67fa7fa99d1814446',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '75120',
         'geocodage_xy': [48.8631867774, 2.40081982673],
         'annee_de_creation_du_festival': '2011-01-01 00:00:00',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Ai que Bom',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole du Grand Paris',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Paris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'sous_categorie_musique_cnm': '04- Musiques traditionnelles et du monde',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054781',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Paris',
         'identifiant': 'FEST_75120_4612',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '75020',
         'site_internet_du_festival': 'www.aiquebom.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.40081982673, 48.8631867774]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '8e8f64dbcd5626371612dd2909fc0e5008530e72',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '75112',
         'geocodage_xy': [48.8351562307, 2.41980703497],
         'annee_de_creation_du_festival': '1989',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Cineffbale - Festival international du film lesbien et f\u00e9ministe de Paris',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole du Grand Paris',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Paris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Fiction long m\u00e9trage, Court m\u00e9trage, Documentaire, Film d\'animation, Exp\u00e9rimental',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054781',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Paris',
         'identifiant': 'FEST_75112_4641',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '75012',
         'site_internet_du_festival': 'www.cineffable.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@cineffable.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.41980703497, 48.8351562307]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '885a1a3888357a80212b6701257ecd7b9bc632d9',
      'fields': {
         'departement_principal_de_deroulement': 'Paris',
         'identifiant': 'FEST_94002_4696',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '94140',
         'code_insee_commune': '94002',
         'geocodage_xy': [48.7960843864, 2.42124593241],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival Extensions',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole du Grand Paris',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Paris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054781',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.42124593241, 48.7960843864]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '69fa1786bba877acfe86cbb3a3cbaf52bddb8b62',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '75056',
         'geocodage_xy': [48.8567, 2.3508],
         'annee_de_creation_du_festival': '2006-01-01 00:00:00',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'F\u00eate de l\'Europe',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole du Grand Paris',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Paris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054781',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Paris',
         'identifiant': 'FEST_75101_4708',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '75001',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.3508, 48.8567]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '65d1476b86c4c2f58f8e1589d902981c33b43e7e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '75115',
         'geocodage_xy': [48.8401554186, 2.29355937244],
         'annee_de_creation_du_festival': '1987',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Journ\u00e9e Brassens et de la chanson fran\u00e7aise',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole du Grand Paris',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Paris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054781',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Paris',
         'identifiant': 'FEST_75115_4739',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '75015',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.ace15.org/',
         'adresse_e_mail': 'contactace15@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.29355937244, 48.8401554186]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '39c3812621c3cf9ce95932cd092c7cd43824f994',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '75056',
         'geocodage_xy': [48.8567, 2.3508],
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du livre russe et des litt\u00e9ratures russophones',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole du Grand Paris',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Paris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054781',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Paris',
         'identifiant': 'FEST_75105_4740',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '75005',
         'site_internet_du_festival': 'www.journeesdulivrerusse.fr',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'russophonie et francophonie',
         'adresse_e_mail': 'cointact.france.oural@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.3508, 48.8567]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '0aa7ba6af63b369e2594e059d5565ebf76e18987',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '75101',
         'geocodage_xy': [48.8626304852, 2.33629344655],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Le Festival de Paris',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole du Grand Paris',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Paris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques classiques',
         'sous_categorie_musique_cnm': '11- Musique classique, lyrique, contemporaine, autres',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054781',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Paris',
         'identifiant': 'FEST_75101_4755',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '75000',
         'site_internet_du_festival': 'http://lefestival.paris/',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.33629344655, 48.8626304852]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '74df7ec5e6c3bb6d5915bd906538f9b0e79ee94d',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '75056',
         'geocodage_xy': [48.8567, 2.3508],
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Marin Marais',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole du Grand Paris',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Paris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054781',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Paris',
         'identifiant': 'FEST_75111_4789',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '75011',
         'site_internet_du_festival': 'https://fmad.pagesperso-orange.fr/',
         'adresse_e_mail': 'assoc.caix@orange.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.3508, 48.8567]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b35a0d1a05ac4027d432c05c8e9c04fcabcf0b5c',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '75119',
         'geocodage_xy': [48.886868623, 2.38469432787],
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'N\u00e9mo - Biennale Internationale des Arts Num\u00e9riques',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole du Grand Paris',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Paris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054781',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Paris',
         'identifiant': 'FEST_75119_4799',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '75019',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.biennalenemo.fr/',
         'adresse_e_mail': 'billetterie.104.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Arts num\u00e9riques, Installation, Performance',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.38469432787, 48.886868623]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6bf6905a3489de141cc3b58b60b2874d246b1c85',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '75056',
         'geocodage_xy': [48.8567, 2.3508],
         'identifiant_cnm': '0',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015-01-01 00:00:00',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Play it again',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole du Grand Paris',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Paris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Animation',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054781',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Paris',
         'identifiant': 'FEST_75115_4840',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '75015',
         'site_internet_du_festival': 'www.festival-playitagain.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.3508, 48.8567]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'fbdfd835aa81fb55be2d41fc74ef013191bc252f',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '75056',
         'geocodage_xy': [48.8567, 2.3508],
         'annee_de_creation_du_festival': '1998-01-01 00:00:00',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Printemps des Rues',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole du Grand Paris',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Paris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054781',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Paris',
         'identifiant': 'FEST_75110_4896',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '75010, 75018, 75019',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.leprintempsdesrues.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.3508, 48.8567]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '669eb98ace4e869b2a8469a664df0862409f5fe3',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '32307',
         'geocodage_xy': [43.605614575, 0.589850870884],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Chemin',
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Plein les feuilles',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Grand Auch CSur de Gascogne',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Pavie',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066926',
         'adresse_postale': '2895 Chemin De Besmaux',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gers',
         'numero_de_voie': '2895',
         'identifiant': 'FEST_32307_4925',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '32550',
         'site_internet_du_festival': 'Www.plein-les-feuilles.com',
         'adresse_e_mail': 'Pleinlesfeuilles@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'De Besmaux',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.589850870884, 43.605614575]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b74c3ec5aae92b21a7c174879c5969799173febe',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '17274',
         'geocodage_xy': [46.1574551352, -1.08886084864],
         'annee_de_creation_du_festival': '2000',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA264',
         'nom_du_festival': 'Sur Paroles',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de la Rochelle',
         'commune_principale_de_deroulement': 'P\u00e9rigny',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241700434',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Charente-Maritime',
         'identifiant': 'FEST_17274_4949',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '17180',
         'site_internet_du_festival': 'http://amusegueulesconteurs.wix.com/amusegueulesconteurs',
         'adresse_e_mail': 'veronique.osmas@wanadoo.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.08886084864, 46.1574551352]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '563d67146df536b7ae9a8066046553cbe2356a64',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '84088',
         'geocodage_xy': [43.9960550539, 5.03959100234],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'La forge',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'annee_de_creation_du_festival': '2004',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Rhinof\u00e9rock festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC des Sorgues du Comtat',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Pernes-Les-Fontaines',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Pop, rock',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248400293',
         'adresse_postale': '12 Route De pernes',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vaucluse',
         'numero_de_voie': '12',
         'identifiant': 'FEST_84088_4962',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '84210',
         'site_internet_du_festival': 'rhinoferock-festival.com',
         'adresse_e_mail': 'wilmotte.jean.michel@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'De pernes',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.03959100234, 43.9960550539]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f0078b477f7755244dd95c2fff5e897c61a1e5d3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '80620',
         'geocodage_xy': [49.928328669, 2.93001266218],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Diff\u00e9rents lieux : Salle jean moulin  Centre ville',
         'identifiant_cnm': '0',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival Cirq\'\u00f4 champs',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de la Haute Somme (Combles - P\u00e9ronne - Roisel)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'P\u00e9ronne',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts du cirque, arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200037059',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Somme',
         'identifiant': 'FEST_80620_4967',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '80200',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.facebook.com/events/229883351177931/229883374511262/',
         'adresse_e_mail': 'bachianas.cie@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.93001266218, 49.928328669]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '0cb1f5d3a4b4404d78370b577247942d69a24c58',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '66136',
         'geocodage_xy': [42.6965954131, 2.89936953979],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Et alors ?!',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Perpignan',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, Documentaire, Fiction long m\u00e9trage',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200027183',
         'adresse_postale': '39 Rue des  Rois de Majorque',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales',
         'numero_de_voie': '39',
         'identifiant': 'FEST_66136_4970',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '66000',
         'site_internet_du_festival': 'www.lgbt66.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@lgbt66.fr',
         'nom_de_la_voie': 'des  Rois de Majorque',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.89936953979, 42.6965954131]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c5baece54063a275d99659c998fa54903183dbbe',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '66136',
         'geocodage_xy': [42.6965954131, 2.89936953979],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival du carillon de la cath\u00e9drale',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Perpignan',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200027183',
         'adresse_postale': '6 Rue Bastion Saint-Dominique',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales',
         'numero_de_voie': '6',
         'identifiant': 'FEST_66136_4973',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '66000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.mairie-perpignan.fr/fetes-et-manifestations/20eme-festival-international-de-carillon',
         'adresse_e_mail': 'laurent.pie@icloud.com / carillon.perpignan@orange.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Bastion Saint-Dominique',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.89936953979, 42.6965954131]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c5af7c8a26cbc92d1ff9a395a60f3241981aba21',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '66136',
         'geocodage_xy': [42.6965954131, 2.89936953979],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Quai',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival Et\u00e9 66',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Perpignan',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200027183',
         'adresse_postale': '24 Quai Sadi Carnot',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales',
         'numero_de_voie': '24',
         'identifiant': 'FEST_66136_4974',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '66906',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.tourisme-pyreneesorientales.com/festival-ete-66',
         'adresse_e_mail': 'cg66@cg66.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Sadi Carnot',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.89936953979, 42.6965954131]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '8392bdfd309134a530dc123f7bee9a60ef8ae01e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '66136',
         'geocodage_xy': [42.6965954131, 2.89936953979],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2000',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival Sirocco',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Perpignan',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200027183',
         'adresse_postale': '8 bis Rue Saint-Mathieu',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales',
         'numero_de_voie': '8 bis',
         'identifiant': 'FEST_66136_4978',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '66000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.theatredelacomplicite.info/festival-sirocco-son-histoire/',
         'adresse_e_mail': 'festivalsirocco@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Saint-Mathieu',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.89936953979, 42.6965954131]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '61e5c98422e4144fa22f1038fc1f206674c01800',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '94059',
         'geocodage_xy': [48.8060154583, 2.57619846918],
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Plesstival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Grand Paris Sud Est Avenir (T11)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Plessis-Tr\u00e9vise',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'Vari\u00e9t\u00e9s internationales, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, Pop, rock',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200058006',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Val-de-Marne',
         'identifiant': 'FEST_94059_5055',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '94420',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.hangar.paris/plesstival',
         'adresse_e_mail': 'plesstival@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.57619846918, 48.8060154583]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e6978dc64375378de5a9c93718df87409f587222',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '56173',
         'geocodage_xy': [47.9650479618, -2.98095397344],
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les guinguettes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Centre Morbihan Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Plumeliau-Bieuzy',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde, Musiques traditionnelles, Hip-hop, rap, slam, Pop, rock',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067221',
         'adresse_postale': 'Th\u00e9\u00e2tre de Verdure de Saint-Nicolas-des-Eaux',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Morbihan',
         'identifiant': 'FEST_56173_5086',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '56930',
         'site_internet_du_festival': 'http://asso-hapax.com/',
         'adresse_e_mail': 'Aussi.hapax@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Th\u00e9\u00e2tre de Verdure de Saint-Nicolas-des-Eaux',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.98095397344, 47.9650479618]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ce4494f8480dcebe64548eeac5c009bcc9a87409',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '86194',
         'geocodage_xy': [46.5839207726, 0.359947653003],
         'annee_de_creation_du_festival': '2008',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA37',
         'nom_du_festival': '\u00c9coutez Voir',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU du Grand Poitiers',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Poitiers',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Spectacle vivant pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200069854',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vienne',
         'identifiant': 'FEST_86194_5106',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '86000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.poitiers.fr/c__84_317__Conservatoire_de_Poitiers.html',
         'adresse_e_mail': 'conservatoire@grandpoitiers.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.359947653003, 46.5839207726]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'dfcb08c1a9a7ebd6773cb1896492aa8f2bda1881',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '17285',
         'geocodage_xy': [45.818051845, -0.672067298755],
         'annee_de_creation_du_festival': '2002',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA19',
         'nom_du_festival': 'Les Fous Cav\u00e9s',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Charente-Arnoult-Coeur de Saintonge',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Port-d\'Envaux',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241700517',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Charente-Maritime',
         'identifiant': 'FEST_17285_5182',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '17350',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.lesfouscaves.fr/',
         'adresse_e_mail': 'association.lesfouscaves@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.672067298755, 45.818051845]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a94ec8502869c6227be2f44ca99e39b505502b90',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '31435',
         'geocodage_xy': [43.423058709, 1.16684453964],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Terre de jazz en Sav\u00e8s',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC CSur de Garonne',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Poucharramet',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068815',
         'adresse_postale': '7 Rue des  Hospitaliers',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Garonne',
         'numero_de_voie': '7',
         'identifiant': 'FEST_31435_5203',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '31370',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.lamaisondelaterre.fr/les-festivals-de-la-maison-de-la-terre/festival-terre-de-jazz/',
         'adresse_e_mail': 'terredejazz@lamaisondelaterre.fr',
         'nom_de_la_voie': 'des  Hospitaliers',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.16684453964, 43.423058709]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '5da88e4edb24bae89ed4fab7afb00599afe90e2d',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '66150',
         'geocodage_xy': [42.4201535171, 2.44098964514],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Festival de contes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Haut Vallespir',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Prats-De-Mollo-la-Preste',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Conte',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246600548',
         'adresse_postale': '18 Route De La Preste',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales',
         'numero_de_voie': '18',
         'identifiant': 'FEST_66150_5212',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '66230',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.mairie-pratsdemollolapreste.com/evenements/festival-de-conte-sur-les-sentiers-de-la-lune/',
         'adresse_e_mail': '123lune66@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'De La Preste',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.44098964514, 42.4201535171]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '30249a026576971de78d65643c81f07d99d09502',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '56184',
         'geocodage_xy': [47.6638017747, -2.43671076032],
         'annee_de_creation_du_festival': '2005',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Festi\'m\u00f4mes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Questembert Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Questembert',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Marionnettes et th\u00e9\u00e2tre d\'objet',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '245614383',
         'adresse_postale': 'Communes du pays de Questembert',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Morbihan',
         'identifiant': 'FEST_56184_5253',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '56230',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.questembert-communaute.fr',
         'adresse_e_mail': 'festimomes@qc.bzh',
         'nom_de_la_voie': 'Communes du pays de Questembert',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.43671076032, 47.6638017747]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '464e3a17c5d8502781707f761bc6d0ec9cf81d79',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '24345',
         'geocodage_xy': [44.9151488173, 0.532361895474],
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA653',
         'nom_du_festival': 'Blues In Queyssac Festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Bergeracoise',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Queyssac',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070647',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Dordogne',
         'identifiant': 'FEST_24345_5254',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '24140',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.bluespourpre.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@bluespourpre.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.532361895474, 44.9151488173]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '55ddd5b945486a338ce21e000214518cd3f18cf0',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '29232',
         'geocodage_xy': [47.9971425162, -4.09111944455],
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Les Enfants sont des Princes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Quimper Bretagne Occidentale',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Quimper',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068120',
         'adresse_postale': 'Festival en plein air dans les rues pi\u00e9tonnes de Quimper',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Finist\u00e8re',
         'identifiant': 'FEST_29232_5272',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '29000',
         'site_internet_du_festival': 'www.quimper-bretagne-occidentale.bzh',
         'adresse_e_mail': 'gregory.friant@quimper.bzh',
         'nom_de_la_voie': 'Festival en plein air dans les rues pi\u00e9tonnes de Quimper',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-4.09111944455, 47.9971425162]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ee628dec228acfec9f739bbf54ddc22925e7e635',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '69163',
         'geocodage_xy': [45.9136198331, 4.77375123298],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'L\'\u00e9glise du village',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Saon\'automne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Quincieux',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles sans distinction',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200046977',
         'departement_principal_de_deroulement': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'identifiant': 'FEST_69163_5277',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '69650',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.quincieux.fr/saonautomne/',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.77375123298, 45.9136198331]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '0b1a09d633b1d7704d322dc878d424b1668ec79e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '35236',
         'geocodage_xy': [47.6609734327, -2.08008568692],
         'annee_de_creation_du_festival': '2009',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Quinzaine du film anglophone',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Redon Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Redon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Fiction long m\u00e9trage, Court m\u00e9trage, Documentaire, Film d\'animation',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243500741',
         'adresse_postale': 'Cin\u00e9 Manivel',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ille-et-Vilaine',
         'identifiant': 'FEST_35236_5311',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '35600',
         'site_internet_du_festival': 'www.cinemanivel.fr',
         'adresse_e_mail': 'programmation@cinemanivel.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Cin\u00e9 Manivel',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.08008568692, 47.6609734327]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '880e8db57b3c656b3c43db9f5a71bff3e1ac92ce',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '51454',
         'geocodage_xy': [49.2514906066, 4.0402302322],
         'annee_de_creation_du_festival': '1989',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Fl\u00e2neries Musicales de Reims',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU du Grand Reims',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Reims',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'sous_categorie_musique_cnm': '08- Musiques (sans distinction esth\u00e9tique)',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067213',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Marne',
         'identifiant': 'FEST_51454_5334',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '51100',
         'site_internet_du_festival': 'www.flaneriesreims.com',
         'adresse_e_mail': 'info@flaneriesreims.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.0402302322, 49.2514906066]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '138a4ab067e0d85a06755d94d40f3e0b4c769e25',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '35238',
         'geocodage_xy': [48.1119791219, -1.68186449144],
         'complement_d_adresse_facultatif': '30 Bis Rue de Paris',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Le P\'tit Festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Rennes M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Rennes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243500139',
         'adresse_postale': 'Th\u00e9\u00e2tre du Cercle',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ille-et-Vilaine',
         'identifiant': 'FEST_35238_5375',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '35000',
         'site_internet_du_festival': 'https://theatreducercle.com/',
         'adresse_e_mail': 'tdc@cerclepaulbert.asso.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Th\u00e9\u00e2tre du Cercle',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.68186449144, 48.1119791219]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '04c6079005d1af2efae86a022623652904fc8fa8',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '35238',
         'geocodage_xy': [48.1119791219, -1.68186449144],
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Les rencontres documentaires Des Histoires',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Rennes M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Rennes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Documentaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243500139',
         'adresse_postale': 'Quartier Maurepas',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ille-et-Vilaine',
         'identifiant': 'FEST_35238_5383',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '35000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.comptoirdudoc.org/programmations/des-histoires',
         'adresse_e_mail': 'comptoir@comptoirdudoc.org',
         'nom_de_la_voie': 'Quartier Maurepas',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.68186449144, 48.1119791219]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd6a406c78e74e74cef391645a494db72e27a6f57',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '35238',
         'geocodage_xy': [48.1119791219, -1.68186449144],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Rencontres Alternatives (biennale)',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Rennes M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Rennes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243500139',
         'adresse_postale': 'Parc de la Pr\u00e9valaye',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ille-et-Vilaine',
         'identifiant': 'FEST_35238_5395',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '35000',
         'adresse_e_mail': 'lassorennaise@hotmail.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Parc de la Pr\u00e9valaye',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.68186449144, 48.1119791219]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '779ffe39e1189dafb728edcf2db7e5644c01a0f9',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '35238',
         'geocodage_xy': [48.1119791219, -1.68186449144],
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Rituel',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Rennes M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Rennes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243500139',
         'adresse_postale': 'Marquis de Sade, l\'H\u00f4tel Pasteur, au Jardin moderne',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ille-et-Vilaine',
         'identifiant': 'FEST_35238_5398',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '35000',
         'site_internet_du_festival': 'rituel111.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@rituel111.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Marquis de Sade, l\'H\u00f4tel Pasteur, au Jardin moderne',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.68186449144, 48.1119791219]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c6c37daaf3d0d809717268980e94e30dd2d348a3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '35238',
         'geocodage_xy': [48.1119791219, -1.68186449144],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Sevenadur',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Rennes M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Rennes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Danse',
         'sous_categorie_musique': 'Musique Danse',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243500139',
         'adresse_postale': 'Cercle Celtique de Rennes La Harpe',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ille-et-Vilaine',
         'identifiant': 'FEST_35238_5403',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '35000',
         'site_internet_du_festival': 'https://cercleceltiquederennes.org',
         'adresse_e_mail': 'sevenadur.roazhon@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Cercle Celtique de Rennes La Harpe',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.68186449144, 48.1119791219]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '20138cb3390b341d64e64c7c2f47e2e668bd5dd9',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '35238',
         'geocodage_xy': [48.1119791219, -1.68186449144],
         'annee_de_creation_du_festival': '2003',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Transat en ville',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Rennes M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Rennes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Musiques du monde, Musiques traditionnelles, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, Jazz, blues, spectacle pour enfants',
         'sous_categorie_musique_cnm': '09- Pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243500139',
         'adresse_postale': 'Place du Parlement de Bretagne',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ille-et-Vilaine',
         'identifiant': 'FEST_35238_5408',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '35000',
         'site_internet_du_festival': 'transatenville.fr',
         'adresse_e_mail': 't.contival@rennesmetropole.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Place du Parlement de Bretagne',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.68186449144, 48.1119791219]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '8ee28a6072cbd5888bf956fb9485873e2a49422d',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '35238',
         'geocodage_xy': [48.1119791219, -1.68186449144],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Urbaines',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Rennes M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Rennes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Danse',
         'sous_categorie_musique': 'Musique',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Cin\u00e9ma',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243500139',
         'adresse_postale': 'Dans les lieux de Culture, ancr\u00e9s dans les quartiers et les communes de Rennes m\u00e9tropole',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ille-et-Vilaine',
         'identifiant': 'FEST_35238_5414',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '35000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.le4bis-ij.com/',
         'adresse_e_mail': 'accueil@antipode-mjc.com',
         'nom_de_la_voie': 'Dans les lieux de Culture, ancr\u00e9s dans les quartiers et les communes de Rennes m\u00e9tropole',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Arts visuels',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.68186449144, 48.1119791219]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a8ce52da0f407007243d95459b49694ca89ba43d',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '68269',
         'geocodage_xy': [48.2065139236, 7.28672468283],
         'annee_de_creation_du_festival': '1984',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival de Musique Ancienne de Ribeauvill\u00e9',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays de Ribeauvill\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ribeauvill\u00e9',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'sous_categorie_musique_cnm': '11- Musique classique, lyrique, contemporaine, autres',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246800577',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haut-Rhin',
         'identifiant': 'FEST_68269_5432',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '68150',
         'site_internet_du_festival': 'festival-musique-ancienne-ribeauville',
         'adresse_e_mail': 'contact@festival-musique-ancienne-ribeauville.eu',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.28672468283, 48.2065139236]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6f9194f637628c1e7627ce469994e9b476413031',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '12198',
         'geocodage_xy': [44.3085754076, 2.22948755681],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'annee_de_creation_du_festival': '1998',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Rencontres... \u00e0 la campagne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Aveyron Bas S\u00e9gala Viaur',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Rieupeyroux',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, Documentaire, Fiction long m\u00e9trage, Film d\'animation',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241200807',
         'adresse_postale': '2 Route Du Foirail',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aveyron',
         'numero_de_voie': '2',
         'identifiant': 'FEST_12198_5438',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '12240',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.rencontresalacampagne.org/',
         'adresse_e_mail': 'rencontresalacampagne@orange.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Du Foirail',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.22948755681, 44.3085754076]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '793159814cb151f49be76ab6de4fa552f07d301b',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '42187',
         'geocodage_xy': [46.0449112487, 4.0797045647],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Th\u00e9\u00e2tre de Roanne',
         'annee_de_creation_du_festival': '2013',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival du Forez',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Roannais Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Roanne',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200035731',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loire',
         'identifiant': 'FEST_42187_5453',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '42300',
         'site_internet_du_festival': 'http://festivalduforez.com',
         'adresse_e_mail': 'contact@festivalduforez.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.0797045647, 46.0449112487]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2f13bd46799a1ab78c1dccbd2158dbba463762b5',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '22267',
         'geocodage_xy': [48.3069863373, -2.36929726654],
         'annee_de_creation_du_festival': '1972',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Fisel',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Lamballe Terre et Mer',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Rostrenen',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde, Musiques traditionnelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200069391',
         'adresse_postale': 'Place du Bourg Coz',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4tes-d\'Armor',
         'identifiant': 'FEST_22267_5505',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '22110',
         'site_internet_du_festival': 'www.festival.fisel.org',
         'adresse_e_mail': 'contact@fisel.org',
         'nom_de_la_voie': 'Place du Bourg Coz',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.36929726654, 48.3069863373]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '71fd7655240af35879d33df5a2874b233c02c531',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '37204',
         'geocodage_xy': [47.5311263676, 0.647449146554],
         'annee_de_creation_du_festival': '2012',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Femmes en campagne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de G\u00e2tine et Choisilles - Pays de Racan',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Rouziers-de-Touraine',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200073237',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_37204_5549',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37360',
         'site_internet_du_festival': 'sallequatrevents.com // https://femmesencampagne.fr/',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.647449146554, 47.5311263676]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '80e761ba52627f5ea680b5689489da834777440b',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '17306',
         'geocodage_xy': [45.6346574238, -1.01791403375],
         'annee_de_creation_du_festival': '2007',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA386',
         'nom_du_festival': 'Acad\u00e9mie musicale de Royan',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Royan Atlantique',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Royan',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques classiques et savantes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241700640',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Charente-Maritime',
         'identifiant': 'FEST_17306_5553',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '17200',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.academie-musicale-royan.fr/',
         'adresse_e_mail': 'aucun',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.01791403375, 45.6346574238]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9b5466bf464be79922aa86256378f021d9a36c9f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '63308',
         'geocodage_xy': [45.7578437859, 3.04076552996],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'MAIRIE',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Pyrom\u00e9lodie',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Clermont Auvergne M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Royat',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246300701',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Puy-de-D\u00f4me',
         'identifiant': 'FEST_63308_5561',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '63130',
         'adresse_e_mail': 'mairie@royat.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.04076552996, 45.7578437859]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'fc8859de9418f334d423d39d9032db464604eb9f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '27502',
         'geocodage_xy': [48.8157669223, 0.691368655422],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1995',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Salon de la jeunesse',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Interco Normandie Sud Eure',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Rugles',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066462',
         'adresse_postale': '20 Rue Notre Dame',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Eure',
         'numero_de_voie': '20',
         'identifiant': 'FEST_27502_5567',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '27250',
         'site_internet_du_festival': 'associationculturellerugloise.fr',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Albums jeunesse',
         'adresse_e_mail': 'acr6@wanadoo.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Notre Dame',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.691368655422, 48.8157669223]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '630afe5b355f842ad543399a303ba5f20f0b9dfc',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '39475',
         'geocodage_xy': [46.4375471402, 5.33561825227],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les heures joyeuses',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Porte du Jura',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Amour',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Jazz, blues, Hip-hop, rap, slam, M\u00e9tal, hard rock, Musique classique, Musique contemporaine, Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Musiques traditionnelles, Op\u00e9ra, Pop, rock, RnB, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, Toutes les formes musicales',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200072056',
         'adresse_postale': 'Place Marcel Moyse',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Jura',
         'identifiant': 'FEST_39475_5640',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '39160',
         'site_internet_du_festival': 'Office de tourisme du Jura',
         'adresse_e_mail': 'bazin.everett@yahoo.com',
         'nom_de_la_voie': 'Marcel Moyse',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.33561825227, 46.4375471402]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b40f914e1948e2b5c59cf590c922fd52e9aaa846',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '22278',
         'geocodage_xy': [48.5149806053, -2.76154552773],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Place Nina Simone',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Complet\' Mandingue',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Saint-Brieuc Armor Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Brieuc',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre, arts du conte, arts de la rue, arts du cirque',
         'sous_categorie_musique': 'Musique Cin\u00e9ma',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Cin\u00e9ma',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200069409',
         'adresse_postale': 'Bonjour minuit',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4tes-d\'Armor',
         'identifiant': 'FEST_22278_5683',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '22000',
         'adresse_e_mail': 'asso.djabotu@yahoo.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Bonjour minuit',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.76154552773, 48.5149806053]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ee280f92eed005b527e20fa245f1ca56db086429',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '22278',
         'geocodage_xy': [48.5149806053, -2.76154552773],
         'annee_de_creation_du_festival': '2008',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Panoramic',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Saint-Brieuc Armor Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Brieuc',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Fiction long m\u00e9trage, Court m\u00e9trage, Documentaire, Film d\'animation, Arts num\u00e9riques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200069409',
         'adresse_postale': '40 Bd Cl\u00e9menceau, Cin\u00e9ma Club 6',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4tes-d\'Armor',
         'identifiant': 'FEST_22278_5692',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '22000',
         'site_internet_du_festival': 'www.festivalpanoramic.fr',
         'adresse_e_mail': 'secretariat@associationlecercle.fr',
         'nom_de_la_voie': '40 Bd Cl\u00e9menceau, Cin\u00e9ma Club 6',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.76154552773, 48.5149806053]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f8835f4a863f45bc7fe2e69d2ddf9e11743fd48a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '17317',
         'geocodage_xy': [45.4314531462, -0.633076943744],
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA396',
         'nom_du_festival': 'Festival Artistique Cagouilles et Cie',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de la Haute-Saintonge',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Ciers-du-Taillon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Spectacle vivant pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200041523',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Charente-Maritime',
         'identifiant': 'FEST_17317_5712',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '17240',
         'site_internet_du_festival': 'http://fr-fr.facebook.com/festivalcagouilles/',
         'adresse_e_mail': 'cagouillesetcompagnies@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.633076943744, 45.4314531462]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e14ab5a9f9d748d63a509ee0c371cbd5955c0e07',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '97411',
         'geocodage_xy': [-20.9329708192, 55.446867167],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Boulevard',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Mars',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'La F\u00eate du Court M\u00e9trage \u00e0 La R\u00e9union',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Intercommunale du Nord de la R\u00e9union (CINOR)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Denis',
         'region_principale_de_deroulement': 'La R\u00e9union',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '249740119',
         'adresse_postale': '39 bis Boulevard De La Providence',
         'departement_principal_de_deroulement': 'La R\u00e9union',
         'numero_de_voie': '39 bis',
         'identifiant': 'FEST_97411_5741',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '97400',
         'site_internet_du_festival': 'www.cinekour.com',
         'adresse_e_mail': 'contact.cinekour@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'De La Providence',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [55.446867167, -20.9329708192]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '224f5a15b379032865626d2a673cd1ed9d0e357e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '93066',
         'geocodage_xy': [48.9295650455, 2.3592429975],
         'annee_de_creation_du_festival': '2003-01-01 00:00:00',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'M\u00e9tis Plaine Commune',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Plaine Commune (T6)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Denis',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'sous_categorie_musique_cnm': '04- Musiques traditionnelles et du monde',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200057867',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Seine-Saint-Denis',
         'identifiant': 'FEST_93066_5743',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '93200',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.3592429975, 48.9295650455]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '43b200243dfef6bc24d24837d9edba4973ef09be',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '53211',
         'geocodage_xy': [48.3469457308, -0.87082653269],
         'annee_de_creation_du_festival': '2000',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Au Foin De La Rue',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de l\'Ern\u00e9e',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Denis-de-Gastines',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Hip-hop, rap, slam, Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Vari\u00e9t\u00e9s internationales',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '245300355',
         'adresse_postale': 'Les Sablons',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Mayenne',
         'identifiant': 'FEST_53211_5750',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '53500',
         'site_internet_du_festival': 'www.aufoindelarue.com',
         'adresse_e_mail': 'lisa@aufoindelarue.com',
         'nom_de_la_voie': 'Les Sablons',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.87082653269, 48.3469457308]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '35c7d98192bfbae2d87d22b3ce8c5293ddc64747',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '52448',
         'geocodage_xy': [48.6280100668, 4.94923523578],
         'annee_de_creation_du_festival': '1998-01-01 00:00:00',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Musical\'\u00e9t\u00e9',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Saint-Diziers Der et Blaise',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Dizier',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200065666',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Marne',
         'identifiant': 'FEST_52448_5757',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '52100',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.saint-dizier.fr',
         'adresse_e_mail': 'com@mairie-saintdizier',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.94923523578, 48.6280100668]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9f4a4f6e3c95a2b46f4c1169cb8502e8d99fa4c2',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '56263',
         'geocodage_xy': [47.7009234212, -2.95341644757],
         'annee_de_creation_du_festival': '2008',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Galettes du Monde',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Auray Quiberon Terre Atlantique',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Sainte-Anne-d\'Auray',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200043123',
         'adresse_postale': 'Rue Jean-Pierre Calloch',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Morbihan',
         'identifiant': 'FEST_56263_5765',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '56400',
         'site_internet_du_festival': 'Galettes du monde free.fr',
         'adresse_e_mail': 'communicationgalettesdumonde@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Rue Jean-Pierre Calloch',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.95341644757, 47.7009234212]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'aff2afe2b41d5e7c28151c99027092283a7c13f9',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '37212',
         'geocodage_xy': [47.1566893573, 0.676679379745],
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Pucelle',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Touraine Vall\u00e9e de l\'Indre',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Sainte-Catherine-de-Fierbois',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200072650',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_37212_5766',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37800',
         'site_internet_du_festival': 'www.festivaldelapucelle.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.676679379745, 47.1566893573]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '28d8f9207b155f71ffa29b26788f4215c6f54d97',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '05139',
         'geocodage_xy': [44.6775419763, 5.94047368781],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Mairie',
         'identifiant_cnm': '0',
         'annee_de_creation_du_festival': '1987',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Musique en D\u00e9voluy',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Bu\u00ebch-D\u00e9voluy',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-\u00c9tienne-en-D\u00e9voluy',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Gospel/spiritual ; musique baroque ; musiques traditionnelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067445',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Alpes',
         'identifiant': 'FEST_05139_5833',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '05250',
         'site_internet_du_festival': 'www.musiqueendevoluy.fr',
         'adresse_e_mail': 'ot@ledevoluy.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.94047368781, 44.6775419763]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '21f9c602f49429b1c0f211eaa5d97d88d1cda5a0',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '33413',
         'geocodage_xy': [44.8518771746, -0.334057269081],
         'annee_de_creation_du_festival': '2013',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'identifiant_agence_a': 'ALCA76',
         'nom_du_festival': 'Faites du Livre !',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Libournais',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Germain-du-Puch',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070092',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gironde',
         'identifiant': 'FEST_33413_5869',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '33750',
         'site_internet_du_festival': 'https://benedictedanzon.wixsite.com/faitesdulivre2020',
         'adresse_e_mail': 'benedicte_danzon@yahoo.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.334057269081, 44.8518771746]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '4a6c805dc66710ae74273c678e5340151c21c217',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '44164',
         'geocodage_xy': [47.0958948849, -1.87983637967],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Parc de la Cure',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'All\u00e9e',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'St Hil Jazz Festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Pornic Agglo Pays de Retz',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Hilaire-de-Chal\u00e9ons',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067346',
         'adresse_postale': '1 All\u00e9e des Ch\u00e2taigniers',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loire-Atlantique',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_44164_5905',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '44680',
         'site_internet_du_festival': 'www.sthiljazzfestival.com',
         'adresse_e_mail': 'sthiljazzfestival@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'des Ch\u00e2taigniers',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.87983637967, 47.0958948849]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '4da7297ab4336fdcf492d395662340033fae5585',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '85226',
         'geocodage_xy': [46.7432732188, -1.96439228965],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'La Cour de Baisse',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2001',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Vers Les Arts',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays de Saint-Gilles-Croix-de-Vie',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Hilaire-de-Riez',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Cirque, Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200023778',
         'adresse_postale': '80 Avenue de La Faye',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vend\u00e9e',
         'numero_de_voie': '80',
         'identifiant': 'FEST_85226_5906',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '85270',
         'site_internet_du_festival': 'www.sainthilairederiez.fr/',
         'adresse_e_mail': 'ffigureau@sainthilairederiez.fr',
         'nom_de_la_voie': 'de La Faye',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.96439228965, 46.7432732188]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '49eb05d2eeeeada47fdf93656a79d11bec5892f7',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '64483',
         'geocodage_xy': [43.3947886873, -1.63099021573],
         'annee_de_creation_du_festival': '2013',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA447',
         'nom_du_festival': 'Festi Contes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Pays Basque',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Jean-de-Luz',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067106',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques',
         'identifiant': 'FEST_64483_5924',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '64500',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.saintjeandeluz.fr',
         'adresse_e_mail': 'accueil@saintjeandeluz.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.63099021573, 43.3947886873]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '046abf9a9f933a386cc9d0cd4c05994343a42705',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '34270',
         'geocodage_xy': [43.5716282319, 3.83221847952],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'This is england',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Montpellier M\u00e9diterran\u00e9e M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Jean-de-Vedas',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243400017',
         'adresse_postale': '25 Rue Saint-Exup\u00e9ry',
         'departement_principal_de_deroulement': 'H\u00e9rault',
         'numero_de_voie': '25',
         'identifiant': 'FEST_34270_5934',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '34430',
         'site_internet_du_festival': 'thisisengland-festival.com',
         'adresse_e_mail': 'tafeur@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Saint-Exup\u00e9ry',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.83221847952, 43.5716282319]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b24c44f14c476b01b9a814d1ee82b95ec8f3e882',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '87154',
         'geocodage_xy': [45.9024520048, 0.887855844778],
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA618',
         'nom_du_festival': 'Comme Un Effet de L\'art Sc\u00e8ne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Porte Oc\u00e9ane du Limousin',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Junien',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200059400',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Vienne',
         'identifiant': 'FEST_87154_5951',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '87520',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.saint-junien.fr/',
         'adresse_e_mail': 'contact@saint-junien.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.887855844778, 45.9024520048]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c4f482f84ac5aa4da5805a9ec45809f3a806d205',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '44173',
         'geocodage_xy': [47.0796411393, -1.36298171094],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Mairie de Saint Lumine de Clisson',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'The Sm\u00f6ll Festiv\u00f6ll',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Clisson S\u00e8vre et Maine Agglo',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Lumine-de-Clisson',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_musique_cnm': '02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067635',
         'adresse_postale': 'Route de Clisson',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loire-Atlantique',
         'identifiant': 'FEST_44173_5993',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '44190',
         'site_internet_du_festival': 'thesmollfestivoll.wixsite.com/thesmollfestivoll/le-festival',
         'adresse_e_mail': '10muzika@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'de Clisson',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.36298171094, 47.0796411393]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '676650c7246214f7c6889510b682a180bef9d9b8',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '29254',
         'geocodage_xy': [48.5757887631, -3.85616057853],
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Multiples - Son de la petite \u00e9dition d\'artiste',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Morlaix Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Martin-des-Champs',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242900835',
         'adresse_postale': 'Le Roudour, Rue Park Ar Roudour',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Finist\u00e8re',
         'identifiant': 'FEST_29254_6031',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '29600',
         'site_internet_du_festival': 'www.lesmoyensdubord.wordpress.com',
         'adresse_e_mail': 'lesmoyensdubord.mdb@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Le Roudour, Rue Park Ar Roudour',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Arts num\u00e9riques, Photographie, Art contemporain, \u00e9ditions d\'artiste , estampes, gravures',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-3.85616057853, 48.5757887631]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd3635bfbf645d52fa05a9e69ca0184067ca1989e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '44184',
         'geocodage_xy': [47.2802857028, -2.25379927249],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Boulevard',
         'annee_de_creation_du_festival': '1991',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Meeting',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de la R\u00e9gion Nazairienne et de l\'Estuaire (CARENE)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Nazaire',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244400644',
         'adresse_postale': 'Boulevard de la L\u00e9gion d\'Honneur (base des sous-marins)',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loire-Atlantique',
         'identifiant': 'FEST_44184_6066',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '44600',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.meetingsaintnazaire.com/',
         'adresse_e_mail': 'meetingsaintnazaire@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'de la L\u00e9gion d\'Honneur (base des sous-marins)',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.25379927249, 47.2802857028]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '463de4c09fa6d46497f611f0c81b9a159b1e1620',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '17380',
         'geocodage_xy': [45.6579754062, -1.10115118709],
         'annee_de_creation_du_festival': '1999',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA48',
         'nom_du_festival': 'Festival Crescendo',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Royan Atlantique',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Palais-sur-Mer',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241700640',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Charente-Maritime',
         'identifiant': 'FEST_17380_6080',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '17420',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.festival-crescendo.com',
         'adresse_e_mail': 'festival.crescendo@laposte.net',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.10115118709, 45.6579754062]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6f7749c127fae383da3bac9020400a230613486f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '97415',
         'geocodage_xy': [-21.0445317522, 55.3223334298],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Septembre',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival du Film de Femmes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Territoire de la C\u00f4te Ouest (TCO)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Paul',
         'region_principale_de_deroulement': 'La R\u00e9union',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, Documentaire, Fiction long m\u00e9trage',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '249740101',
         'adresse_postale': '5 Rue Eug\u00e8ne-Dayot',
         'departement_principal_de_deroulement': 'La R\u00e9union',
         'numero_de_voie': '5',
         'identifiant': 'FEST_97415_6090',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '97460',
         'site_internet_du_festival': 'www.festivaldufilmdefemmes.re',
         'adresse_e_mail': 'armanddauphin@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Eug\u00e8ne-Dayot',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [55.3223334298, -21.0445317522]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '003d629666ae2cb83da6da3222e23bed575e8e1b',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '85266',
         'geocodage_xy': [46.7502017421, -0.974504061491],
         'annee_de_creation_du_festival': '1996',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Feux de l\'\u00e9t\u00e9',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Pays de Chantonnay',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Prouant',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248500340',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vend\u00e9e',
         'identifiant': 'FEST_85266_6135',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '85110',
         'site_internet_du_festival': 'www.feuxdelete.com',
         'adresse_e_mail': 'info@feuxdelete.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.974504061491, 46.7502017421]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'fbd78d9a94ad4a9f84907dade64e118c7d8e1d95',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '22325',
         'geocodage_xy': [48.6542475006, -2.84382337656],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Place aux Artistes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Saint-Brieuc Armor Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Quay-Portrieux',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre, arts du conte,',
         'sous_categorie_musique': 'Musique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200069409',
         'adresse_postale': 'Place de Verdun, Parc de la Duchesse Anne',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4tes-d\'Armor',
         'identifiant': 'FEST_22325_5623',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '22410',
         'adresse_e_mail': 'animationsville@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Place de Verdun, Parc de la Duchesse Anne',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.84382337656, 48.6542475006]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '14016b4c799b052a11b817250b02e481129d1f64',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '83071',
         'geocodage_xy': [43.1689213414, 6.24285151023],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2003',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival du rire',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC M\u00e9diterran\u00e9e Porte des Maures',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Rapha\u00ebl',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200027100',
         'adresse_postale': '1 Place Sad\u00ef carnot',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Var',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_83071_6145',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '83250',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.ville-saintraphael.fr/',
         'adresse_e_mail': 'g.letellier@ville-saintraphael.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Sad\u00ef carnot',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.24285151023, 43.1689213414]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '16d39828adb250559a7107e1592d9c6e8a9b664c',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '13062',
         'geocodage_xy': [43.4128431127, 5.49899491017],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Cin\u00e9ma-th\u00e9\u00e2tre la renaissance',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival de th\u00e9\u00e2tre',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Tropez',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'adresse_postale': 'Place Des lices',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Var',
         'identifiant': 'FEST_13062_6178',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13105',
         'adresse_e_mail': 'marcelle.silvestri@outlook.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Des lices',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.49899491017, 43.4128431127]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9dba10fe5fa84791b420008a65c1215587c3336c',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Departementale',
         'code_insee_commune': '83119',
         'geocodage_xy': [43.262314383, 6.66343039908],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Eglise paroissiale',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2021',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Sacr\u00e9e Musique !',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Golfe de Saint-Tropez',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Saint-Tropez',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musique sacree',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200036077',
         'adresse_postale': 'Rue de l\'\u00e9glise',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Var',
         'identifiant': 'FEST_83119_6184',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '83990',
         'site_internet_du_festival': 'https://sacreemusique.fr/',
         'nom_de_la_voie': 'de l\'\u00e9glise',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.66343039908, 43.262314383]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e4ab726472b273a61eda5d31f4b6a53634e3f5ba',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '74256',
         'geocodage_xy': [45.9468155788, 6.60711053078],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Association Cordon Festival du Baroque au Pays du Mont-Blanc',
         'annee_de_creation_du_festival': '22\u00e8me',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival baroque du pays du Mont Blanc',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Pays du Mont-Blanc',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Sallanches',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200034882',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Savoie',
         'identifiant': 'FEST_74256_6199',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '74703',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.60711053078, 45.9468155788]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2dd113b6f11f79c7aa54416c69cdc9175d64d046',
      'fields': {
         'departement_principal_de_deroulement': 'Val-d\'Oise',
         'identifiant': 'FEST_95582_6230',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '95110',
         'code_insee_commune': '95582',
         'geocodage_xy': [48.9717773111, 2.25299514112],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Toit toit mon toit !',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Val Parisis',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Sannois',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200058485',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.25299514112, 48.9717773111]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b271406a5bdee9cafcd339e148a7927a9be50865',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '49329',
         'geocodage_xy': [47.405865718, -0.667155831696],
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Musique dans les Vignes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Angers Loire M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Savenni\u00e8res',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_musique_cnm': '11- Musique classique, lyrique, contemporaine, autres',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244900015',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Maine-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_49329_6283',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '49170',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.lesmardismusicaux.fr/music-dans-les-vigne',
         'adresse_e_mail': 'contact@lesmardismusicaux.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.667155831696, 47.405865718]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2e7f61343ae692cafb622a679779eb53dd98a27b',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '08409',
         'geocodage_xy': [49.697058875, 4.9298505244],
         'annee_de_creation_du_festival': '2003',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Chim\u00e9ria',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Ardenne M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Sedan',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200041630',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ardennes',
         'identifiant': 'FEST_08409_6297',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '08200',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.google.com/url?sa=t&rct=j&q=&esrc=s&source=web&cd=&ved=2ahUKEwiT4uvw9fjvAhV18uAKHQmkC88QFjABegQIAhAD&url=https%3A%2F%2Fwww.chimeria.org%2F&usg=AOvVaw1hVwVW3AsPf-ClL0GOMnLN',
         'adresse_e_mail': 'marylene.leterrier@orange.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Arts et sciences visionnaires',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.9298505244, 49.697058875]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a75e46edd6f58b1794f696c6f89ed1e5294177db',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '49331',
         'geocodage_xy': [47.7016654227, -0.863354104119],
         'annee_de_creation_du_festival': '1990',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Heures musicales du Haut Anjou',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Anjou Bleu Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Segr\u00e9-en-Anjou Bleu',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244900809',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Maine-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_49331_6305',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '49500',
         'site_internet_du_festival': 'http://lesheuresmusicales.fr/',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.863354104119, 47.7016654227]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '0d5c64803a1ad374badc91684983642567eb0810',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '36215',
         'geocodage_xy': [46.8846862374, 2.09589433359],
         'annee_de_creation_du_festival': '2005',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Musique \u00e0 la pr\u00e9e',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays d\'Issoudun',
         'commune_principale_de_deroulement': 'S\u00e9gry',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243600236',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre',
         'identifiant': 'FEST_36215_6307',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '36100',
         'site_internet_du_festival': 'http://musiquealapree.fr/',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.09589433359, 46.8846862374]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'eeb2a5b4c730918c71ba18f11b534fc3149e9d7c',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '67462',
         'geocodage_xy': [48.2481136279, 7.46224896454],
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Summer Vibration Festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de S\u00e9lestat',
         'commune_principale_de_deroulement': 'S\u00e9lestat',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde, Reggae',
         'sous_categorie_musique_cnm': '02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246700967',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bas-Rhin',
         'identifiant': 'FEST_67462_6318',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '67600',
         'site_internet_du_festival': 'www.zone51.net',
         'adresse_e_mail': 'contact@zone51.net',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.46224896454, 48.2481136279]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '73a77726fbcacc193470b6a056344890dd6ad54a',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '21603',
         'geocodage_xy': [47.4909559267, 4.34106366761],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'rue des Coquelicots',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Festival de BD \u00e0 Semur',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC des Terres d\'Auxois',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Semur-en-Auxois',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071017',
         'adresse_postale': '25 Rue de la Libert\u00e9',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4te-d\'Or',
         'numero_de_voie': '25',
         'identifiant': 'FEST_21603_6321',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '21140',
         'site_internet_du_festival': 'https://unlienpourtous.wixsite.com/bd-a-semur',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Bande dessin\u00e9e, comics, manga',
         'adresse_e_mail': 'unlienpourtous@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'de la Libert\u00e9',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.34106366761, 47.4909559267]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '66bc976e838fe116276d5f02258a4b4b416b7593',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '88451',
         'geocodage_xy': [48.4067567692, 6.9636413109],
         'annee_de_creation_du_festival': '2003',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival des Abbayes en Lorraine',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Saint-Di\u00e9-des-Vosges',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Senones',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques traditionnelles, Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071066',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vosges',
         'identifiant': 'FEST_88451_6323',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '88210',
         'site_internet_du_festival': 'https://festivaldesabbayeslorraine.com/',
         'adresse_e_mail': 'contact@festivaldesabbayeslorraine.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.9636413109, 48.4067567692]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b39fdbd088769e60728fcb30c3001ede1fe25357',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '51532',
         'geocodage_xy': [49.1488670974, 3.97937404873],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les Nuits du Chat qui Peste',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU du Grand Reims',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Sermiers',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067213',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Marne',
         'identifiant': 'FEST_51532_6336',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '51500',
         'adresse_e_mail': 'mairie.sermiers@wanadoo.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.97937404873, 49.1488670974]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3350463a2a621bf2b3b453b07b443595f32024fa',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '77449',
         'geocodage_xy': [48.844790279, 2.78754866071],
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival International d\'Humour de Serris - FIHS',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Val d\'Europe Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Serris',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre, Humour',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '247700339',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Seine-et-Marne',
         'identifiant': 'FEST_77449_6341',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '77700',
         'site_internet_du_festival': 'http://fihs.fr/',
         'adresse_e_mail': 'contact@fihs.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.78754866071, 48.844790279]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '5ad506ca7f1ba002686415bd6530af3950fe531a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '34301',
         'geocodage_xy': [43.3917705831, 3.64705148296],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'THEATRE DE LA MER',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Promenade',
         'annee_de_creation_du_festival': '2002',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Quand je pense \u00e0 Fernande',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA S\u00e8te Agglop\u00f4le M\u00e9diterran\u00e9e',
         'commune_principale_de_deroulement': 'S\u00e8te',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066355',
         'adresse_postale': 'Promenade marechal leclerc',
         'departement_principal_de_deroulement': 'H\u00e9rault',
         'identifiant': 'FEST_34301_6353',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '34200',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.festival-fernande.com/',
         'adresse_e_mail': 'info-fernande@herisson-prod.com',
         'nom_de_la_voie': 'marechal leclerc',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.64705148296, 43.3917705831]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '886103250e88900a3146d83f6e68a76a6cc2211f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '37248',
         'geocodage_xy': [47.1268380183, 0.160711623152],
         'identifiant_cnm': '0',
         'annee_de_creation_du_festival': '2012',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'La Dive Musique',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Chinon, Vienne et Loire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Seuilly',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200043081',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_37248_6357',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37500',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.ladivemusique.fr/',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.160711623152, 47.1268380183]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c098dba6d7596f550a53fbf90e540d414ec8ef79',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '68307',
         'geocodage_xy': [47.8075577891, 6.88027043152],
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Festi-D\u00e9bat',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de la Vall\u00e9e de la Doller et du Soultzbach',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Sewen',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246800676',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haut-Rhin',
         'identifiant': 'FEST_68307_6360',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '68290',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.facebook.com/festi.debat/?ref=page_internal',
         'adresse_e_mail': 'vincent.banchet@univ-reims.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.88027043152, 47.8075577891]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a9b3cb37498ee8a173f6bc7db21ba05f0082d175',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '83127',
         'geocodage_xy': [43.2776407451, 5.8571396222],
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival musical d\'automne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Sud Sainte-Baume',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Signes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musique savante',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248300394',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Var',
         'identifiant': 'FEST_83127_6366',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '83870',
         'site_internet_du_festival': 'www.signes.com',
         'adresse_e_mail': 'communication.signes@wanadoo.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.8571396222, 43.2776407451]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f6ae102780bbaba0c39384a67cdeb0f634606110',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '21611',
         'geocodage_xy': [47.3105432951, 4.70317881741],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Perch\u00e9 sur la colline',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Ouche et Montagne',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Sombernon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200039055',
         'adresse_postale': '1 Rue Ferdinand-Mercusot',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4te-d\'Or',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_21611_6386',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '21540',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.perchesurlacolline.com/',
         'adresse_e_mail': 'collinart@free.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Ferdinand-Mercusot',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.70317881741, 47.3105432951]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e55b99224de7c6cce1e81041ad6db2e9625f79b3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '06108',
         'geocodage_xy': [43.5849092456, 6.95049794824],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Communaut\u00e9 d\'agglom\u00e9ration sophia antipolis (casa) les gen\u00eats - 449 route des cr\u00eates',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Bouquins c\u00e2lins',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Pays de Grasse',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Roquette-sur-Siagne',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200039857',
         'adresse_postale': '449 Route Des cr\u00eates',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Alpes-Maritimes',
         'numero_de_voie': '449',
         'identifiant': 'FEST_06108_6392',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '06550',
         'site_internet_du_festival': 'www.ma-mediatheque.net',
         'adresse_e_mail': 'info@mediatheque-casa.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Des cr\u00eates',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.95049794824, 43.5849092456]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b396d8559dbeff15d42e751e69ad6a886460cb51',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '67482',
         'geocodage_xy': [48.5712679849, 7.76752679517],
         'annee_de_creation_du_festival': '2007',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Week-end de l\'art contemporain',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Eurom\u00e9tropole de Strabourg',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Strasbourg',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246700488',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bas-Rhin',
         'identifiant': 'FEST_67482_2646',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '67000',
         'adresse_e_mail': 'marie.lalevee@versantest.org',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.76752679517, 48.5712679849]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '7c2cdc8890aff377e38d4be51aa069081dbe2dc8',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '65440',
         'geocodage_xy': [43.2347859635, 0.0660093937851],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1985',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Le Pic d\'or',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Tarbes-Lourdes-Pyr\u00e9n\u00e9es',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Tarbes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200069300',
         'adresse_postale': '11 Rue de La Chaudronnerie',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es',
         'numero_de_voie': '11',
         'identifiant': 'FEST_65440_6519',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '65000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.picdor.fr',
         'adresse_e_mail': 'festivalpicdor@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'de La Chaudronnerie',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.0660093937851, 43.2347859635]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2198b1162cf852b429e53ebc07023ccf93f789b0',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '44202',
         'geocodage_xy': [47.4641557957, -1.28707085178],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Si\u00e8ge social',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Impasse',
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Tilliacum',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays d\'Ancenis',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Teill\u00e9',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_musique_cnm': '02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244400552',
         'adresse_postale': '10 Impasse Des jardins',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loire-Atlantique',
         'numero_de_voie': '10',
         'identifiant': 'FEST_44202_6529',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '44440',
         'site_internet_du_festival': 'www.tilliacum.com',
         'adresse_e_mail': 'jordan@tilliacum.com',
         'nom_de_la_voie': 'Des jardins',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.28707085178, 47.4641557957]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '396ba7186186d4a49d851f4af8005af36e47fb8f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '24547',
         'geocodage_xy': [45.1181463598, 1.29916463367],
         'annee_de_creation_du_festival': '1991',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA343',
         'nom_du_festival': 'Les Chemins de L\'imaginaire',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Terrassonnais en P\u00e9rigord Noir Thenon Hautefort',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Terrasson-Lavilledieu',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Spectacle vivant pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200041150',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Dordogne',
         'identifiant': 'FEST_24547_6534',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '24120',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.centre-culturel-terrasson.fr/',
         'adresse_e_mail': 'cc.terrasson@wanadoo.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.29916463367, 45.1181463598]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e151372f237e5f93bf9912cf0d95f9e902d36827',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '63430',
         'geocodage_xy': [45.8620554106, 3.53945258847],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Salle Espace',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2013',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les rencontres Arioso',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Thiers Dore et Montagne',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Thiers',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070712',
         'adresse_postale': '1 Place Saint-Exup\u00e9ry',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Puy-de-D\u00f4me',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_63430_6549',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '63300',
         'site_internet_du_festival': 'www.rencontres-arioso.fr',
         'adresse_e_mail': 'lesrencontresarioso@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Saint-Exup\u00e9ry',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.53945258847, 45.8620554106]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1a05b40cf9199357ab689e8d51dc0f7c90d11730',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '31555',
         'geocodage_xy': [43.5963814303, 1.43167293364],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1991',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Cin\u00e9latino, rencontres de Toulouse',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Toulouse M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Toulouse',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, Documentaire, Fiction long m\u00e9trage, Film d\'animation',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243100518',
         'adresse_postale': '69 Rue du  Taur',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Garonne',
         'numero_de_voie': '69',
         'identifiant': 'FEST_31555_6626',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '31000',
         'site_internet_du_festival': 'www.cinelatino.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@cinelatino.fr',
         'nom_de_la_voie': 'du  Taur',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.43167293364, 43.5963814303]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '31f2fb4f6dae82ac08ae8b9af2d17a7b8f131f1b',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '31555',
         'geocodage_xy': [43.5963814303, 1.43167293364],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'All\u00e9e',
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Festival Africlap',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Toulouse M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Toulouse',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, Documentaire, Fiction long m\u00e9trage, Film d\'animation',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243100518',
         'adresse_postale': '35 All\u00e9e Jules',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Garonne',
         'numero_de_voie': '35',
         'identifiant': 'FEST_31555_6641',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '31000',
         'site_internet_du_festival': 'www.africlap.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@africlap.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Jules',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.43167293364, 43.5963814303]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6e10004ed9c568c435e7ad6c1be980ef697e63fa',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '31555',
         'geocodage_xy': [43.5963814303, 1.43167293364],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '35 ans',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Jazz sur son 31',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Toulouse M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Toulouse',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_musique': 'Jazz, blues',
         'sous_categorie_musique_cnm': '03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243100518',
         'adresse_postale': '7 Rue Jules Chalande',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Garonne',
         'numero_de_voie': '7',
         'identifiant': 'FEST_31555_6677',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '31000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.haute-garonne.fr/jazz-sur-son-31',
         'adresse_e_mail': 'Contact.dav@cd31.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Jules Chalande',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.43167293364, 43.5963814303]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'bfb2786928e24f96cb5661c6e5968902b4f63de5',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '31555',
         'geocodage_xy': [43.5963814303, 1.43167293364],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'R\u00e9sidence 1+2',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Toulouse M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Toulouse',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243100518',
         'adresse_postale': '4 Rue de La Balance',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Garonne',
         'numero_de_voie': '4',
         'identifiant': 'FEST_31555_6704',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '31000',
         'site_internet_du_festival': 'www.1plus2.fr',
         'adresse_e_mail': 'philippeguionie@orange.fr',
         'nom_de_la_voie': 'de La Balance',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.43167293364, 43.5963814303]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'fb55c9f6a82f6ac2bcc5462a3318cce4a29cc4c7',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '37261',
         'geocodage_xy': [47.3986382281, 0.696526376417],
         'annee_de_creation_du_festival': '2005',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Atelier porte ouverte, mode d\'Emploi',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Tours M\u00e9tropole Val de Loire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Tours',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243700754',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_37261_6733',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.cnap.fr/atelier-mode-demploi-15',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.696526376417, 47.3986382281]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'fac5de60b4e869b7ccd0bd318157ebd6731581cb',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '37261',
         'geocodage_xy': [47.3986382281, 0.696526376417],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Concerts d\'automne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Tours M\u00e9tropole Val de Loire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Tours',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243700754',
         'adresse_postale': '10 rue L\u00e9onard de Vinci',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'numero_de_voie': '10',
         'identifiant': 'FEST_37261_6735',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37000',
         'site_internet_du_festival': 'www.concerts-automne.com',
         'adresse_e_mail': 'contact@concerts-automne.com',
         'nom_de_la_voie': 'L\u00e9onard de Vinci',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.696526376417, 47.3986382281]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'be48fb65bb389adda0734f68471bb7052243f50b',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '37261',
         'geocodage_xy': [47.3986382281, 0.696526376417],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'SPOT - Temps fort de\u0301die\u0301 a\u0300 la jeune cre\u0301ation chore\u0301graphique',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Tours M\u00e9tropole Val de Loire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Tours',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243700754',
         'adresse_postale': '47 rue du Sergent',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'numero_de_voie': '47',
         'identifiant': 'FEST_37261_6754',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37000',
         'site_internet_du_festival': 'www.ccntours.com',
         'nom_de_la_voie': 'du Sergent',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.696526376417, 47.3986382281]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e595000c34b72d936f7396dd236003f1ca46dc15',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '56255',
         'geocodage_xy': [47.6781213314, -2.62203549701],
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les P\'tites Biques',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Golfe du Morbihan - Vannes Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Tr\u00e9ffl\u00e9an',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Danse',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067932',
         'adresse_postale': '9 lieu-dit Trenuhe',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Morbihan',
         'identifiant': 'FEST_56255_6773',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '56250',
         'adresse_e_mail': 'infranomade@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': '9 lieu-dit Trenuhe',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.62203549701, 47.6781213314]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b4ddd715dbda76e1ade67220adaa9c413215b0b6',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '22362',
         'geocodage_xy': [48.7850465816, -3.23178776538],
         'annee_de_creation_du_festival': '2008',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Beg Chopin',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Lannion-Tr\u00e9gor Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Treguier',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Musiques du monde',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200065928',
         'adresse_postale': 'Jardin Tr\u00e9guier',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4tes-d\'Armor',
         'identifiant': 'FEST_22362_6776',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '22220',
         'site_internet_du_festival': 'A l\u2019arr\u00eat pour le moment',
         'adresse_e_mail': 'Begchopin@yahoo.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Jardin Tr\u00e9guier',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-3.23178776538, 48.7850465816]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a0805e34c0f346170d5761f9b15f1af37b844ca0',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '71547',
         'geocodage_xy': [46.3907231408, 4.48743569605],
         'annee_de_creation_du_festival': '1998',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Jazz In Trivy',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Saint Cyr M\u00e8re Boitier entre Charolais et M\u00e2connais',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Trivy',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_musique': '03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'sous_categorie_musique_cnm': '03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071645',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Sa\u00f4ne-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_71547_6791',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '71520',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.jazzintrivy.frr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'de 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.48743569605, 46.3907231408]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '459090b79a452c99bdbd54aac272071446b7f1a1',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '19272',
         'geocodage_xy': [45.2731516999, 1.76313875655],
         'annee_de_creation_du_festival': '1997',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA225',
         'nom_du_festival': 'Barathon \u00d4 Les Choeurs',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Tulle Agglo',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Tulle',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241927201',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Corr\u00e8ze',
         'identifiant': 'FEST_19272_6809',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '19000',
         'site_internet_du_festival': 'http://elizabethmydear.fr/',
         'adresse_e_mail': 'emdolc@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.76313875655, 45.2731516999]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '501f34a2c900ac578383b8605f26ff00f2375ce8',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '19272',
         'geocodage_xy': [45.2731516999, 1.76313875655],
         'annee_de_creation_du_festival': '1997',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA194',
         'nom_du_festival': 'Festival \u00d4 Les Choeurs',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Tulle Agglo',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Tulle',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241927201',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Corr\u00e8ze',
         'identifiant': 'FEST_19272_6812',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '19000',
         'site_internet_du_festival': 'http://elizabethmydear.fr/',
         'adresse_e_mail': 'emdolc@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.76313875655, 45.2731516999]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '705df593d913fee2dbb3889bc0ec03aa5555b41e',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '30334',
         'geocodage_xy': [44.0136590402, 4.41600031556],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '1971',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Nuits musicales d\'Uz\u00e8s',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Pays d\'Uz\u00e8s',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Uz\u00e8s',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_musique_cnm': '11- Musique classique, lyrique, contemporaine, autres',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200034379',
         'adresse_postale': '16 Place Albert 1er',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gard',
         'numero_de_voie': '16',
         'identifiant': 'FEST_30334_6832',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '30700',
         'site_internet_du_festival': 'www.nuitsmusicalesuzes.com',
         'adresse_e_mail': 'info@nuitsmusicalesuzes.com',
         'nom_de_la_voie': 'Albert 1er',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.41600031556, 44.0136590402]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '541196bef50e50ee2c56898e82d887a04b4c6686',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '36228',
         'geocodage_xy': [47.1558433483, 1.55858540806],
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Jazz aux chandelles',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC \u00c9cueill\u00e9-Valen\u00e7ay',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Valen\u00e7ay',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique_cnm': '03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200040558',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre',
         'identifiant': 'FEST_36228_6870',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '36600',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.chateau-valencay.fr/activite/jazz-aux-chandelles/',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.55858540806, 47.1558433483]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'dd7eb1987d7e25ce2b95fed084fae90225a33d7d',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '41142',
         'geocodage_xy': [47.5802707156, 1.22561710259],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Lieu-dit Molineuf',
         'identifiant_cnm': '0',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Chemin',
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Artecisse Festival H2o',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Blois Agglopolys',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Valencisse',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200030385',
         'adresse_postale': '7 Chemin des Vieilles Ventes',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loir-et-Cher',
         'numero_de_voie': '7',
         'identifiant': 'FEST_41142_6891',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '41190',
         'site_internet_du_festival': 'www.artecisse.xyz',
         'adresse_e_mail': 'artecisse@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'des Vieilles Ventes',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Peinture, Performance, Street art, Land art, Musique',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.22561710259, 47.5802707156]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'aec7942e2f6c42737a82b972ce7e8611a2621c24',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '41055',
         'geocodage_xy': [47.5244470983, 1.23897400473],
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'H2o dans la vall\u00e9e de la Cisse',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Blois Agglopolys',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Valloire-sur-Cisse',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200030385',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loir-et-Cher',
         'identifiant': 'FEST_41055_6905',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '41150',
         'site_internet_du_festival': 'https://artecisse.xyz/',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.23897400473, 47.5244470983]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '15f5b3acdcf5c70ef9de6a14e9abc6de42f51193',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '05177',
         'geocodage_xy': [44.5925220925, 6.71351456892],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Maison chastan',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Musique \u00e0 Vars',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Guillestrois et du Queyras',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Vars-Saint-Marie',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Jazz ; musique savante',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067452',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Alpes',
         'identifiant': 'FEST_05177_6938',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '05560',
         'site_internet_du_festival': 'www.vars.com/ete/fr/vars-evenements/2013/musique-a-vars/index.asp',
         'adresse_e_mail': 'j.bouhaben@orange.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.71351456892, 44.5925220925]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'bdfdddac5ae569ab3a8ae78a55b665716a58567c',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '06157',
         'geocodage_xy': [43.7384640641, 7.10194436087],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Cin\u00e9-patrimoine',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d\'Azur',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Vence',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, documentaire, film d\'animation, film d\'archives',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200030195',
         'adresse_postale': '32 Avenue Joseph bougearel',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Alpes-Maritimes',
         'numero_de_voie': '32',
         'identifiant': 'FEST_06157_6961',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '06140',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.marathondufilm.fr',
         'adresse_e_mail': 'artsept@laposte.net',
         'nom_de_la_voie': 'Joseph bougearel',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.10194436087, 43.7384640641]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '43a9deb13c5b30a8e6c607b9f8e53c8ac79ebd90',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '41269',
         'geocodage_xy': [47.8013026692, 1.06106057175],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival de l\'Acad\u00e9mie Lyrique',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Territoires Vend\u00f4mois',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Vend\u00f4me',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique, Op\u00e9ra',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200072072',
         'adresse_postale': '1 Avenue des Cit\u00e9s unies d\'Europe',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loir-et-Cher',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_41269_6976',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '41100',
         'site_internet_du_festival': 'academielyrique.org',
         'adresse_e_mail': 'info@academielyrique.org',
         'nom_de_la_voie': 'des Cit\u00e9s unies d\'Europe',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.06106057175, 47.8013026692]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '497599c95b32a337ef551bebd94afa257ae1ed98',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '55545',
         'geocodage_xy': [49.1454831903, 5.36141821261],
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'La Cafeti\u00e8re',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Verdun',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Verdun',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200049187',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Meuse',
         'identifiant': 'FEST_55545_6990',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '55100',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.contrecourantmjc.fr/festivals/la-cafetiere-festival-sans-filtre-2/',
         'adresse_e_mail': 'communication@contrecourantmjc.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.36141821261, 49.1454831903]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '5116ed6b2ba6b21aa38e96e1c152b09429c4a298',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '37267',
         'geocodage_xy': [47.3522450777, 0.810254495994],
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Dansez maintenant',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Touraine-Est Vall\u00e9es',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ve\u0301retz',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200073161',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_37267_6995',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '37270',
         'site_internet_du_festival': 'www.festivaldansezmaintenant.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.810254495994, 47.3522450777]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '15f00c0d53bd38215428d9d6925905bf89da26bd',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '33550',
         'geocodage_xy': [44.773185218, -0.558212256384],
         'annee_de_creation_du_festival': '2000',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA145',
         'nom_du_festival': 'Musiques en Graves',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Bordeaux M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Villenave-d\'Ornon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques classiques et savantes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243300316',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gironde',
         'identifiant': 'FEST_33550_7101',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '33140',
         'site_internet_du_festival': 'http://musique-en-graves.com/',
         'adresse_e_mail': 'contact@musique-en-graves.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.558212256384, 44.773185218]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '52c837035054674c4f5aa865eccf3772f8d64e46',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '06161',
         'geocodage_xy': [43.6492560734, 7.10728434873],
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Festival du livre jeunesse et famille',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Sophia Antipolis',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Villeneuve-Loubet',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '240600585',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Alpes-Maritimes',
         'identifiant': 'FEST_06161_7112',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '06270',
         'site_internet_du_festival': 'www.villeneuveloubet.fr',
         'adresse_e_mail': 'cab@villeneuveloubet.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.10728434873, 43.6492560734]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '935a367b7f19d612f4910d752c6d326076d11822',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '47323',
         'geocodage_xy': [44.4251092866, 0.742526167632],
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA137',
         'nom_du_festival': 'Festiv\'azul',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Villeneuvois',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Villeneuve-sur-Lot',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200023307',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Lot-et-Garonne',
         'identifiant': 'FEST_47323_7120',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '47300',
         'site_internet_du_festival': 'www.festivazul.net',
         'adresse_e_mail': 'cie.operazul@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.742526167632, 44.4251092866]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a7eec76b20692a65d8265b2afc504a2e58a7f708',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '54581',
         'geocodage_xy': [49.1209779475, 5.87272709272],
         'annee_de_creation_du_festival': '1998',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Cam\u00e9ras des Champs',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Orne Lorraine Confluences',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ville-sur-Yron',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Documentaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070845',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Meurthe-et-Moselle',
         'identifiant': 'FEST_54581_7132',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '54800',
         'site_internet_du_festival': 'villesuryron.fr',
         'adresse_e_mail': 'cameradeshamps@free.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.87272709272, 49.1209779475]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '22935bfdbee5da18265ad5a9a13e0f119a1d7412',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '14762',
         'geocodage_xy': [48.8512498219, -0.889601911342],
         'annee_de_creation_du_festival': '1990',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival Les Virevolt\u00e9s',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Intercom de la Vire au Noireau',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Vire',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068799',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Calvados',
         'identifiant': 'FEST_14762_7160',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '14500',
         'site_internet_du_festival': 'https://lesvirevoltes.org/',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.889601911342, 48.8512498219]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '27928b61df888b95c8b0554e7c0187e029d91671',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '67531',
         'geocodage_xy': [48.4358512521, 7.22390399237],
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les Sc\u00e8nes sauvages',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de la Vall\u00e9e de la Bruche',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Wildersbach',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246700306',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bas-Rhin',
         'identifiant': 'FEST_67531_7213',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '67130',
         'site_internet_du_festival': 'www.les-scenes-sauvages.com',
         'adresse_e_mail': 'les.scenes.sauvages@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.22390399237, 48.4358512521]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'eebbcd7efe7dcc4e599aae911bc723a00e454b3f',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'annee_de_creation_du_festival': '2009',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Ilojazz',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': '#N/A',
         'region_principale_de_deroulement': 'Guadeloupe',
         'sous_categorie_musique': 'Jazz, blues',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Guadeloupe',
         'identifiant': 'FEST__7248',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '#N/A',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.facebook.com/FestivalIlojazzCarrefourDesMusiquesCreoles/',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f0121d654ed350207dd79278216a3ae301a3882b',
      'fields': {
         'identifiant': 'FEST__7255',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '#N/A',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.les-sauts-du-loup.fr/html/festival/24e/24_festival_accueil.html',
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les sauts du loup',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': '#N/A',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Danse',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Musique traditionnelle',
      },
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'cf841b86c85d06858c1af690d5c4bded87d54108',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '13055',
         'geocodage_xy': [43.296346, 5.369889],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': '3 jours et plus - festival du jeune th\u00e9\u00e2tre amateur',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Aix-en-Provence',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-du-Rh\u00f4ne',
         'identifiant': 'FEST_13055_33',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13621',
         'site_internet_du_festival': 'theatre-vitez.com/2016/07/festival-3-jours-et-plus-8/',
         'adresse_e_mail': 'theatre-vitez@univ-amu.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.369889, 43.296346]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9b4f952c0053ed9f848f40b54fd8f2644d7cee7a',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '13001',
         'geocodage_xy': [43.5360708378, 5.39857444582],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Amphith\u00e9\u00e2tre de la verri\u00e8re',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Mus\'iterran\u00e9e',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Aix-en-Provence',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde',
         'sous_categorie_musique_cnm': '04- Musiques traditionnelles et du monde',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'adresse_postale': '11 Rue Les allumettes',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-du-Rh\u00f4ne',
         'numero_de_voie': '11',
         'identifiant': 'FEST_13001_66',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13100',
         'site_internet_du_festival': 'www.musiterranee.com',
         'adresse_e_mail': 'contact@musiterranee.com',
         'nom_de_la_voie': 'Les allumettes',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.39857444582, 43.5360708378]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b61694aa6c1f0429a4889043c3227af0deec331d',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '2A004',
         'geocodage_xy': [41.9347926638, 8.70132275974],
         'annee_de_creation_du_festival': '2009',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival du film britannique et irlandais',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Pays Ajaccien',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ajaccio',
         'region_principale_de_deroulement': 'Corse',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Fiction long m\u00e9trage',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242010056',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Corse-du-Sud',
         'identifiant': 'FEST_2A004_88',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '20000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.facebook.com/undermyscreen/',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [8.70132275974, 41.9347926638]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1cce88d29a77781cc36e512e47233ce22c6cd384',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '81004',
         'geocodage_xy': [43.9258213622, 2.14686328555],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Salle \u00e9v\u00e9nementielle de Pratgraussals',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Chemin',
         'annee_de_creation_du_festival': '2012',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Le Festival des petits cailloux',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de l\'Albigeois (C2A)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Albi',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248100737',
         'adresse_postale': 'Chemin De Gardes',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Tarn',
         'identifiant': 'FEST_81004_118',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '81000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.albioccitana.org/fr/festival-les-petits-cailloux/projet.html',
         'adresse_e_mail': 'festivallespetitscailloux@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'De Gardes',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.14686328555, 43.9258213622]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '987b881550e7fc898510bfc0178f286c3d4f339a',
      'fields': {
         'departement_principal_de_deroulement': 'Val-de-Marne',
         'identifiant': 'FEST_94002_142',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '94002',
         'code_insee_commune': '94002',
         'geocodage_xy': [48.7960843864, 2.42124593241],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Effervescence',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Grand Paris Sud Est Avenir (T11)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Alfortville',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200058006',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.42124593241, 48.7960843864]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e120d28b9f56a529a52140add12992db032efeb5',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '04006',
         'geocodage_xy': [44.2614961379, 6.62671789984],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival d\'Allos',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Alpes-Provence-Verdon - Sources de Lumi\u00e8re',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Allos',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Jeune public ; th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068625',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Alpes-de-Haute-Provence',
         'identifiant': 'FEST_04006_161',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '04260',
         'site_internet_du_festival': 'www.valdallos.com',
         'adresse_e_mail': 'info@valdallos.com',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.62671789984, 44.2614961379]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '46ca0bd092db9695317c1089c4878469fdc0783a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '68004',
         'geocodage_xy': [47.6210336538, 7.24484329622],
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival de l\'Amiti\u00e9',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Sundgau',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Altkrich',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Musiques du monde, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, RnB, Hip-hop, rap, slam, M\u00e9tal, hard rock, Pop, rock',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066041',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haut-Rhin',
         'identifiant': 'FEST_68004_165',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '68130',
         'site_internet_du_festival': 'http://festival-amitie.com/',
         'adresse_e_mail': 'ueberschlag.gilbert@neuf.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.24484329622, 47.6210336538]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '64fba7f28528f0d139f6793e4aee2df9c797f190',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '42003',
         'geocodage_xy': [46.1059597472, 3.89158878833],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Salle de sports',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Festival BD d\'Ambierle',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Roannais Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ambierle',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200035731',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loire',
         'identifiant': 'FEST_42003_174',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '42800',
         'site_internet_du_festival': 'http://villagedulivre.wixsite.com/ambierle',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.89158878833, 46.1059597472]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '074d0d68fdd3378555fa159760b5210ee7b95040',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '80021',
         'geocodage_xy': [49.9009532186, 2.29007445539],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'CS 60631',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Amiens Tout-monde',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Amiens M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Amiens',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248000531',
         'adresse_postale': '2 Place L\u00e9on Gontier',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Somme',
         'numero_de_voie': '2',
         'identifiant': 'FEST_80021_184',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '80000',
         'site_internet_du_festival': 'www.maisondelaculture-amiens.com',
         'adresse_e_mail': 'j.araujo@mca-amiens.com',
         'nom_de_la_voie': 'L\u00e9on Gontier',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.29007445539, 49.9009532186]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '94aac159ee34c246c8096681004bd439b2341985',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Internationale',
         'code_insee_commune': '80021',
         'geocodage_xy': [49.9009532186, 2.29007445539],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '1992',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Leitura Furiosa',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Amiens M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Amiens',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248000531',
         'adresse_postale': '2 Place L\u00e9on Gontier',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Somme',
         'numero_de_voie': '2',
         'identifiant': 'FEST_80021_193',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '80000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.assocardan.org/?cat=204',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Litt\u00e9rature performative',
         'adresse_e_mail': 'lectures@assocardan.org',
         'nom_de_la_voie': 'L\u00e9on Gontier',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.29007445539, 49.9009532186]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '41e889dafd65b8e6ebfe2ea5abdb312fc77f9350',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '49007',
         'geocodage_xy': [47.476837416, -0.556125995444],
         'annee_de_creation_du_festival': '1950',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les Hivernales d\'Anjou',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Angers Loire M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Angers',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244900015',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Maine-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_49007_220',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '49000',
         'site_internet_du_festival': 'www.festivaldanjou.com/hivernales',
         'adresse_e_mail': 'festivaldanjou@anjou-theatre.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.556125995444, 47.476837416]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '8fe27a2dff0db442d74ee6fd8aac09239c45d545',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '16015',
         'geocodage_xy': [45.6472585146, 0.14514490683],
         'annee_de_creation_du_festival': '2004',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA421',
         'nom_du_festival': 'Mars en Braconne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Angoul\u00eame',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Angoul\u00eame',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Spectacle vivant pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071827',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Charente',
         'identifiant': 'FEST_16015_246',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '16000',
         'site_internet_du_festival': 'www.marsenbraconne.fr/',
         'adresse_e_mail': 'contact@grandangouleme.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.14514490683, 45.6472585146]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c2bdd06a85f9a7cae11c0723c5b6177aa17b3c17',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '74012',
         'geocodage_xy': [46.1909730986, 6.24250704322],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'H\u00f4tel de Ville',
         'annee_de_creation_du_festival': '1994',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Festival du livre jeunesse d\'annemasse',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Annemasse-les Voirons-Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Annemasse',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200011773',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Savoie',
         'identifiant': 'FEST_74012_273',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '74100',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.festivaldulivrejeunesseannemasse.blogspot.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.24250704322, 46.1909730986]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3776a279cf0bc811d8664d6cba84eb7cbd874635',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '07010',
         'geocodage_xy': [45.2460902392, 4.65026947295],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'MJC \u2013 Ch\u00e2teau de D\u00e9omas',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1983',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival du premier film d\'Annonay',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Annonay Rh\u00f4ne Agglo',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Annonay',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Fiction long m\u00e9trage, film d\'animation, Premiers films',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200072015',
         'adresse_postale': '10 Rue Mathieu Duret',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ard\u00e8che',
         'numero_de_voie': '10',
         'identifiant': 'FEST_07010_277',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '07100',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.annonaypremierfilm.org',
         'adresse_e_mail': 'direction@Mjcannonay.org',
         'nom_de_la_voie': 'Mathieu Duret',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.65026947295, 45.2460902392]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1f9e1c0c48b9a685d1052cdd4f52930b79763b81',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '65025',
         'geocodage_xy': [43.006001672, -0.0963626224791],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'annee_de_creation_du_festival': '1996',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Cineziq',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Pyr\u00e9n\u00e9es Vall\u00e9es des Gaves',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Argel\u00e8s-Gazost',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage, Documentaire, Fiction long m\u00e9trage',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070811',
         'adresse_postale': '13 Route D\'aubisque',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es',
         'numero_de_voie': '13',
         'identifiant': 'FEST_65025_322',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '65400',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.cineziq.com',
         'adresse_e_mail': 'cineziq@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'D\'aubisque',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.0963626224791, 43.006001672]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '54cbe021a9590a871b84769d9623842f5d97e97f',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '36006',
         'geocodage_xy': [46.5787862593, 1.4926283101],
         'annee_de_creation_du_festival': '2012',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival Debussy',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC \u00c9guzon - Argenton - Vall\u00e9e de la Creuse',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Argenton-sur-Creuse',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'sous_categorie_musique_cnm': '11- Musique classique, lyrique, contemporaine, autres',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068872',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre',
         'identifiant': 'FEST_36006_332',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '36200',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.festivaldebussy.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.4926283101, 46.5787862593]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b8ed3b6cee45ca94bbc0ca09f2040b8ce6f6654b',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '13004',
         'geocodage_xy': [43.5468692378, 4.66215642574],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Work in progress',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA d\'Arles-Crau-Camargue-Montagnette',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Arles',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241300417',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-Du-Rh\u00f4ne',
         'identifiant': 'FEST_13004_363',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13200',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.facebook.com/AEENSP',
         'adresse_e_mail': 'info@rencontres-arles.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Photographie',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.66215642574, 43.5468692378]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'fc1003364c62a58dfb2c0567d481a8471ba2aea1',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '62040',
         'geocodage_xy': [50.7402216255, 2.31902794783],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1990',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Les f\u00eates de la danse',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Pays de Saint-Omer',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Arques',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200069037',
         'adresse_postale': '3 Rue Henri Ppuype',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pas-de-Calais',
         'numero_de_voie': '3',
         'identifiant': 'FEST_62040_366',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '62510',
         'site_internet_du_festival': 'labarcarolle.org',
         'adresse_e_mail': 'secretariatgeneral@labarcarolle.org',
         'nom_de_la_voie': 'Henri Ppuype',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.31902794783, 50.7402216255]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '400a1b66f24d7554bbfc66d534fceb85c76fa81d',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '33013',
         'geocodage_xy': [44.8603385038, -0.490377864769],
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA302',
         'nom_du_festival': 'Hors Jeu / en Jeu',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Bordeaux M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Artigues-pr\u00e8s-Bordeaux',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Spectacle vivant pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243300316',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gironde',
         'identifiant': 'FEST_33013_390',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '33370',
         'site_internet_du_festival': 'http://horsjeuenjeu.blogspot.com/',
         'adresse_e_mail': 'c.bachelier@laligue33.org',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.490377864769, 44.8603385038]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c8109e049030c0cf7b8f0b9c6d290f0808b4e6c2',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Internationale',
         'code_insee_commune': '13005',
         'geocodage_xy': [43.2934843764, 5.56331273477],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Centre-ville',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Esplanade',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les nuits flamencas d\'aubagne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Aubagne',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musique du monde',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'adresse_postale': 'Esplanade De gaulle',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-Du-Rh\u00f4ne',
         'identifiant': 'FEST_13005_409',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13400',
         'site_internet_du_festival': 'www.lesnuitsflamencas.fr',
         'adresse_e_mail': 'communication@nomadeskultur.com',
         'nom_de_la_voie': 'De gaulle',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.56331273477, 43.2934843764]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c8b05f0bdcadc1b90865e303bcc81b53ed1a34ec',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '#N/A',
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Adresse administrative : La Verrerie d\u2019Al\u00e8s \u2013 P\u00f4le National Cirque Occitanie P\u00f4le culturel et scientifique de Rochebelle 155 rue du Faubourg de Rochebelle',
         'annee_de_creation_du_festival': '1974',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Temps de cirque dans l\'Aude',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': '#N/A',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Aude',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts du cirque',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aude',
         'identifiant': 'FEST__446',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '11000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.polecirqueverrerie.com/temps-de-cirque-dans-laude/',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '64c27ac361e80536df46e7b044d4049d0279edc1',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '71014',
         'geocodage_xy': [46.945536773, 4.31060069532],
         'annee_de_creation_du_festival': '1998',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'F\u00eate du livre d\'Autun',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Grand Autunois Morvan',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Autun',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070530',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Sa\u00f4ne-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_71014_485',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '71400',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.lireenpaysautunois.fr/',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.31060069532, 46.945536773]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '27833412d67aa0668148b314729fe6b328bd8a2d',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '89024',
         'geocodage_xy': [47.793488225, 3.58168281761],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Cin\u00e9ma CGR',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Boulevard',
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Les P\'tites bobines',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de l\'Auxerrois',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Auxerre',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067114',
         'adresse_postale': '1 Boulevard Du 11 novembre',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Yonne',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_89024_496',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '89000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.auxerre.fr/Animee/Agenda-des-sorties/Cinema/Les-P-tites-Bobines',
         'nom_de_la_voie': 'Du 11 novembre',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.58168281761, 47.793488225]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9aa291d6d8cbac7250fc4ff7ed5f3725d1f0f744',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '84007',
         'geocodage_xy': [43.9352448339, 4.84071572505],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Gospel art in avignon',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Avignon (COGA)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Avignon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Chant - Gospel',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248400251',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vaucluse',
         'identifiant': 'FEST_84007_525',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '84000',
         'site_internet_du_festival': 'www.gospelart.fr',
         'adresse_e_mail': 'sophyfourel@gmail.com',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.84071572505, 43.9352448339]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1d88f6b8f83de3200a7d5602980eec823914ae22',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '84007',
         'geocodage_xy': [43.9352448339, 4.84071572505],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Maison du th\u00e9\u00e2tre pour enfants',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1983',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Le totem',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Avignon (COGA)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Avignon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248400251',
         'adresse_postale': '20 Avenue Monclar',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vaucluse',
         'numero_de_voie': '20',
         'identifiant': 'FEST_84007_531',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '84000',
         'site_internet_du_festival': 'WWW.LE-TOTEM.COM',
         'adresse_e_mail': 'festival@le-totem.com',
         'nom_de_la_voie': 'Monclar',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.84071572505, 43.9352448339]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '337486435040d89e79891774495dbab965fb7057',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '84007',
         'geocodage_xy': [43.9352448339, 4.84071572505],
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les francophoniriques',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Avignon (COGA)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Avignon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ; cultures urbaines ; danse ; lecture publique (th\u00e9\u00e2tre) ; slam / spoken word',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248400251',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vaucluse',
         'identifiant': 'FEST_84007_535',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '84000',
         'site_internet_du_festival': 'www.lesdoms.eu',
         'adresse_e_mail': 'info@lesdoms.eu',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.84071572505, 43.9352448339]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c06e2e2f5ce50a75aaf4761a3b91548d885fa783',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '17028',
         'geocodage_xy': [46.134271716, -1.11454913295],
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA92',
         'nom_du_festival': 'Dr\u00f4le(S) de Festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de la Rochelle',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Aytr\u00e9',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Spectacle vivant pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241700434',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Charente-Maritime',
         'identifiant': 'FEST_17028_559',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '17440',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.aytre.fr/',
         'adresse_e_mail': 'information@aytre.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.11454913295, 46.134271716]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '892d8ea199054132d315d3a85cc221438836ad86',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Interr\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '65059',
         'geocodage_xy': [42.9758668859, 0.132640694318],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Halle Aux Grains',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival du rire',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de la Haute-Bigorre',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bagn\u00e8res-De-Bigorre',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Humour',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246500482',
         'adresse_postale': 'Place du Foirail',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es',
         'identifiant': 'FEST_65059_566',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '65200',
         'site_internet_du_festival': 'https://festival-du-rire.com/',
         'nom_de_la_voie': 'du Foirail',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.132640694318, 42.9758668859]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '41baa7964106097474ce72c5add761bfe73fdb99',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '38027',
         'geocodage_xy': [45.4360335449, 5.98047363076],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Jazz \u00e0 Barraux',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Le Gr\u00e9sivaudan',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Barraux',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'jazz, blues, Musiques du monde',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200018166',
         'adresse_postale': '39 Rue de l\'ancienne poste',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Is\u00e8re',
         'numero_de_voie': '39',
         'identifiant': 'FEST_38027_629',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '38530',
         'site_internet_du_festival': 'jazzabarraux.fr',
         'adresse_e_mail': 'jazzabarraux@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'de l\'ancienne poste',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.98047363076, 45.4360335449]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd4754660276942e31426856a2651a526508e0fc7',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'interr\u00e9gionale DOM Guadeloupe Guyane Martinique R\u00e9union',
         'code_insee_commune': '97105',
         'geocodage_xy': [16.0004645662, -61.7281032959],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'M\u00e9diath\u00e8que Cara\u00efbe Bettino Lara',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Ecritures des Am\u00e9riques',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Grand Sud Cara\u00efbe',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Basse-Terre',
         'region_principale_de_deroulement': 'Guadeloupe',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '249710070',
         'adresse_postale': 'Rue Charles Houel',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Guadeloupe',
         'identifiant': 'FEST_97105_636',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '97100',
         'site_internet_du_festival': 'www.prixdesameriquesinsulaires.com',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': '?',
         'nom_de_la_voie': 'Charles Houel',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-61.7281032959, 16.0004645662]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6f69695b0518f3ee2beb28598d605ad9ada6c765',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '2B033',
         'geocodage_xy': [42.6864768806, 9.42502133338],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Libri mondi',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Bastia',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bastia',
         'region_principale_de_deroulement': 'Corse',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242000354',
         'adresse_postale': '1 Place Du donjon',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Corse',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_2B033_648',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '20200',
         'site_internet_du_festival': 'www.librimondi.com',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Fiction',
         'adresse_e_mail': 'Librimondi2b@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Du donjon',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [9.42502133338, 42.6864768806]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9fd359080d9684efa41e0f8f3b2316987ca79660',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Interd\u00e9partementale (45-41)',
         'code_insee_commune': '45028',
         'geocodage_xy': [47.7781494309, 1.63946818857],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1985',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Val de Lire - Salon du livre jeunesse',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC des Terres du Val de Loire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Beaugency',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070183',
         'adresse_postale': '59 Avenue Vend\u00f4me',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loiret',
         'numero_de_voie': '59',
         'identifiant': 'FEST_45028_674',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '45190',
         'site_internet_du_festival': 'https://valdelire.fr/',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Bande dessin\u00e9e, comics, manga, Fiction (roman, th\u00e9\u00e2tre, etc.), Non-fiction (documentaire, autobiographie, essai, r\u00e9cit, etc.), Po\u00e9sie, Album jeunesse',
         'adresse_e_mail': 'association@valdelire.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Vend\u00f4me',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.63946818857, 47.7781494309]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '84596511f59d03f03f48c874c16f9b4895d7ef68',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '60057',
         'geocodage_xy': [49.4365523321, 2.08616123661],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Association Culturelle Argentine',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Biberon',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Beauvaisis',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Beauvais',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067999',
         'adresse_postale': '8 Avenue de Bourgogne',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Oise',
         'numero_de_voie': '8',
         'identifiant': 'FEST_60057_699',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '60000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.asca-asso.com/biberon-festival-2019/',
         'nom_de_la_voie': 'de Bourgogne',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.08616123661, 49.4365523321]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b70d6eab407a11eed4a05c4745268e01941100c7',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '24037',
         'geocodage_xy': [44.8543751872, 0.486529423457],
         'annee_de_creation_du_festival': '2009',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'identifiant_agence_a': 'Astre3',
         'nom_du_festival': 'Biennale \u00c9ph\u00e9m\u00e8res',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Bergeracoise',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bergerac',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070647',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Dordogne',
         'identifiant': 'FEST_24037_743',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '24100',
         'site_internet_du_festival': 'https://lesrivesdelart.com/biennales-ephemeres/',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.486529423457, 44.8543751872]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '8a79204867f343be3f7564945ab0dd6090ae6466',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '25056',
         'geocodage_xy': [47.2553872249, 6.01948696494],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Livres dans la boucle',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Grand Besan\u00e7on M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Besan\u00e7on',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242500361',
         'adresse_postale': 'Place de la R\u00e9volution',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Doubs',
         'identifiant': 'FEST_25056_778',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '25000',
         'site_internet_du_festival': 'Livresdanslaboucle.fr',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Rentr\u00e9e litt\u00e9raire litt\u00e9rature generale',
         'adresse_e_mail': 'Communication@grandbesancon.fr',
         'nom_de_la_voie': 'de la R\u00e9volution',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.01948696494, 47.2553872249]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e483744b3838a04f78bbe85b76ccbff6a44e16ea',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '33056',
         'geocodage_xy': [44.9231492741, -0.612268950301],
         'annee_de_creation_du_festival': '2007',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA626',
         'nom_du_festival': 'Jubil\'\u00e0 Jongle',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Bordeaux M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Blanquefort',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Cirque',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243300316',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gironde',
         'identifiant': 'FEST_33056_847',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '33290',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.asphyxie.fr/',
         'adresse_e_mail': 'asphyxie33@yahoo.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.612268950301, 44.9231492741]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9ef111e3fdc09d78f104772001b53d830178bc57',
      'fields': {
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hauts-de-Seine',
         'identifiant': 'FEST_92009_876',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '92270',
         'code_insee_commune': '92009',
         'geocodage_xy': [48.9153368426, 2.26738552597],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Des Bulles \u00e0 Bois-Colombes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Boucle Nord de Seine (T5)',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bois- Colombes',
         'region_principale_de_deroulement': '\u00cele-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200057990',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.26738552597, 48.9153368426]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '71c350ecae7ad0be8089cb6d2104c30315aef81b',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '18033',
         'geocodage_xy': [47.0749572013, 2.40417137557],
         'annee_de_creation_du_festival': '1996',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Un \u00e9t\u00e9 \u00e0 Bourges',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Bourges Plus',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bourges',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241800507',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Cher',
         'identifiant': 'FEST_18033_998',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '18000',
         'site_internet_du_festival': 'www.ville-bourges.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.40417137557, 47.0749572013]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '85c7bb21b15f9919eeb99d827a83a151c50014e4',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '26058',
         'geocodage_xy': [44.9651094188, 4.89411636376],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Ecole de l\'Armailler',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Dehors ! Rencontres de spectacles tr\u00e8s vivants',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Valence Romans Agglo',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bourg-l\u00e8s-Valence',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068781',
         'adresse_postale': '. Route De Ch\u00e2teauneuf sur Is\u00e8re',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Dr\u00f4me',
         'numero_de_voie': '.',
         'identifiant': 'FEST_26058_1002',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '26500',
         'site_internet_du_festival': 'www.lesvertebrees.fr',
         'adresse_e_mail': 'dehors@lesvertebrees.fr',
         'nom_de_la_voie': 'De Ch\u00e2teauneuf sur Is\u00e8re',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.89411636376, 44.9651094188]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '352394e26e3422b8bfea1cbe9567f7434f55fa07',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '11049',
         'geocodage_xy': [43.2514206471, 2.11029895207],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Parc Des Essarts',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival id\u00e9al',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Pi\u00e8ge Lauragais Malep\u00e8re',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Bram',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Musique, lecture en musique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200035707',
         'adresse_postale': 'Avenue Cl\u00e9menceau',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aude',
         'identifiant': 'FEST_11049_1022',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '11150',
         'site_internet_du_festival': 'https://tunantes.fr/laboratoire/arts-et-sciences/festival-ideal',
         'nom_de_la_voie': 'Cl\u00e9menceau',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.11029895207, 43.2514206471]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f3371d9925bbb789bcfa8880aaba540585e35917',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '58037',
         'geocodage_xy': [47.2637724452, 3.93404612826],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Salle des f\u00eates',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Jaune Moutarde',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Morvan Sommets et Grands Lacs',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Brassy',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067890',
         'adresse_postale': 'Route Saint Gervais',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ni\u00e8vre',
         'identifiant': 'FEST_58037_1029',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '58140',
         'site_internet_du_festival': 'https://labrassee.org/',
         'adresse_e_mail': 'labrassee@free.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Saint Gervais',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.93404612826, 47.2637724452]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '87589492fbc806f27bc31903fa5a2b8f2ca51d3b',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '29019',
         'geocodage_xy': [48.4004997828, -4.5027907853],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Brest  Saint-Pierre',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Obliques',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Brest M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Brest',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre, arts du conte, danse',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Arts visuels',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242900314',
         'adresse_postale': '12 rue Victor Eusen',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Finist\u00e8re',
         'identifiant': 'FEST_29019_1053',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '29200',
         'adresse_e_mail': 'contact@festival-obliques.fr',
         'nom_de_la_voie': '12 rue Victor Eusen',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-4.5027907853, 48.4004997828]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '5d3a87744243b112563deedd45197c59cba70087',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '14118',
         'geocodage_xy': [49.1847936737, -0.369801713036],
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Biennale d\'architecture et d\'urbanisme de Caen Normandie',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Caen la Mer',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Caen',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200065597',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Calvados',
         'identifiant': 'FEST_14118_1137',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '14000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.insitu-caen.com/',
         'adresse_e_mail': 'contact@lepavillon-caen.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Architecture',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.369801713036, 49.1847936737]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c506c5a94900fce0180ed9887be550cde70bcb97',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '14118',
         'geocodage_xy': [49.1847936737, -0.369801713036],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1982',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival Aspects des musiques d\'aujourd\'hui',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Caen la Mer',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Caen',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_musique': 'Musique contemporaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200065597',
         'adresse_postale': '1 rue du Carel',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Calvados',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_14118_1139',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '14000',
         'site_internet_du_festival': 'www.conservatoire-orchestre.caen.fr',
         'adresse_e_mail': 'billetterie-orchestre@caenlamer.fr',
         'nom_de_la_voie': 'du Carel',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.369801713036, 49.1847936737]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e79e1680b30aedf58f2fcc9de66577415f5e85a3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '14118',
         'geocodage_xy': [49.1847936737, -0.369801713036],
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Festival Chantiers communs',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Caen la Mer',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Caen',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200065597',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Calvados',
         'identifiant': 'FEST_14118_1140',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '14000',
         'site_internet_du_festival': 'https://chantierscommuns.fr/',
         'adresse_e_mail': 'contact@territoirespionniers.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Architecture',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.369801713036, 49.1847936737]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f52cddff9acbfeeaff9261a906a7a77fba293a25',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '14118',
         'geocodage_xy': [49.1847936737, -0.369801713036],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Caf\u00e9 des images',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival Si cin\u00e9ma',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Caen la Mer',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Caen',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200065597',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Calvados',
         'identifiant': 'FEST_14118_1145',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '14000',
         'site_internet_du_festival': 'https://fr-fr.facebook.com/pages/category/Festival',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.369801713036, 49.1847936737]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1038d71ffbdfa0cd049aa4b11580f2687e8dd5a9',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '11069',
         'geocodage_xy': [43.2093798444, 2.34398855385],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Surrealizm',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Carcassonne Agglo',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Carcassonne',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200035715',
         'adresse_postale': '53 Rue de Verdun',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aude',
         'numero_de_voie': '53',
         'identifiant': 'FEST_11069_1260',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '11000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.facebook.com/Surrealizmfestival/',
         'nom_de_la_voie': 'de Verdun',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.34398855385, 43.2093798444]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c6296729d1efadb46ddb4e9a536ebe8b07cd3f2f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '13021',
         'geocodage_xy': [43.3427663021, 5.15373765817],
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival international de guitare de carry-le-rouet',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole d\'Aix-Marseille-Provence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Carry-Le-Rouet',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200054807',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bouches-Du-Rh\u00f4ne',
         'identifiant': 'FEST_13021_1296',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '13620',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.arpoador-guitare.fr/',
         'adresse_e_mail': 'contact@arpoador-guitare.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.15373765817, 43.3427663021]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a755df43b419ac0a9b43c8f8bb2021d5a12dea8c',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '32083',
         'geocodage_xy': [43.8015571753, 0.433315812149],
         'complement_d_adresse_facultatif': '32360 Jegun',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Chemin',
         'annee_de_creation_du_festival': '1998',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival N\'amasse pas mousse',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Grand Auch CSur de Gascogne',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Castera Verduzan',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066926',
         'adresse_postale': '158 Chemin De La Petite Pierre',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gers',
         'numero_de_voie': '158',
         'identifiant': 'FEST_32083_1319',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '32410',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.ladepeche.fr/2021/09/10/namasse-pas-mousse-fete-ses-20-ans-9780569.php#:~:text=L\'association%20La%20Petite%20Pierre,au%20samedi%2018%20septembre%202021.',
         'adresse_e_mail': 'contactpetitepierre@free.fr',
         'nom_de_la_voie': 'De La Petite Pierre',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.433315812149, 43.8015571753]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '48b7b895fa061c1cc49a9cd601d104c1b05384a8',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '53054',
         'geocodage_xy': [48.1079801148, -0.800104772023],
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Au Pays du M\u00f4me',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Laval Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Chang\u00e9',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200083392',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Sarthe',
         'identifiant': 'FEST_53054_1464',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '72560',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.paysdumome.com/editions-precedentes',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.800104772023, 48.1079801148]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd2962bfcd93145a3e34143b13d42372dfc45f46c',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '02168',
         'geocodage_xy': [49.0564070801, 3.38160004843],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Ki Danse',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de la R\u00e9gion de Ch\u00e2teau-Thierry',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ch\u00e2teau-Thierry',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Danse',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200072031',
         'adresse_postale': '53 Rue Paul Doucet',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aisne',
         'numero_de_voie': '53',
         'identifiant': 'FEST_02168_1558',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '02400',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.echangeur.org/',
         'adresse_e_mail': 'molivier@echangeur.org',
         'nom_de_la_voie': 'Paul Doucet',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.38160004843, 49.0564070801]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3e15e243a5025d87f5d6ca30921c208a6f16a3d7',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '03067',
         'geocodage_xy': [46.3968658739, 3.63313760873],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Ch\u00e2teau des vieux Melays',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Op\u00e9ra de poche',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Entr\'Allier Besbre et Loire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Chatelperron',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Art lyrique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071470',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Allier',
         'identifiant': 'FEST_03067_1574',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '03320',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.operadepoche.fr/',
         'adresse_e_mail': 'appeldairs@hotmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.63313760873, 46.3968658739]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6dbec356d8f57123dcbf0c9dfb695b7750249210',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '52123',
         'geocodage_xy': [48.5306693888, 5.14449573214],
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'ChiFouMi festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Saint-Diziers Der et Blaise',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Chevillon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200065666',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Marne',
         'identifiant': 'FEST_52123_1618',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '52170',
         'site_internet_du_festival': 'ChiFouMi-festival.com',
         'adresse_e_mail': 'contact@chifoumi-festival.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.14449573214, 48.5306693888]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '657f881137f75008a942d412fd559bc07a65053f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '56041',
         'geocodage_xy': [48.1278326906, -3.0634223364],
         'annee_de_creation_du_festival': '1986',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Kleg Festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Pontivy Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Cl\u00e9gu\u00e9rec',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde, Musiques traditionnelles, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Jazz, blues',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '245614433',
         'adresse_postale': '22 rue Th\u00e9odore Huet',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Morbihan',
         'identifiant': 'FEST_56041_1653',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '56480',
         'site_internet_du_festival': 'en-arwen.com',
         'adresse_e_mail': 'en-arwen@wanadoo.fr',
         'nom_de_la_voie': '22 rue Th\u00e9odore Huet',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-3.0634223364, 48.1278326906]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '48c257ebc4b63e40404fd44e2ea7130fd0976f99',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '63113',
         'geocodage_xy': [45.7856492991, 3.11554542903],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1999',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Musiques d\u00e9mesur\u00e9es',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Clermont Auvergne M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Clermont-Ferrand',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musique contemporaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246300701',
         'adresse_postale': '3 Rue Mar\u00e9chal Joffre',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Puy-de-D\u00f4me',
         'numero_de_voie': '3',
         'identifiant': 'FEST_63113_1687',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '63000',
         'site_internet_du_festival': 'http://musiquesdemesurees.net/',
         'adresse_e_mail': 'musiquesdemesurees@yahoo.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Mar\u00e9chal Joffre',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.11554542903, 45.7856492991]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '0c4a2bf2ef5c0f1521921cee54f12dd4fd972f70',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '29031',
         'geocodage_xy': [47.7943407144, -3.56681364982],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Raok l\'Hand',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Quimperl\u00e9 Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Clohars-Carno\u00ebt',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242900694',
         'adresse_postale': 'Au Pouldu',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Finist\u00e8re',
         'identifiant': 'FEST_29031_1703',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '29360',
         'nom_de_la_voie': 'Au Pouldu',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-3.56681364982, 47.7943407144]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1f941610c64b242c2be9f754a7fcec5f45f5789a',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '71137',
         'geocodage_xy': [46.4303628582, 4.67033276327],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Grand Bastringue de Cluny',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Clunisois',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Cluny',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200040293',
         'adresse_postale': '20 Route de Paris',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Sa\u00f4ne-et-Loire',
         'numero_de_voie': '20',
         'identifiant': 'FEST_71137_1713',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '71250',
         'site_internet_du_festival': 'www.grandbastringue.com',
         'nom_de_la_voie': 'de Paris',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.67033276327, 46.4303628582]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '87e7ab3afb5427219e7b22740e983701893f6684',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '04061',
         'geocodage_xy': [44.1724272821, 6.6615406144],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Association Les 5 saisons de Colmars Mairie',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Les feuilles d\'automne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Alpes-Provence-Verdon - Sources de Lumi\u00e8re',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Colmars',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068625',
         'adresse_postale': 'Place Grieud',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Alpes-de-Haute-Provence',
         'identifiant': 'FEST_04061_1750',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '04370',
         'site_internet_du_festival': '5saisons-colmars.fr',
         'adresse_e_mail': 'lespleiades@orange.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Grieud',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.6615406144, 44.1724272821]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c66de88fdcd502eb970256206a02b9c4df4896e9',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '60159',
         'geocodage_xy': [49.3990601478, 2.85317249363],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Palais de Compi\u00e8gne',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2012',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Palais en jazz',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de la R\u00e9gion de Compi\u00e8gne et de la Basse Automne',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Compi\u00e8gne',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'sous_categorie_musique': 'Jazz, Blues',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067965',
         'adresse_postale': 'Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Oise',
         'identifiant': 'FEST_60159_1775',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '60200',
         'site_internet_du_festival': 'http://palaisenjazz.com/fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@palaisenjazz.com',
         'nom_de_la_voie': 'du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.85317249363, 49.3990601478]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6068ade823dc2d3a4c128192ee438c9b3677b08a',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '58083',
         'geocodage_xy': [47.2565578889, 3.68948978336],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'route',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'La transverse fait son festival !',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Tannay-Brinon-Corbigny',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Corbigny',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067692',
         'adresse_postale': '30 route de Saint-Saulge',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ni\u00e8vre',
         'numero_de_voie': '30',
         'identifiant': 'FEST_58083_1816',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '58800',
         'site_internet_du_festival': 'www.latransverse.com',
         'adresse_e_mail': 'coordination@latransverse.com',
         'nom_de_la_voie': 'de Saint-Saulge',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.68948978336, 47.2565578889]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '37cd62853415a14f27a83d16a9025eb31b3820ed',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '58086',
         'geocodage_xy': [47.4029099422, 2.94284103771],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival du Garage Th\u00e9\u00e2tre',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC C\u0153ur de Loire',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Cosne-Cours-sur-Loire',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067916',
         'adresse_postale': '235 Rue des fr\u00e8res Gambon',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ni\u00e8vre',
         'numero_de_voie': '235',
         'identifiant': 'FEST_58086_1829',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '58200',
         'site_internet_du_festival': 'facebook garage theatre',
         'adresse_e_mail': 'le.garage.theatre@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'des fr\u00e8res Gambon',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.94284103771, 47.4029099422]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '835aac95d2f872f641252d887cdaff631bcc7073',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '63124',
         'geocodage_xy': [45.7429670015, 3.18687581638],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Soir\u00e9es de Chazeron',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Clermont Auvergne M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Cournon-d\'Auvergne',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246300701',
         'adresse_postale': '20 Place De la Perche',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Puy-de-D\u00f4me',
         'numero_de_voie': '20',
         'identifiant': 'FEST_63124_1851',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '63800',
         'site_internet_du_festival': 'http://soireesdechazeron.com/',
         'adresse_e_mail': 'contact@soireesdechazeron.com',
         'nom_de_la_voie': 'De la Perche',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.18687581638, 45.7429670015]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2b82274ec7e7e7eab9dbf5190b13e0ad34b449f0',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '53084',
         'geocodage_xy': [47.8454412251, -0.943066490216],
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival des 37',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays de Craon',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Craon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200048551',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Mayenne',
         'identifiant': 'FEST_53084_1868',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '53400',
         'adresse_e_mail': 'l.mejean@hotmail.com>',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.943066490216, 47.8454412251]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e364d8c3c452df3e561499fe9c126dcb588b1542',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '38137',
         'geocodage_xy': [45.272146184, 5.43899099093],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Salle des f\u00eates Cras',
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'F\u00eate du livre de Cras-Morette-Poli\u00e9nas',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Saint-Marcellin Vercors Is\u00e8re Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Cras',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070431',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Is\u00e8re',
         'identifiant': 'FEST_38137_1871',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '38210',
         'site_internet_du_festival': 'https://auvergnerhonealpes-livre-lecture.org/annuaires/manifestations/1718',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.43899099093, 45.272146184]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9ba67102abff1bd4506c6a8be21c1f30937f2982',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '69071',
         'geocodage_xy': [45.8694161345, 4.81844287868],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Horse Field festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Curis-au-Mont-d\'Or',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200046977',
         'adresse_postale': 'Rue  du Bois des cieux',
         'departement_principal_de_deroulement': 'M\u00e9tropole de Lyon',
         'identifiant': 'FEST_69071_1911',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '69250',
         'site_internet_du_festival': 'https://fr-fr.facebook.com/horsefieldfestival/',
         'nom_de_la_voie': 'du Bois des cieux',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.81844287868, 45.8694161345]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '46ed6a41c818a772741e3096c0b60ebb720dce3f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '36062',
         'geocodage_xy': [46.4715144043, 1.61693641258],
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'La Parenth\u00e8se musique',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC \u00c9guzon - Argenton - Vall\u00e9e de la Creuse',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Cuzion',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068872',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Indre',
         'identifiant': 'FEST_36062_1915',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '36190',
         'site_internet_du_festival': 'https://lavalleedelacreuse.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.61693641258, 46.4715144043]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ef2e6c465cbf2ec5e90c95f94303ee02072bd679',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '58095',
         'geocodage_xy': [46.8088592771, 3.46630747619],
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festi Rues',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Sud Nivernais',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Decize',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067700',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ni\u00e8vre',
         'identifiant': 'FEST_58095_1939',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '58300',
         'site_internet_du_festival': 'www.ville-decize.fr',
         'adresse_e_mail': 'mairiedecize@wanadoo.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.46630747619, 46.8088592771]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '6dc42b94078e1fe1c10870d63152d7d0bd90c5df',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '21231',
         'geocodage_xy': [47.3229437965, 5.03788805877],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1999',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Entre cour et jardins',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Dijon M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Dijon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242100410',
         'adresse_postale': '6 Avenue des Gr\u00e9silles',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4te-d\'Or',
         'numero_de_voie': '6',
         'identifiant': 'FEST_21231_1969',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '21000',
         'site_internet_du_festival': 'http://art-danse.org/ // www.ledancing.com',
         'adresse_e_mail': 'frederic.seguette@ledancing.com // jeromine.berthier@ledancing.com',
         'nom_de_la_voie': 'des Gr\u00e9silles',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.03788805877, 47.3229437965]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '840c04862372d469a3ca8bd9bdba9859a5dfd088',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '21231',
         'geocodage_xy': [47.3229437965, 5.03788805877],
         'annee_de_creation_du_festival': '2009',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Itin\u00e9raires singuliers',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Dijon M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Dijon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre\u00a0; Danse',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242100410',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4te-d\'Or',
         'identifiant': 'FEST_21231_1978',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '21000',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.itinerairessinguliers.com/festival.html',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Peinture, sculpture',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.03788805877, 47.3229437965]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '8aa95f43c7d901898f18bd3bf2245d8dfe3d8019',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '21231',
         'geocodage_xy': [47.3229437965, 5.03788805877],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Salle Devosge',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2008',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Salon du livre jeunesse Crocmillivre',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Dijon M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Dijon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242100410',
         'adresse_postale': '5 Rue Devosge',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4te-d\'Or',
         'numero_de_voie': '5',
         'identifiant': 'FEST_21231_1992',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '21000',
         'site_internet_du_festival': 'www.crocmillivre.com',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Jeunesse',
         'adresse_e_mail': 'grangier.communication@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Devosge',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.03788805877, 47.3229437965]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b9273f5d6eee69fd6c43dea4024e16a303838e1a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '22050',
         'geocodage_xy': [48.4557709953, -2.04816149693],
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival Films Courts Dinan',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Dinan Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Dinan',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068989',
         'adresse_postale': '14 promenade de la Fontaine des Eaux',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4tes-d\'Armor',
         'identifiant': 'FEST_22050_1999',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '22100',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.festivalfilmscourts.fr/',
         'adresse_e_mail': 'contact@festivalfilmscourts.fr',
         'nom_de_la_voie': '14 promenade de la Fontaine des Eaux',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.04816149693, 48.4557709953]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e24762ac8b1db6a3ca2c0f3505582811290266ef',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '87060',
         'geocodage_xy': [45.629584088, 0.918572363305],
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA524',
         'nom_du_festival': 'Feuyas\'tival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Pays de Nexon Monts de Chalus',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Dournazac',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'sous_categorie_musique_cnm': '09- Pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070506',
         'adresse_postale': 'Lieu-dit du moulin de Feuyas',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Vienne',
         'identifiant': 'FEST_87060_2046',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '87230',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.feuyastival.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@feuyastival.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Lieu-dit du moulin de Feuyas',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.918572363305, 45.629584088]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '68b44350d216f9ef2ea62633b9a1a5afc306f64b',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '50167',
         'geocodage_xy': [48.7166999564, -1.48832263825],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Dune',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'annee_de_creation_du_festival': '2020',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'D\'une fanfare \u00e0 l\'autre',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Mont-Saint-Michel-Normandie',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Dragey-Ronthon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_musique': 'FANFARES de divers styles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200069425',
         'adresse_postale': 'Route  de la Plage',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Manche',
         'identifiant': 'FEST_50167_2050',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '50530',
         'site_internet_du_festival': 'https://dunemusicalautre.fr/',
         'adresse_e_mail': 'contact@dunemusicalautre.fr',
         'nom_de_la_voie': 'de la Plage',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.48832263825, 48.7166999564]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ae605cc4374d33b9dfa76e96580596bf8b12f654',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '76231',
         'geocodage_xy': [49.2767979948, 0.997154590875],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Le Grand Mercure',
         'annee_de_creation_du_festival': '1995',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Films en f\u00eate',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole Rouen Normandie',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Elbeuf',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200023414',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Seine-Maritime',
         'identifiant': 'FEST_76231_2087',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '76500',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.mairie-elbeuf.fr/evenement/films-en-fete/',
         'adresse_e_mail': 'jonathan@noecinemas.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.997154590875, 49.2767979948]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '852ce9c49495de0559971cd5b1d8b3b799681cb3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '05046',
         'geocodage_xy': [44.5804294908, 6.47559298927],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Jardin du roc, espace delaroche',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Th\u00e9\u00e2tre de verdure',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Serre-Pon\u00e7on',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Embrun',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067742',
         'adresse_postale': '3 Rue Mar\u00e9chal de lattre de tassigny',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Alpes',
         'numero_de_voie': '3',
         'identifiant': 'FEST_05046_2094',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '05200',
         'site_internet_du_festival': 'www.ville-embrun.fr',
         'adresse_e_mail': 'culture@ville-embrun.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Mar\u00e9chal de lattre de tassigny',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.47559298927, 44.5804294908]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'cc2636c5b92414ba3bd33172e01d4d7472e79a20',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '88160',
         'geocodage_xy': [48.1631202656, 6.47989286928],
         'annee_de_creation_du_festival': '1984',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les Larmes du Rire',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA d\'Epinal',
         'commune_principale_de_deroulement': '\u00c9pinal',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre, Humour, arts du cirque, arts du clown',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068757',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vosges',
         'identifiant': 'FEST_88160_2118',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '88000',
         'site_internet_du_festival': 'leslarmesdurire.fr',
         'adresse_e_mail': 'isabelle.sartori@epinal.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.47989286928, 48.1631202656]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '361784ceec03b572d89f3db719dffa486c934a4b',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '24164',
         'geocodage_xy': [45.3293054433, 1.06217894627],
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA528',
         'nom_du_festival': 'Ch\u00e2teau d\'excideuil en Musique',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re en P\u00e9rigord',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Excideuil',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques classiques et savantes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242401024',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Dordogne',
         'identifiant': 'FEST_24164_2165',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '24160',
         'site_internet_du_festival': 'http://chateaudexcideuilenmusique.jimdofree.com',
         'adresse_e_mail': 'tourisme@naturellementperigord.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.06217894627, 45.3293054433]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e8e6853c030af7c02689c3d88c2aecca4b665d1d',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '70227',
         'geocodage_xy': [47.8319641353, 6.5834328372],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1994',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Musique et M\u00e9moire',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC des 1000 \u00e9tangs',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Faucogney-et-la-Mer',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_musique': 'Musique baroque',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '247000854',
         'adresse_postale': '7 Rue grande',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Sa\u00f4ne',
         'numero_de_voie': '7',
         'identifiant': 'FEST_70227_2190',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '70310',
         'site_internet_du_festival': 'https://musetmemoire.com/',
         'adresse_e_mail': 'fcreux@musetmemoire.com',
         'nom_de_la_voie': 'grande',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.5834328372, 47.8319641353]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '9b666dd746110a0f9b14b69bc755dc79a1b8e398',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '43092',
         'geocodage_xy': [44.9856971989, 4.21170048593],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'A la ferme de Mathias',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Festival sur Lignon',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC M\u00e9zenc-Loire-Meygal',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Fay-sur-lignon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200073401',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Loire',
         'identifiant': 'FEST_43092_2197',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '43430',
         'site_internet_du_festival': 'www.festivalsurlignon.org',
         'adresse_e_mail': 'contact@festivalsurlignon.org',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.21170048593, 44.9856971989]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '256eb0963f37684ea5b6687ae1ee956c8a67a0c9',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '11140',
         'geocodage_xy': [43.1431544039, 2.7387140866],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'De La Robine',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Festival des Solidarit\u00e9s',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC R\u00e9gion L\u00e9zignanaise, Corbi\u00e8res et Minervois',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ferrals-Les-Corbi\u00e8res',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Ateliers ouvertures vers l\'autres, solidarit\u00e9s',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200035863',
         'adresse_postale': '25 Rue de La Robine',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aude',
         'numero_de_voie': '25',
         'identifiant': 'FEST_11140_2212',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '11200',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.ccrlcm.fr/',
         'nom_de_la_voie': 'de La Robine',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.7387140866, 43.1431544039]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'c73988e034000af2ac9a9aa460c0ce3fb365e704',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '11140',
         'geocodage_xy': [43.1431544039, 2.7387140866],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Espace Culturel Des Corbi\u00e8res',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Passerelle',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC R\u00e9gion L\u00e9zignanaise, Corbi\u00e8res et Minervois',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ferrals-Les-Corbi\u00e8res',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200035863',
         'adresse_postale': '/ Avenue De L\u00e9zigan',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aude',
         'numero_de_voie': '/',
         'identifiant': 'FEST_11140_2213',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '11200',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.facebook.com/Passerelle-792534137471074/',
         'nom_de_la_voie': 'De L\u00e9zigan',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.7387140866, 43.1431544039]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd872bbb11ff421d26e7778caf13f058fd1343d4f',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '60232',
         'geocodage_xy': [49.5890936598, 2.51315398391],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'l\'Impossible Festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Plateau Picard',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ferrieres',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '246000566',
         'adresse_postale': 'Place du Village',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Oise',
         'identifiant': 'FEST_60232_2214',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '60420',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.facebook.com/impossiblefestival2018',
         'adresse_e_mail': 'alain.patetta@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'du Village',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.51315398391, 49.5890936598]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '91b25277f9f6ae652d9e1ea5848fcf4c73500e9c',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '38169',
         'geocodage_xy': [45.1930502486, 5.67763066542],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Esplanade centre',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Boulevard',
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'F\u00eate du travailleur alpin',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Grenoble-Alpes-M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Fontaine',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles sans distinction',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200040715',
         'adresse_postale': '34 Boulevard de l\'Esplanade',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Is\u00e8re',
         'numero_de_voie': '34',
         'identifiant': 'FEST_38169_2249',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '38600',
         'site_internet_du_festival': 'https://fete.travailleur-alpin.fr/',
         'nom_de_la_voie': 'de l\'Esplanade',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.67763066542, 45.1930502486]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '58b25f43e8cd68b815af1d028a02e2f19163b341',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '54216',
         'geocodage_xy': [48.4692546468, 6.36462739875],
         'annee_de_creation_du_festival': '1997',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival de musique sacr\u00e9e et baroque de Froville',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Meurthe, Mortagne, Moselle',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Froville',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde, Musique classique, Musiques et chants baroques et/ou sacr\u00e9s',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067643',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Meurthe-et-Moselle',
         'identifiant': 'FEST_54216_2331',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '54290',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.festivaldefroville.com/',
         'adresse_e_mail': 'contact@festivaldefroville.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.36462739875, 48.4692546468]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '5f4188d2e3af9723510ae01201fbaead1ff000c1',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '35118',
         'geocodage_xy': [48.2882041864, -1.52746285795],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Arts \u00e0 Gahard',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Val d\'Ille-Aubign\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Gahard',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243500667',
         'adresse_postale': 'Ferme de la Rogerie',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ille-et-Vilaine',
         'identifiant': 'FEST_35118_2340',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '35490',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.lesartsagahard.org/',
         'adresse_e_mail': 'contact@lesartsagahard.org',
         'nom_de_la_voie': 'Ferme de la Rogerie',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.52746285795, 48.2882041864]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2ecffacf3d1c0d4c3bc7f9176226dcdc75ca57e6',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '05061',
         'geocodage_xy': [44.5798600596, 6.06486052138],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Manga\'p',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Gap-Tallard-Durance',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Gap',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067825',
         'adresse_postale': '3 Rue Du colonel roux',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Alpes',
         'numero_de_voie': '3',
         'identifiant': 'FEST_05061_2355',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '05000',
         'site_internet_du_festival': 'Manga\'P05',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Bande-dessin\u00e9e',
         'adresse_e_mail': 'stephane.mansuy@ville-gap.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Du colonel roux',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Art plastique, performance costume',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.06486052138, 44.5798600596]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '38af91ce7ea8399975f4593e3cd448db8ff1e9fa',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '88196',
         'geocodage_xy': [48.0653057669, 6.85912240068],
         'annee_de_creation_du_festival': '1996',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Rencontres du Cin\u00e9ma de G\u00e9rardmer',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC G\u00e9rardmer Hautes Vosges',
         'commune_principale_de_deroulement': 'G\u00e9rardmer',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Fiction long m\u00e9trage, Court m\u00e9trage, Documentaire, Film d\'animation',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200096642',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vosges',
         'identifiant': 'FEST_88196_2386',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '88400',
         'site_internet_du_festival': 'https://rencontres-du-cinema.com',
         'adresse_e_mail': 'aci.grandest@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.85912240068, 48.0653057669]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a656334b78b370fe2d5d7939bdab84c95f62f6ac',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Internationale',
         'code_insee_commune': '38187',
         'geocodage_xy': [45.0133395562, 5.6155445833],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'CCN2',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2016',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Grand Rassemblement',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Grenoble-Alpes-M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Grenoble',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Danse',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200040715',
         'adresse_postale': '4 Rue Paul Claudel',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Is\u00e8re',
         'numero_de_voie': '4',
         'identifiant': 'FEST_38187_2468',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '38034',
         'site_internet_du_festival': 'www.ccn2.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Paul Claudel',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.6155445833, 45.0133395562]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '66c95cda5cdd37ebc4948d34440f1ba516b13637',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '23096',
         'geocodage_xy': [46.1632121428, 1.87078672735],
         'annee_de_creation_du_festival': '2005',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA408',
         'nom_du_festival': 'Nuits d\'\u00e9t\u00e9 de Gu\u00e9ret',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Grand Gu\u00e9ret',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Gu\u00e9ret',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200034825',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Creuse',
         'identifiant': 'FEST_23096_2519',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '23000',
         'site_internet_du_festival': 'fr-fr.facebook.com/LesNuitsDeteDeGueret/',
         'adresse_e_mail': 'mairie@ville-gueret.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.87078672735, 46.1632121428]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '209485aaf64d3b0ea47605d556ec0f88c8939251',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '67180',
         'geocodage_xy': [48.8417047695, 7.83010404968],
         'annee_de_creation_du_festival': '1991',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'L\'Humour des notes',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de Haguenau',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Haguenau',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067874',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Bas-Rhin',
         'identifiant': 'FEST_67180_2541',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '67500',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.humour-des-notes.com/',
         'adresse_e_mail': 'relais.culturel@agglo-haguenau.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [7.83010404968, 48.8417047695]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3164ee1cd0dd68dfd078502284ca1d24291ef2d4',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '64260',
         'geocodage_xy': [43.3656373687, -1.76396662],
         'annee_de_creation_du_festival': '2011',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA538',
         'nom_du_festival': 'Festival Olentzero Rock',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Pays Basque',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Hendaye',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200067106',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques',
         'identifiant': 'FEST_64260_2558',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '64700',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.ipkprod.org/',
         'adresse_e_mail': 'ipk.contact@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.76396662, 43.3656373687]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd93c849ce9e344fba74cb87a1a90792ab70732e0',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '62447',
         'geocodage_xy': [50.3737561031, 2.03813237444],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Jam Graffiti Hesdin',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC des 7 Vall\u00e9es',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Hesdin',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200044030',
         'adresse_postale': 'Avenue  de la Republique',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Pas-de-Calais',
         'identifiant': 'FEST_62447_2575',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '62140',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.destinationcotedopale.com/agenda/graffiti-jam/',
         'nom_de_la_voie': 'de la Republique',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
         'sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques': 'Street Art',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.03813237444, 50.3737561031]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '4100eec2963598d7717cc274d4178750c2f369fb',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '02383',
         'geocodage_xy': [49.8577543083, 3.37495127984],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Parc',
         'annee_de_creation_du_festival': '2018',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Voyages imaginaires',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Saint-Quentinois',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Hombli\u00e8res',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Arts de la rue',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200071892',
         'adresse_postale': '01 Parc De l\'Habaye',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Aisne',
         'numero_de_voie': '01',
         'identifiant': 'FEST_02383_2580',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '02720',
         'site_internet_du_festival': 'www.mclgauchy.fr',
         'adresse_e_mail': 'direction.mcl@ville-gauchy.fr',
         'nom_de_la_voie': 'De l\'Habaye',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.37495127984, 49.8577543083]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'fb8d53b6a8980070f89985efd9e1f7d5704350f7',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Communale',
         'code_insee_commune': '83069',
         'geocodage_xy': [43.1018713534, 6.18898508469],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Site arch\u00e9ologique d\'olbia',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Route',
         'annee_de_creation_du_festival': '2005',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Midi festival',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole Toulon-Provence-M\u00e9diterran\u00e9e',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Hy\u00e8res',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musique',
         'sous_categorie_musique_cnm': '07- Musiques actuelles sans distinction',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248300543',
         'adresse_postale': 'Route De l\'almanare',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Var',
         'identifiant': 'FEST_83069_2607',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '83400',
         'site_internet_du_festival': 'www.midi-festival.com',
         'adresse_e_mail': 'info@midi-festival.com',
         'nom_de_la_voie': 'De l\'almanare',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.18898508469, 43.1018713534]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f97aa767619236f78d67d30d32129ebee79714bd',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '25609',
         'geocodage_xy': [46.886228497, 6.44711021726],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1974',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les nuits de Joux',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Grand Pontarlier',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Joux',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242500338',
         'adresse_postale': '2 Rue Jeanne-d\u2019Arc',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Doubs',
         'numero_de_voie': '2',
         'identifiant': 'FEST_25609_2676',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '25300',
         'site_internet_du_festival': 'https://nuitsdejoux.fr/',
         'adresse_e_mail': 'cahd-25@orange.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Jeanne-d\u2019Arc',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.44711021726, 46.886228497]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '55fbaa8186b1fffe68a13519083782eb33f7c6f1',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '33213',
         'geocodage_xy': [44.6801130358, -0.53691849986],
         'annee_de_creation_du_festival': '2005',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'identifiant_agence_a': 'ALCA62',
         'nom_du_festival': 'Les Journ\u00e9es de La Br\u00e8de',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de Montesquieu',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Br\u00e8de',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243301264',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gironde',
         'identifiant': 'FEST_33213_2713',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '33650',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.labrede-montesquieu.fr/evenements/les-journees-de-la-brede/',
         'adresse_e_mail': 'contact@labrede-montesquieu.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.53691849986, 44.6801130358]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'bef8627c5dd399359c5cfe932c14babda132189e',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'D\u00e9partementale',
         'code_insee_commune': '83037',
         'geocodage_xy': [43.384370351, 5.99861411611],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Mairie de la celle',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Avenue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Soir\u00e9es musicales de l\'abbaye de La Celle',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA de la Provence Verte',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Celle',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique, musiques traditionnelles, op\u00e9ra',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068104',
         'adresse_postale': 'Avenue Avenue g\u00e9n\u00e9ral de gaulle',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Var',
         'identifiant': 'FEST_83037_2717',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '83170',
         'site_internet_du_festival': 'www.soireesmusicales-lacelle.com',
         'adresse_e_mail': 'depetris.philippe@orange.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Avenue g\u00e9n\u00e9ral de gaulle',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.99861411611, 43.384370351]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '567fd43ed33c3d7727f8913aa1f8042cac01c782',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '58059',
         'geocodage_xy': [47.1835862006, 3.02885515594],
         'annee_de_creation_du_festival': '2013',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Format Raisins',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Les Bertranges',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Charit\u00e9-sur-Loire',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200068088',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Ni\u00e8vre',
         'identifiant': 'FEST_58059_2730',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '58400',
         'site_internet_du_festival': 'www.format-raisins.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.02885515594, 47.1835862006]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '14a2c60718abdb14cd6ca131f8ca39d3fb1517e9',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '71133',
         'geocodage_xy': [46.2892944317, 4.31079967145],
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Salon Voyage en Livres',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC La Clayette Chauffailles en Brionnais',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Clayette',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bourgogne-Franche-Comt\u00e9',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070548',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Sa\u00f4ne-et-Loire',
         'identifiant': 'FEST_71133_2742',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '71800',
         'site_internet_du_festival': 'https://voyageenlivres.com/',
         'adresse_e_mail': 'le-petit-rameur@laposte.net',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.31079967145, 46.2892944317]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f10b30b75486559865bc88b8f7e3bc1c1fec8f30',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '50281',
         'geocodage_xy': [48.788392012, -1.40995865422],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'LES AMIS DE L\'ABBAYE DE LA LUCERNE',
         'annee_de_creation_du_festival': '2008',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival Musical de l\'Abbaye de la Lucerne',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de Granville, Terre et Mer',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Lucerne',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200042604',
         'adresse_postale': 'Abbaye Sainte-Trinit\u00e9-de-la-Lucerne',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Manche',
         'identifiant': 'FEST_50281_2793',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '50320',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.lesamisdelabbayedelalucerne.com/',
         'adresse_e_mail': 'amisdelalucerne@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Abbaye Sainte-Trinit\u00e9-de-la-Lucerne',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.40995865422, 48.788392012]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e3745beee14916841dc167a65b34f2c84ca07db6',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '05063',
         'geocodage_xy': [45.0601102401, 6.28406977587],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Office du tourisme du pays de La Meije',
         'annee_de_creation_du_festival': '1998',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Messiaen au pays de La Meije',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Brian\u00e7onnais',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Meije',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'sous_categorie_musique': 'Savantes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '240500439',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Alpes',
         'identifiant': 'FEST_05063_2795',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '05320',
         'site_internet_du_festival': 'www.festival-messiaen.com',
         'adresse_e_mail': 'contact@festival-messiaen.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.28406977587, 45.0601102401]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'f8ddeeab6958e1bb16be26855126a19e3ab0b77e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '56195',
         'geocodage_xy': [47.5193208116, -2.30307422213],
         'annee_de_creation_du_festival': '2012',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Vilaine en F\u00eate',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Arc Sud Bretagne',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Roche-Bernard',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Musiques du monde, Musiques traditionnelles, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, Pop, rock',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200027027',
         'adresse_postale': 'Quai Saint-Antoine de Penestin \u00e0 Redon',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Morbihan',
         'identifiant': 'FEST_56195_2817',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '56130',
         'site_internet_du_festival': 'www.vilaineenfete.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact@vilaineenfete.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Quai Saint-Antoine de Penestin \u00e0 Redon',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-2.30307422213, 47.5193208116]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '999c8ff24ea5bde0b23d2b2b4ffca081b11a39ef',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '24354',
         'geocodage_xy': [45.1355934306, 0.0550563261049],
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA452',
         'nom_du_festival': 'Jazz et Vin en Double',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays de Saint-Aulaye',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Roche-Chalais',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '242400935',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Dordogne',
         'identifiant': 'FEST_24354_2818',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '24490',
         'site_internet_du_festival': 'http://fr-fr.facebook.com/Festival-Jazz-et-vin-en-double-La-Roche-Chalais-24490-752542278247477/',
         'adresse_e_mail': 'jazzetvinendouble@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.0550563261049, 45.1355934306]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ac52c8d49afba3b3425f9759abefb7e38066320a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '85191',
         'geocodage_xy': [46.6675261644, -1.4077954093],
         'annee_de_creation_du_festival': '2000',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Les Esquisses d\u2019\u00e9t\u00e9',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA La Roche-sur-Yon Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Roche-sur-Yon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Th\u00e9\u00e2tre',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248500589',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vend\u00e9e',
         'identifiant': 'FEST_85191_2849',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '85000',
         'site_internet_du_festival': 'http://lementeurvolontaire.com/fr/esquisse-d-ete/',
         'adresse_e_mail': 'contact@lementeurvolontaire.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.4077954093, 46.6675261644]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '869633bca47d07714f51d03c6e2edae10770c7b3',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '34293',
         'geocodage_xy': [43.6021759228, 2.68705591152],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'salle des f\u00eates',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2013',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival de la po\u00e9sie sauvage',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC des Monts de Lacaune et de la Montagne du Haut Languedoc',
         'commune_principale_de_deroulement': 'La Salvetat-sur-Ago\u00fbt',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066553',
         'adresse_postale': 'Rue Sous Le Merisier',
         'departement_principal_de_deroulement': 'H\u00e9rault',
         'identifiant': 'FEST_34293_2862',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '34330',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.facebook.com/poesiesauvage34/',
         'adresse_e_mail': 'festivalpoesiesauvage@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'Sous Le Merisier',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [2.68705591152, 43.6021759228]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'eb00eb11b92bbf2266b4bb67b04a63fe18311ef5',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '24223',
         'geocodage_xy': [44.8557735546, 0.74158538401],
         'identifiant_cnm': '0',
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'identifiant_agence_a': 'ALCA130',
         'nom_du_festival': 'Lire en Bastides',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC des Bastides Dordogne-P\u00e9rigord',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lalinde',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200034833',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Dordogne',
         'identifiant': 'FEST_24223_2919',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '24150',
         'site_internet_du_festival': 'WWW.festival-lireenbastides-lalinde.com',
         'adresse_e_mail': 'michelandrecouderc@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.74158538401, 44.8557735546]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '99170f2cb6daf2ac62d268f16a653fba8ef469dd',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '52269',
         'geocodage_xy': [47.8591544821, 5.33880466821],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Arts visuels, arts num\u00e9riques',
         'nom_du_festival': 'Festival international de la Photographie d\'Art Informel et Cr\u00e9ation contemporaine',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Grand Langres',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Langres',
         'region_principale_de_deroulement': 'Grand Est',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200072999',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Marne',
         'identifiant': 'FEST_52269_2964',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '52200',
         'adresse_e_mail': 'festival@objectifs-en-lumiere.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.33880466821, 47.8591544821]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '2dcec181b346e4f52d8e5b9817b04144f9dfdc08',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '73290',
         'geocodage_xy': [45.3441528771, 6.84789108583],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Diff\u00e9rents lieux : Eglise saint didier Eglise sainte madeleine Eglise saint roche Eglise saint pierre',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'La Cord\u00e9e musicale',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Haute-Maurienne Vanoise',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lanslebourg-Mont-Cenis',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200070340',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Savoie',
         'identifiant': 'FEST_73290_2978',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '73480',
         'site_internet_du_festival': 'https://lacordeemusicale.wixsite.com/festival?fbclid=IwAR04citYv0dvJ3UX_x1Sx2RuH',
         'adresse_e_mail': 'lacordeemusicale@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [6.84789108583, 45.3441528771]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '42ec4f1d4ea7bfa3dde81d6339830f663e6f6e46',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '22119',
         'geocodage_xy': [48.6072769742, -3.52795086821],
         'annee_de_creation_du_festival': '1986',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival de Lanvellec et du Tr\u00e9gor',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Lannion-Tr\u00e9gor Communaut\u00e9',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lanvellec',
         'region_principale_de_deroulement': 'Bretagne',
         'sous_categorie_musique': 'Musique Ancienne',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200065928',
         'adresse_postale': 'Eglise de Lanvellec, Orgue de Robert Dallam (1653)',
         'departement_principal_de_deroulement': 'C\u00f4tes-d\'Armor',
         'identifiant': 'FEST_22119_2980',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '22420',
         'site_internet_du_festival': 'www.festival-lanvellec.fr',
         'adresse_e_mail': 'communication.rimat@orange.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Eglise de Lanvellec, Orgue de Robert Dallam (1653)',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-3.52795086821, 48.6072769742]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '5022dea4caefc11abf66bf105176ea980de04be1',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '33069',
         'geocodage_xy': [44.8661298323, -0.602121558626],
         'complement_d_adresse_facultatif': '33110 le Bouscat',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2004',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'identifiant_agence_a': 'LA314',
         'nom_du_festival': 'Trente Trente 30/30',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'Bordeaux M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Bouscat',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Spectacle vivant pluridisciplinaire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '243300316',
         'adresse_postale': '17 Rue victor billon',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Gironde',
         'numero_de_voie': '17',
         'identifiant': 'FEST_33069_3041',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '33000',
         'site_internet_du_festival': 'www.trentetrente.com/',
         'adresse_e_mail': 'cmde@marchesdelete.com',
         'nom_de_la_voie': 'victor billon',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.602121558626, 44.8661298323]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'cbb516dcc421ea273a4d3ac9564110a85e73892d',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '43051',
         'geocodage_xy': [45.0524632592, 4.31966525163],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Parc International C\u00e9venol',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Chemin',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Festival BD international du Chambon-Sur-Lignon',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Haut-Lignon',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Chambon-sur-Lignon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '244301107',
         'adresse_postale': 'Chemin de Luquet',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Loire',
         'identifiant': 'FEST_43051_3054',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '43400',
         'site_internet_du_festival': 'http://opalebd.com/festivals/details/1394',
         'nom_de_la_voie': 'de Luquet',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [4.31966525163, 45.0524632592]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '7affcd0f9ed84d867cd06509992c14cfb4b29280',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '17093',
         'geocodage_xy': [45.8813853125, -1.2166234835],
         'annee_de_creation_du_festival': '2012',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'identifiant_agence_a': 'ALCA69',
         'nom_du_festival': 'Salon du Livre Cita\'livres',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de l\'\u00cele d\'Ol\u00e9ron',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Ch\u00e2teau-d\'Ol\u00e9ron',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '241700624',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Charente-Maritime',
         'identifiant': 'FEST_17093_3059',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '17480',
         'site_internet_du_festival': 'www.cita-livres.fr',
         'adresse_e_mail': 'lacitadelledulivreoleron@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.2166234835, 45.8813853125]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '81a98bd96daeca0b0cde8c30e9e1d596ea4508a7',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '76351',
         'geocodage_xy': [49.498452502, 0.140153719153],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Festival Ad Hoc',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Le Havre Seine M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Havre',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200084952',
         'adresse_postale': '5 Place G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Seine-Maritime',
         'numero_de_voie': '5',
         'identifiant': 'FEST_76351_3092',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '76600',
         'site_internet_du_festival': 'levolcan.com',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Festival jeune public et famille',
         'adresse_e_mail': 'a.vidal@levolcan.com',
         'nom_de_la_voie': 'G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.140153719153, 49.498452502]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '0c94c1229a5278bea1de79d25e6f0a15f7d5cf4e',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Intercommunale',
         'code_insee_commune': '76351',
         'geocodage_xy': [49.498452502, 0.140153719153],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Le Phare - CCN du Havre Normandie',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2013',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Spectacle vivant',
         'nom_du_festival': 'Festival Pharenheit',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Le Havre Seine M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Havre',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_spectacle_vivant': 'Danse',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200084952',
         'adresse_postale': '30 rue des Briquetiers',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Seine-Maritime',
         'numero_de_voie': '30',
         'identifiant': 'FEST_76351_3094',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '76600',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.pharenheit.fr/2021/fr/',
         'adresse_e_mail': 'contact@lephare-ccn.fr',
         'nom_de_la_voie': 'des Briquetiers',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.140153719153, 49.498452502]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '17c564776de48b5d8e95d13c1eac34b7beaa924d',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'R\u00e9gionale',
         'code_insee_commune': '43157',
         'geocodage_xy': [45.0276366659, 3.89535229067],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Office du Tourisme',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Place',
         'annee_de_creation_du_festival': '2015',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Festival des nuits de Saint-Jacques',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA du Puy-en-Velay',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Le Puy-en-Velay',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200073419',
         'adresse_postale': '2 Place du Clauzel',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Loire',
         'numero_de_voie': '2',
         'identifiant': 'FEST_43157_3167',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '43000',
         'site_internet_du_festival': 'www.nuitsdesaintsjacques.com',
         'adresse_e_mail': 'contact-tourisme@lepuyenvelay.fr',
         'nom_de_la_voie': 'du Clauzel',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.89535229067, 45.0276366659]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '7a868cce4114d2da5bce17a6c3b14ea72b669851',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'interr\u00e9gionale DOM Guadeloupe Guyane Martinique R\u00e9union',
         'code_insee_commune': '97101',
         'geocodage_xy': [16.2727794035, -61.5017044974],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Cinestar',
         'annee_de_creation_du_festival': '2010',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival Prix de court',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Cap Excellence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Les Abymes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Guadeloupe',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200018653',
         'adresse_postale': 'Parc d\'activit\u00e9s La providence',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Guadeloupe',
         'identifiant': 'FEST_97101_3234',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '97139',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.festivalprixdecourt.com/',
         'adresse_e_mail': 'https://www.festivalprixdecourt.com/contact',
         'nom_de_la_voie': 'Parc d\'activit\u00e9s La providence',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-61.5017044974, 16.2727794035]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3ddc4d58497ecdcddd9df43a020d8aade784d33d',
      'fields': {
         'envergure_territoriale': 'Transfrontali\u00e8re',
         'code_insee_commune': '97101',
         'geocodage_xy': [16.2727794035, -61.5017044974],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Chez J. Le Hesrand, maison Anthonin, Doubs',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1993',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Octobre',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Journ\u00e9es internationales de la harpe dans la Cara\u00efbe et en Guyane',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Cap Excellence',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Les Abymes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Guyane',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques du monde, musiques traditionnelles, jazz blues, musique contemporaine, opera, musique classique',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200018653',
         'adresse_postale': 'Rue Albertin Landres',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Guyane',
         'identifiant': 'FEST_97101_3236',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '97139',
         'site_internet_du_festival': 'journeesdelaharpe.free.fr',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Po\u00e9sie',
         'adresse_e_mail': 'journeesdelaharpe@free.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Albertin Landres',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-61.5017044974, 16.2727794035]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '3b4d2121c5b98c48b31e845ab882275534037caf',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '73105',
         'geocodage_xy': [45.4514870099, 5.74305650824],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'LaBase de Loisirs de Rivi\u00e8r\'Alp',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'M(Art)Dis de Rivier Alp',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC C\u0153ur de Chartreuse',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Les \u00c9chelles',
         'region_principale_de_deroulement': 'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200040111',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Savoie',
         'identifiant': 'FEST_73105_3252',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '73360',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.instinctaf.net',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.74305650824, 45.4514870099]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'd23104786d3ce3ec32939a1dbf16b1d5440c31ac',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '16182',
         'geocodage_xy': [46.012245179, 0.791766541587],
         'annee_de_creation_du_festival': '1996',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA17',
         'nom_du_festival': 'Festival de L\'accord\u00e9on de Lesterps',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC de Charente Limousine',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lesterps',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200072049',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Charente',
         'identifiant': 'FEST_16182_3285',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '16420',
         'site_internet_du_festival': 'http://comitefeteslesterps.free.fr/',
         'adresse_e_mail': 'pierredesnoel@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1990 \u00e0 1999',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [0.791766541587, 46.012245179]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'ab8a531c7bb65bc93fce1091001e8a39ac06d17e',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '53133',
         'geocodage_xy': [48.5288919372, -0.212232237721],
         'annee_de_creation_du_festival': '2014',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Roches d\'Org\u00e8res',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Mont des Avaloirs',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Ligni\u00e8res-Org\u00e8res',
         'region_principale_de_deroulement': 'Pays de la Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200042182',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Mayenne',
         'identifiant': 'FEST_53133_3311',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '53140',
         'site_internet_du_festival': 'http://lesrochesdorgeres.fr/',
         'adresse_e_mail': 'rochesevents@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.212232237721, 48.5288919372]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '261a9fde127003657e3baf446296680e47d63d73',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '59350',
         'geocodage_xy': [50.6317183168, 3.04783272312],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '1984',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival du cin\u00e9ma europ\u00e9en',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lille',
         'region_principale_de_deroulement': 'Hauts-de-France',
         'sous_categorie_cinema_et_audiovisuel': 'Court m\u00e9trage',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200093201',
         'adresse_postale': '40 rue Rue de B\u00e9thune',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Nord',
         'numero_de_voie': '40',
         'identifiant': 'FEST_59350_3329',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '59800',
         'site_internet_du_festival': 'https://eurofilmfest-lille.com/?fbclid=IwAR2b3p8ls23oU-1KJuKxBBMV59o9rV9yhRJ9bdUD_SmWmqcdkRO-j90QDmU',
         'adresse_e_mail': 'infos@prixdecourt.net',
         'nom_de_la_voie': 'Rue de B\u00e9thune',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 1980 \u00e0 1989',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [3.04783272312, 50.6317183168]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'a731d31075be3a8f6144c98f65a508abbd4310c0',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '87085',
         'geocodage_xy': [45.8542549589, 1.2487579024],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA252',
         'nom_du_festival': '\u00c9clats d\'\u00e9mail Jazz \u00c9dition',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Limoges M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Limoges',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'sous_categorie_musique_cnm': '03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248719312',
         'adresse_postale': '1 Rue Montaigne',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Vienne',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_87085_3375',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '87000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.eclatsdemail.com',
         'adresse_e_mail': 'jm.leygonie@wanadoo.fr',
         'nom_de_la_voie': 'Montaigne',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.2487579024, 45.8542549589]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '561bfe8ef0e6db3fe137c2947d44424fe6360f75',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '87085',
         'geocodage_xy': [45.8542549589, 1.2487579024],
         'annee_de_creation_du_festival': '2017',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'identifiant_agence_a': 'LA367',
         'nom_du_festival': 'Urban Empire',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CU Limoges M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Limoges',
         'region_principale_de_deroulement': 'Nouvelle-Aquitaine',
         'sous_categorie_musique': 'Musiques actuelles',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248719312',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Haute-Vienne',
         'identifiant': 'FEST_87085_3391',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '87000',
         'site_internet_du_festival': 'http://www.horizonscroises.fr/',
         'adresse_e_mail': 'direction@@horizonscroises.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.2487579024, 45.8542549589]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'b27cca1d5b0c51a068094cf7f5dcbfb837cd037a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '84054',
         'geocodage_xy': [43.913397592, 5.05664277545],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Festival de la sorgue',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC du Pays des Sorgues et des Monts de Vaucluse',
         'commune_principale_de_deroulement': 'L\'Isle-sur-la-Sorgue',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '248400319',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Vaucluse',
         'identifiant': 'FEST_84054_3406',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '84800',
         'site_internet_du_festival': 'https://www.paysdessorgues.fr',
         'adresse_e_mail': 'nondel@ccpsmv.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'Avant 1980',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.05664277545, 43.913397592]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '36e63f8837059c4513516e91278e1fbb68de915a',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '81145',
         'geocodage_xy': [43.8974980421, 1.78200143861],
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Arts\'Scenics',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Gaillac-Graulhet',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lisle-sur-Tarn',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200066124',
         'adresse_postale': '1 Rue des  Promenades',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Tarn',
         'numero_de_voie': '1',
         'identifiant': 'FEST_81145_3402',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '81310',
         'site_internet_du_festival': 'www.artsscenics.com',
         'adresse_e_mail': 'artsscenicsfestival@gmail.com',
         'nom_de_la_voie': 'des  Promenades',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.78200143861, 43.8974980421]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1182103590d26c0a81d9ba4e02dd789469081acc',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '65286',
         'geocodage_xy': [43.1074297344, -0.0768069387932],
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Cin\u00e9ma, audiovisuel',
         'nom_du_festival': 'Festival Art et Cin\u00e9ma',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Tarbes-Lourdes-Pyr\u00e9n\u00e9es',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Lourdes',
         'region_principale_de_deroulement': 'Occitanie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200069300',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es',
         'identifiant': 'FEST_65286_3468',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '65100',
         'site_internet_du_festival': 'https://lourdesactu.fr/cloture-du-30eme-festival-art-et-cinema-de-lourdes-organise-par-latelier-rubricart/',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-0.0768069387932, 43.1074297344]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '343cb224223cb237381803532e2c174a564ffc2f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '27375',
         'geocodage_xy': [49.2206099164, 1.15340030158],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Le Moulin',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Rue',
         'annee_de_creation_du_festival': '2008',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Avant-saison (1er janvier - 20 juin)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Les Faits d\'hiver',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Seine-Eure',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Louviers',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'sous_categorie_musique': 'Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Jazz, blues, Hip-hop, rap, slam, Musique contemporaine, Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Musiques traditionnelles, Pop, rock',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200089456',
         'adresse_postale': '10 Rue  des Anciens Combattants d\'Afrique du Nord',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Eure',
         'numero_de_voie': '10',
         'identifiant': 'FEST_27375_3479',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '27400',
         'site_internet_du_festival': 'www.festivallesfaitsdhiver.fr',
         'adresse_e_mail': 'assocbouledeneige@hotmail.fr',
         'nom_de_la_voie': 'des Anciens Combattants d\'Afrique du Nord',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.15340030158, 49.2206099164]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '81eb541c58472e35f21dd40d110237adf74ee6c8',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '50410',
         'geocodage_xy': [48.5689721753, -1.48653363271],
         'annee_de_creation_du_festival': '2019',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'Badger Festivam',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Mont-Saint-Michel-Normandie',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Macey',
         'region_principale_de_deroulement': 'Normandie',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200069425',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Manche',
         'identifiant': 'FEST_50410_3593',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '50170',
         'site_internet_du_festival': 'http://badger-festival.fr',
         'adresse_e_mail': 'contact.associationbadger@gmail.com',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [-1.48653363271, 48.5689721753]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': 'e7de4247d918dacc638ad48d4233385dabf4e57c',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '28227',
         'geocodage_xy': [48.5838765563, 1.58410337254],
         'annee_de_creation_du_festival': '2008',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Pluridisciplinaire',
         'nom_du_festival': 'Musiques et danses du monde',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Chartres M\u00e9tropole',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Maintenon',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200033181',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Eure-et-Loir',
         'identifiant': 'FEST_28227_3615',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '28130',
         'site_internet_du_festival': 'https://lesamisduchateaudemaintenon.fr',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.58410337254, 48.5838765563]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '4bebc5da8c4809cdb1e3cfe926649240a012c23f',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '04112',
         'geocodage_xy': [43.8354040831, 5.79106654173],
         'complement_d_adresse_facultatif': 'Chapelle de toutes aures',
         'type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc': 'Mont\u00e9e',
         'annee_de_creation_du_festival': '2006',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Livre, litt\u00e9rature',
         'nom_du_festival': 'Blues & polar',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Manosque',
         'region_principale_de_deroulement': 'Provence-Alpes-C\u00f4te d\'Azur',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200034700',
         'adresse_postale': 'Mont\u00e9e De san branca\u00ef',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Alpes-de-Haute-Provence',
         'identifiant': 'FEST_04112_3635',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '04100',
         'site_internet_du_festival': 'blues-et-polar.com',
         'sous_categorie_livre_et_litterature': 'Polar',
         'adresse_e_mail': 'contact@blues-et-polar.com',
         'nom_de_la_voie': 'De san branca\u00ef',
         'decennie_de_creation_du_festival': 'De 2000 \u00e0 2009',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [5.79106654173, 43.8354040831]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
   {
      'datasetid': 'festivals-global-festivals-_-pl',
      'recordid': '1cf2e43b01d60edcff51036440b1f51e1ed1a437',
      'fields': {
         'code_insee_commune': '41126',
         'geocodage_xy': [47.2756208547, 1.30313031356],
         'annee_de_creation_du_festival': '2012',
         'periode_principale_de_deroulement_du_festival': 'Saison (21 juin - 5 septembre)',
         'discipline_dominante': 'Musique',
         'nom_du_festival': 'La Bergerie',
         'libelle_epci_collage_en_valeur': 'CC Val-de-Cher-Controis',
         'commune_principale_de_deroulement': 'Mareuil-sur-Cher',
         'region_principale_de_deroulement': 'Centre-Val de Loire',
         'sous_categorie_musique': 'Hardcore, Metal',
         'code_insee_epci_collage_en_valeur': '200072064',
         'departement_principal_de_deroulement': 'Loir-et-Cher',
         'identifiant': 'FEST_41126_3658',
         'code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement': '41110',
         'decennie_de_creation_du_festival': '2010 et apr\u00e8s',
      },
      'geometry': {'type': 'Point', 'coordinates': [1.30313031356, 47.2756208547]},
      'record_timestamp': '2023-01-18T11:44:37.015+01:00',
   },
]
